{"11\u670813\u65e52024\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u5e94\u6025\u7ba1\u7406\u5c55\u89c8\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u5c55\u89c8\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u91cd\u70b9\u5c55\u793a\u5e94\u6025\u7ba1\u7406\u4fe1\u606f\u5316\u6d88\u9632\u6551\u63f4\u9632\u707e\u51cf\u707e\u6551\u707e\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u53ca\u4e8b\u6545\u6551\u63f4\u7b49\u9886\u57df\u7684\u6280\u672f\u88c5\u5907\u548c\u5e94\u7528\u573a\u666f": {"problem": "11\u670813\u65e52024\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u5e94\u6025\u7ba1\u7406\u5c55\u89c8\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u5c55\u89c8\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u91cd\u70b9\u5c55\u793a\u5e94\u6025\u7ba1\u7406\u4fe1\u606f\u5316\u6d88\u9632\u6551\u63f4\u9632\u707e\u51cf\u707e\u6551\u707e\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u53ca\u4e8b\u6545\u6551\u63f4\u7b49\u9886\u57df\u7684\u6280\u672f\u88c5\u5907\u548c\u5e94\u7528\u573a\u666f", "selections": {"A": "\u5357\u4eac\u878d\u521b\u4ea7\u4e1a\u79d1\u6280\u667a\u6c47\u5b89\u5168\u5e94\u6025", "B": "\u676d\u5dde\u79d1\u6280\u5174\u5b89\u667a\u6167\u5e94\u6025", "C": "\u5317\u4eac\u878d\u521b\u4ea7\u4e1a\u79d1\u6280\u667a\u6c47\u5b89\u5168\u5e94\u6025", "D": "\u5317\u4eac\u79d1\u6280\u5174\u5b89\u667a\u6167\u5e94\u6025"}, "correct": "D"}, "10\u670830\u65e5\u7b2c\u5341\u516d\u5c4a\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u79cd\u4e1a\u535a\u89c8\u4f1a\u66a8\u7b2c\u4e8c\u5341\u4e00\u5c4a\u5168\u56fd\u79cd\u5b50\u4fe1\u606f\u4ea4\u6d41\u4e0e\u4ea7\u54c1\u4ea4\u6613\u4f1a\u7b80\u79f0\u53cc\u4ea4\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u53cc\u4ea4\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898": {"problem": "10\u670830\u65e5\u7b2c\u5341\u516d\u5c4a\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u79cd\u4e1a\u535a\u89c8\u4f1a\u66a8\u7b2c\u4e8c\u5341\u4e00\u5c4a\u5168\u56fd\u79cd\u5b50\u4fe1\u606f\u4ea4\u6d41\u4e0e\u4ea7\u54c1\u4ea4\u6613\u4f1a\u7b80\u79f0\u53cc\u4ea4\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u53cc\u4ea4\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898", "selections": {"A": "\u798f\u5efa\u798f\u5dde\u7a33\u7cae\u4fdd\u4f9b\u5f3a\u6839\u57fa\u805a\u529b\u632f\u5174\u8c31\u65b0\u7bc7", "B": "\u798f\u5efa\u798f\u5dde\u5174\u79cd\u7a33\u7cae\u4fdd\u5b89\u5168\u56fa\u672c\u5f3a\u57fa\u4fc3\u632f\u5174", "C": "\u5b89\u5fbd\u5408\u80a5\u7a33\u7cae\u4fdd\u4f9b\u5f3a\u6839\u57fa\u805a\u529b\u632f\u5174\u8c31\u65b0\u7bc7", "D": "\u5b89\u5fbd\u5408\u80a5\u5174\u79cd\u7a33\u7cae\u4fdd\u5b89\u5168\u56fa\u672c\u5f3a\u57fa\u4fc3\u632f\u5174"}, "correct": "A"}, "\u603b\u90e8\u4f4d\u4e8e\u745e\u58eb\u65e5\u5185\u74e6\u7684\u4e16\u754c\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\u7ec4\u7ec711\u67087\u65e5\u53d1\u5e03\u5e74\u5ea6\u62a5\u544a\u4e16\u754c\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\u6307\u6807\u62a5\u544a\u6307\u51fa2023\u5e74\u5168\u7403\u53d1\u660e\u4e13\u5229\u7533\u8bf7\u91cf\u518d\u521b\u65b0\u9ad8\u7533\u8bf7\u91cf\u9996\u6b21\u7a81\u7834350\u4e07\u4ef6\u5176\u4e2d\u4e2d\u56fd\u53d1\u660e\u4e13\u5229\u7533\u8bf7\u4f4d\u5c45\u5168\u7403": {"problem": "\u603b\u90e8\u4f4d\u4e8e\u745e\u58eb\u65e5\u5185\u74e6\u7684\u4e16\u754c\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\u7ec4\u7ec711\u67087\u65e5\u53d1\u5e03\u5e74\u5ea6\u62a5\u544a\u4e16\u754c\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\u6307\u6807\u62a5\u544a\u6307\u51fa2023\u5e74\u5168\u7403\u53d1\u660e\u4e13\u5229\u7533\u8bf7\u91cf\u518d\u521b\u65b0\u9ad8\u7533\u8bf7\u91cf\u9996\u6b21\u7a81\u7834350\u4e07\u4ef6\u5176\u4e2d\u4e2d\u56fd\u53d1\u660e\u4e13\u5229\u7533\u8bf7\u4f4d\u5c45\u5168\u7403", "selections": {"A": "\u7b2c\u4e00", "B": "\u7b2c\u4e8c", "C": "\u7b2c\u4e09", "D": "\u7b2c\u56db"}, "correct": "A"}, "11\u67088\u65e5\u5341\u56db\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u7b2c\u5341\u4e8c\u6b21\u4f1a\u8bae\u8868\u51b3\u901a\u8fc7\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u80fd\u6e90\u6cd5\u81ea\u8d77\u65bd\u884c": {"problem": "11\u67088\u65e5\u5341\u56db\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u7b2c\u5341\u4e8c\u6b21\u4f1a\u8bae\u8868\u51b3\u901a\u8fc7\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u80fd\u6e90\u6cd5\u81ea\u8d77\u65bd\u884c", "selections": {"A": "2024\u5e7412\u67081\u65e5", "B": "2025\u5e741\u67081\u65e5", "C": "2025\u5e742\u67081\u65e5", "D": "2025\u5e743\u67081\u65e5"}, "correct": "B"}, "\u5e86\u795d\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6210\u7acb75\u5468\u5e74\u62db\u5f85\u4f1a9\u670830\u65e5\u665a\u5728\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u9686\u91cd\u4e3e\u884c\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u4ee5\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u662f\u65b0\u65f6\u4ee3\u65b0\u5f81\u7a0b\u515a\u548c\u56fd\u5bb6\u7684\u4e2d\u5fc3\u4efb\u52a1": {"problem": "\u5e86\u795d\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6210\u7acb75\u5468\u5e74\u62db\u5f85\u4f1a9\u670830\u65e5\u665a\u5728\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u9686\u91cd\u4e3e\u884c\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u4ee5\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u662f\u65b0\u65f6\u4ee3\u65b0\u5f81\u7a0b\u515a\u548c\u56fd\u5bb6\u7684\u4e2d\u5fc3\u4efb\u52a1", "selections": {"A": "\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55", "B": "\u6df1\u5316\u6539\u9769\u5f00\u653e", "C": "\u5168\u6c11\u5171\u540c\u5bcc\u88d5", "D": "\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316"}, "correct": "D"}, "\u56fd\u52a1\u9662\u603b\u7406\u674e\u5f3a\u65e5\u524d\u7b7e\u7f72\u56fd\u52a1\u9662\u4ee4\u516c\u5e03\u4fee\u8ba2\u540e\u7684\u70c8\u58eb\u8912\u626c\u6761\u4f8b\u81ea\u8d77\u65bd\u884c\u6761\u4f8b\u51718\u7ae070\u6761": {"problem": "\u56fd\u52a1\u9662\u603b\u7406\u674e\u5f3a\u65e5\u524d\u7b7e\u7f72\u56fd\u52a1\u9662\u4ee4\u516c\u5e03\u4fee\u8ba2\u540e\u7684\u70c8\u58eb\u8912\u626c\u6761\u4f8b\u81ea\u8d77\u65bd\u884c\u6761\u4f8b\u51718\u7ae070\u6761", "selections": {"A": "2024\u5e7411\u67081\u65e5", "B": "2024\u5e7412\u67081\u65e5", "C": "2025\u5e741\u67081\u65e5", "D": "2025\u5e742\u67081\u65e5"}, "correct": "C"}, "\u745e\u5178\u5361\u7f57\u7433\u65af\u5361\u533b\u5b66\u966210\u67087\u65e5\u5ba3\u5e03\u5c062024\u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u751f\u7406\u5b66\u6216\u533b\u5b66\u5956\u6388\u4e88\u7ef4\u514b\u591a\u5b89\u5e03\u7f57\u548c\u52a0\u91cc\u9c81\u592b\u6606\u4ee5\u8868\u5f70\u4ed6\u4eec": {"problem": "\u745e\u5178\u5361\u7f57\u7433\u65af\u5361\u533b\u5b66\u966210\u67087\u65e5\u5ba3\u5e03\u5c062024\u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u751f\u7406\u5b66\u6216\u533b\u5b66\u5956\u6388\u4e88\u7ef4\u514b\u591a\u5b89\u5e03\u7f57\u548c\u52a0\u91cc\u9c81\u592b\u6606\u4ee5\u8868\u5f70\u4ed6\u4eec", "selections": {"A": "\u53d1\u73b0\u6e29\u5ea6\u548c\u89e6\u89c9\u611f\u53d7\u5668", "B": "\u5bf9\u5df2\u706d\u7edd\u4eba\u79cd\u7684\u57fa\u56e0\u7ec4\u548c\u4eba\u7c7b\u8fdb\u5316\u7684\u53d1\u73b0", "C": "\u4fe1\u4f7f\u6838\u7cd6\u6838\u9178mRNA\u7814\u7a76\u4e0a\u7684\u7a81\u7834\u6027\u53d1\u73b0", "D": "\u53d1\u73b0\u4e86microRNA\u53ca\u5176\u5728\u8f6c\u5f55\u540e\u57fa\u56e0\u8c03\u63a7\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528"}, "correct": "D"}, "\u56fd\u5bb6\u53d1\u5c55\u6539\u9769\u59d4\u5de5\u4e1a\u548c\u4fe1\u606f\u5316\u90e8\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u90e8\u751f\u6001\u73af\u5883\u90e8\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u56fd\u5bb6\u80fd\u6e90\u5c40\u8fd1\u65e5\u8054\u5408\u5370\u53d1\u5173\u4e8e\u52a0\u5f3a\u7164\u70ad\u6e05\u6d01\u9ad8\u6548\u5229\u7528\u7684\u610f\u89c1\u610f\u89c1\u660e\u786e\u5230\u7164\u70ad\u7eff\u8272\u667a\u80fd\u5f00\u53d1\u80fd\u529b\u660e\u663e\u589e\u5f3a\u751f\u4ea7\u80fd\u8017\u5f3a\u5ea6\u9010\u6b65\u4e0b\u964d\u50a8\u8fd0\u7ed3\u6784\u6301\u7eed\u4f18\u5316\u5546\u54c1\u7164\u8d28\u91cf\u7a33\u6b65\u63d0\u9ad8\u91cd\u70b9\u9886\u57df\u7528\u7164\u6548\u80fd\u548c\u6e05\u6d01\u5316\u6c34\u5e73\u5168\u9762\u63d0\u5347\u4e0e\u751f\u6001\u4f18\u5148\u8282\u7ea6\u96c6\u7ea6\u7eff\u8272\u4f4e\u78b3\u53d1\u5c55\u76f8\u9002\u5e94\u7684\u7164\u70ad\u6e05\u6d01\u9ad8\u6548\u5229\u7528\u4f53\u7cfb\u57fa\u672c\u5efa\u6210": {"problem": "\u56fd\u5bb6\u53d1\u5c55\u6539\u9769\u59d4\u5de5\u4e1a\u548c\u4fe1\u606f\u5316\u90e8\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u90e8\u751f\u6001\u73af\u5883\u90e8\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u56fd\u5bb6\u80fd\u6e90\u5c40\u8fd1\u65e5\u8054\u5408\u5370\u53d1\u5173\u4e8e\u52a0\u5f3a\u7164\u70ad\u6e05\u6d01\u9ad8\u6548\u5229\u7528\u7684\u610f\u89c1\u610f\u89c1\u660e\u786e\u5230\u7164\u70ad\u7eff\u8272\u667a\u80fd\u5f00\u53d1\u80fd\u529b\u660e\u663e\u589e\u5f3a\u751f\u4ea7\u80fd\u8017\u5f3a\u5ea6\u9010\u6b65\u4e0b\u964d\u50a8\u8fd0\u7ed3\u6784\u6301\u7eed\u4f18\u5316\u5546\u54c1\u7164\u8d28\u91cf\u7a33\u6b65\u63d0\u9ad8\u91cd\u70b9\u9886\u57df\u7528\u7164\u6548\u80fd\u548c\u6e05\u6d01\u5316\u6c34\u5e73\u5168\u9762\u63d0\u5347\u4e0e\u751f\u6001\u4f18\u5148\u8282\u7ea6\u96c6\u7ea6\u7eff\u8272\u4f4e\u78b3\u53d1\u5c55\u76f8\u9002\u5e94\u7684\u7164\u70ad\u6e05\u6d01\u9ad8\u6548\u5229\u7528\u4f53\u7cfb\u57fa\u672c\u5efa\u6210", "selections": {"A": "2025\u5e74", "B": "2030\u5e74", "C": "2035\u5e74", "D": "2040\u5e74"}, "correct": "B"}, "10\u670824\u65e5\u6211\u56fd\u9996\u8258\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u8bbe\u8ba1\u53ca\u5efa\u9020\u7684\u5927\u578b\u51fa\u53e3\u5ba2\u6eda\u8239\u5728\u5e7f\u5dde\u5357\u6c99\u547d\u540d\u4ea4\u4ed8\u8be5\u8239\u662f\u56fd\u5185\u9996\u8258\u83b7\u5f97\u751f\u7269\u5b89\u5168\u5165\u7ea7\u7b26\u53f7\u9996\u8258\u5e94\u7528\u6709\u673a\u7845\u9632\u6c61\u6f06\u7684\u65b0\u9020\u8c6a\u534e\u5ba2\u6eda\u8239": {"problem": "10\u670824\u65e5\u6211\u56fd\u9996\u8258\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u8bbe\u8ba1\u53ca\u5efa\u9020\u7684\u5927\u578b\u51fa\u53e3\u5ba2\u6eda\u8239\u5728\u5e7f\u5dde\u5357\u6c99\u547d\u540d\u4ea4\u4ed8\u8be5\u8239\u662f\u56fd\u5185\u9996\u8258\u83b7\u5f97\u751f\u7269\u5b89\u5168\u5165\u7ea7\u7b26\u53f7\u9996\u8258\u5e94\u7528\u6709\u673a\u7845\u9632\u6c61\u6f06\u7684\u65b0\u9020\u8c6a\u534e\u5ba2\u6eda\u8239", "selections": {"A": "\u4e1c\u65b9\u74e6\u4f26\u897f\u4e9a", "B": "\u7231\u8fbe\u9b54\u90fd\u53f7", "C": "GNV\u5317\u6781\u661f\u53f7", "D": "\u6d77\u6d0b\u7eff\u6d32\u53f7"}, "correct": "C"}, "2024\u5e749\u67083\u65e5\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u66a8\u4e16\u754c\u53cd\u6cd5\u897f\u65af\u6218\u4e89\u80dc\u5229\u7eaa\u5ff5\u65e5\u8fde\u65e5\u6765\u5168\u519b\u53ca\u5404\u5730\u901a\u8fc7\u591a\u79cd\u6d3b\u52a8\u8ffd\u5fc6\u5386\u53f2\u7f05\u6000\u5148\u70c8": {"problem": "2024\u5e749\u67083\u65e5\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u66a8\u4e16\u754c\u53cd\u6cd5\u897f\u65af\u6218\u4e89\u80dc\u5229\u7eaa\u5ff5\u65e5\u8fde\u65e5\u6765\u5168\u519b\u53ca\u5404\u5730\u901a\u8fc7\u591a\u79cd\u6d3b\u52a8\u8ffd\u5fc6\u5386\u53f2\u7f05\u6000\u5148\u70c8", "selections": {"A": "75\u5468\u5e74", "B": "77\u5468\u5e74", "C": "79\u5468\u5e74", "D": "81\u5468\u5e74"}, "correct": "C"}, "\u8fd1\u65e5\u6211\u56fd\u9996\u8258\u91c7\u7528LNG\u53cc\u71c3\u6599\u52a8\u529b\u7cfb\u7edf\u5927\u578b\u8019\u5438\u6316\u6ce5\u8239\u987a\u5229\u5b8c\u6210\u5168\u90e8\u6d77\u8bd5\u4efb\u52a1\u5404\u9879\u8bd5\u9a8c\u7ed3\u679c\u7b26\u5408\u8bbe\u8ba1\u6807\u51c6": {"problem": "\u8fd1\u65e5\u6211\u56fd\u9996\u8258\u91c7\u7528LNG\u53cc\u71c3\u6599\u52a8\u529b\u7cfb\u7edf\u5927\u578b\u8019\u5438\u6316\u6ce5\u8239\u987a\u5229\u5b8c\u6210\u5168\u90e8\u6d77\u8bd5\u4efb\u52a1\u5404\u9879\u8bd5\u9a8c\u7ed3\u679c\u7b26\u5408\u8bbe\u8ba1\u6807\u51c6", "selections": {"A": "\u65b0\u5929\u9cb8\u8f6e", "B": "\u65b0\u6d77\u8c5a\u8f6e", "C": "\u65b0\u6d77\u9c9f\u8f6e", "D": "\u65b0\u9cc4\u9c7c\u8f6e"}, "correct": "C"}, "2024\u5168\u7403\u80fd\u6e90\u8f6c\u578b\u5927\u4f1a9\u67087\u65e5\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u533a\u672a\u6765\u79d1\u5b66\u57ce\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u5927\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u5305\u62ec\u4e00\u573a\u5f00\u5e55\u5f0f\u548c\u5168\u4f53\u5927\u4f1a\u4e5d\u573a\u4e13\u9898\u4f1a\u8bae\u4e00\u573a\u5927\u4f1a\u603b\u7ed3\u66a8\u672a\u6765\u57ce\u80fd\u6e90\u5468\u5f00\u5e55\u5f0f\u4e00\u573a\u5c55\u89c8\u5c55\u793a\u548c\u591a\u573a\u672a\u6765\u57ce\u80fd\u6e90\u5468\u6d3b\u52a8": {"problem": "2024\u5168\u7403\u80fd\u6e90\u8f6c\u578b\u5927\u4f1a9\u67087\u65e5\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u533a\u672a\u6765\u79d1\u5b66\u57ce\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u5927\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u5305\u62ec\u4e00\u573a\u5f00\u5e55\u5f0f\u548c\u5168\u4f53\u5927\u4f1a\u4e5d\u573a\u4e13\u9898\u4f1a\u8bae\u4e00\u573a\u5927\u4f1a\u603b\u7ed3\u66a8\u672a\u6765\u57ce\u80fd\u6e90\u5468\u5f00\u5e55\u5f0f\u4e00\u573a\u5c55\u89c8\u5c55\u793a\u548c\u591a\u573a\u672a\u6765\u57ce\u80fd\u6e90\u5468\u6d3b\u52a8", "selections": {"A": "\u521b\u65b0\u5f15\u9886\u80fd\u6e90\u4f4e\u78b3\u8f6c\u578b\u52a9\u529b\u78b3\u8fbe\u5cf0\u78b3\u4e2d\u548c", "B": "\u80fd\u6e90\u5b89\u5168\u7eff\u8272\u8f6c\u578b", "C": "\u8f6c\u578b\u53d1\u5c55\u7eff\u8272\u672a\u6765", "D": "\u6570\u5b57\u8d4b\u80fd\u7eff\u8272\u672a\u6765"}, "correct": "C"}, "\u5168\u56fd\u6559\u80b2\u5927\u4f1a9\u67089\u65e5\u81f310\u65e5\u5728\u5317\u4eac\u53ec\u5f00\u4e60\u8fd1\u5e73\u51fa\u5e2d\u5927\u4f1a\u5e76\u53d1\u8868\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u5efa\u8bbe\u6559\u80b2\u5f3a\u56fd\u662f\u4e00\u9879\u590d\u6742\u7684\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u9700\u8981\u6211\u4eec\u7d27\u7d27\u56f4\u7ed5\u7acb\u5fb7\u6811\u4eba\u8fd9\u4e2a\u6839\u672c\u4efb\u52a1\u7740\u773c\u4e8e\u57f9\u517b\u5fb7\u667a\u4f53\u7f8e\u52b3\u5168\u9762\u53d1\u5c55\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5efa\u8bbe\u8005\u548c\u63a5\u73ed\u4eba\u575a\u6301\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u529e\u5b66\u65b9\u5411\u575a\u6301\u548c\u8fd0\u7528\u7cfb\u7edf\u89c2\u5ff5\u6b63\u786e\u5904\u7406\u7b49\u91cd\u5927\u5173\u7cfb\u2460\u652f\u6491\u56fd\u5bb6\u6218\u7565\u548c\u6ee1\u8db3\u6c11\u751f\u9700\u6c42\u2461\u77e5\u8bc6\u5b66\u4e60\u548c\u5168\u9762\u53d1\u5c55\u2462\u57f9\u517b\u4eba\u624d\u548c\u6ee1\u8db3\u793e\u4f1a\u9700\u8981\u2463\u89c4\u8303\u6709\u5e8f\u548c\u6fc0\u53d1\u6d3b\u529b\u2464\u624e\u6839\u4e2d\u56fd\u5927\u5730\u548c\u501f\u9274\u56fd\u9645\u7ecf\u9a8c": {"problem": "\u5168\u56fd\u6559\u80b2\u5927\u4f1a9\u67089\u65e5\u81f310\u65e5\u5728\u5317\u4eac\u53ec\u5f00\u4e60\u8fd1\u5e73\u51fa\u5e2d\u5927\u4f1a\u5e76\u53d1\u8868\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u5efa\u8bbe\u6559\u80b2\u5f3a\u56fd\u662f\u4e00\u9879\u590d\u6742\u7684\u7cfb\u7edf\u5de5\u7a0b\u9700\u8981\u6211\u4eec\u7d27\u7d27\u56f4\u7ed5\u7acb\u5fb7\u6811\u4eba\u8fd9\u4e2a\u6839\u672c\u4efb\u52a1\u7740\u773c\u4e8e\u57f9\u517b\u5fb7\u667a\u4f53\u7f8e\u52b3\u5168\u9762\u53d1\u5c55\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5efa\u8bbe\u8005\u548c\u63a5\u73ed\u4eba\u575a\u6301\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u529e\u5b66\u65b9\u5411\u575a\u6301\u548c\u8fd0\u7528\u7cfb\u7edf\u89c2\u5ff5\u6b63\u786e\u5904\u7406\u7b49\u91cd\u5927\u5173\u7cfb\u2460\u652f\u6491\u56fd\u5bb6\u6218\u7565\u548c\u6ee1\u8db3\u6c11\u751f\u9700\u6c42\u2461\u77e5\u8bc6\u5b66\u4e60\u548c\u5168\u9762\u53d1\u5c55\u2462\u57f9\u517b\u4eba\u624d\u548c\u6ee1\u8db3\u793e\u4f1a\u9700\u8981\u2463\u89c4\u8303\u6709\u5e8f\u548c\u6fc0\u53d1\u6d3b\u529b\u2464\u624e\u6839\u4e2d\u56fd\u5927\u5730\u548c\u501f\u9274\u56fd\u9645\u7ecf\u9a8c", "selections": {"A": "\u2460\u2461\u2462\u2463", "B": "\u2461\u2462\u2463\u2464", "C": "\u2460\u2461\u2462\u2464", "D": "\u2460\u2461\u2462\u2463\u2464"}, "correct": "D"}, "9\u670811\u65e5\u7b2c\u4e09\u5c4a\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\u9ad8\u7ea7\u522b\u4f1a\u8bae\u5728\u5317\u4eac\u4e3e\u884c\u4f1a\u8bae\u4e3b\u9898\u4e3a\u4e2d\u65b9\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u5355\u4f4d\u8d1f\u8d23\u4eba\u4e13\u5bb6\u5b66\u8005\u4ee5\u53ca\u5171\u5efa\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\u56fd\u9645\u7ec4\u7ec7\u7684\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\u673a\u6784\u4ee3\u8868\u7b49\u7ea6450\u4eba\u53c2\u52a0\u4f1a\u8bae": {"problem": "9\u670811\u65e5\u7b2c\u4e09\u5c4a\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\u9ad8\u7ea7\u522b\u4f1a\u8bae\u5728\u5317\u4eac\u4e3e\u884c\u4f1a\u8bae\u4e3b\u9898\u4e3a\u4e2d\u65b9\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u5355\u4f4d\u8d1f\u8d23\u4eba\u4e13\u5bb6\u5b66\u8005\u4ee5\u53ca\u5171\u5efa\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\u56fd\u9645\u7ec4\u7ec7\u7684\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\u673a\u6784\u4ee3\u8868\u7b49\u7ea6450\u4eba\u53c2\u52a0\u4f1a\u8bae", "selections": {"A": "\u5171\u540c\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u884c\u52a8\u5171\u540c\u53d1\u5c55", "B": "\u5305\u5bb9\u53d1\u5c55\u5408\u4f5c\u5171\u8d62", "C": "\u5171\u5efa\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u5f00\u521b\u7f8e\u597d\u672a\u6765", "D": "\u5f00\u653e\u5408\u4f5c\u53d1\u5c55\u5171\u8d62"}, "correct": "D"}, "\u56fd\u52a1\u9662\u603b\u7406\u674e\u5f3a9\u670816\u65e5\u5411\u56fd\u9645\u539f\u5b50\u80fd\u673a\u6784\u7b2c68\u5c4a\u5927\u4f1a\u81f4\u8d3a\u4fe1\u674e\u5f3a\u9996\u5148\u4ee3\u8868\u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u5411\u5927\u4f1a\u7684\u53ec\u5f00\u8868\u793a\u795d\u8d3a\u4ed6\u6307\u51fa\u6838\u80fd\u662f\u91cd\u8981\u7684\u6e05\u6d01\u80fd\u6e90\u4e60\u8fd1\u5e73\u4e3b\u5e2d\u63d0\u51fa\u6784\u5efa\u7684\u56fd\u9645\u6838\u5b89\u5168\u4f53\u7cfb": {"problem": "\u56fd\u52a1\u9662\u603b\u7406\u674e\u5f3a9\u670816\u65e5\u5411\u56fd\u9645\u539f\u5b50\u80fd\u673a\u6784\u7b2c68\u5c4a\u5927\u4f1a\u81f4\u8d3a\u4fe1\u674e\u5f3a\u9996\u5148\u4ee3\u8868\u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u5411\u5927\u4f1a\u7684\u53ec\u5f00\u8868\u793a\u795d\u8d3a\u4ed6\u6307\u51fa\u6838\u80fd\u662f\u91cd\u8981\u7684\u6e05\u6d01\u80fd\u6e90\u4e60\u8fd1\u5e73\u4e3b\u5e2d\u63d0\u51fa\u6784\u5efa\u7684\u56fd\u9645\u6838\u5b89\u5168\u4f53\u7cfb", "selections": {"A": "\u516c\u5e73\u5408\u4f5c\u5171\u8d62", "B": "\u516c\u5e73\u5b89\u5168\u900f\u660e", "C": "\u516c\u6b63\u5408\u4f5c\u5171\u8d62", "D": "\u5b89\u5168\u5408\u4f5c\u7a33\u5b9a"}, "correct": "A"}, "\u5168\u56fd\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\u8fdb\u6b65\u8868\u5f70\u5927\u4f1a9\u670827\u65e5\u4e0a\u5348\u5728\u5317\u4eac\u4e3e\u884c\u4e60\u8fd1\u5e73\u51fa\u5e2d\u5927\u4f1a\u5e76\u53d1\u8868\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4ed6\u5f3a\u8c03\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u662f\u6709\u7740\u4e94\u5343\u591a\u5e74\u6587\u660e\u53f2\u7684\u4f1f\u5927\u6c11\u65cf\u5404\u6c11\u65cf\u2460\u5171\u540c\u5f00\u62d3\u4e86\u7956\u56fd\u7684\u8fbd\u9614\u7586\u57df\u2461\u5171\u540c\u7f14\u9020\u4e86\u7edf\u4e00\u7684\u591a\u6c11\u65cf\u56fd\u5bb6\u2462\u5171\u540c\u4e66\u5199\u4e86\u8f89\u714c\u7684\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u2463\u5171\u540c\u521b\u9020\u4e86\u707f\u70c2\u7684\u4e2d\u534e\u6587\u5316\u2464\u5171\u540c\u57f9\u80b2\u4e86\u4f1f\u5927\u7684\u6c11\u65cf\u7cbe\u795e": {"problem": "\u5168\u56fd\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3\u8fdb\u6b65\u8868\u5f70\u5927\u4f1a9\u670827\u65e5\u4e0a\u5348\u5728\u5317\u4eac\u4e3e\u884c\u4e60\u8fd1\u5e73\u51fa\u5e2d\u5927\u4f1a\u5e76\u53d1\u8868\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4ed6\u5f3a\u8c03\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u662f\u6709\u7740\u4e94\u5343\u591a\u5e74\u6587\u660e\u53f2\u7684\u4f1f\u5927\u6c11\u65cf\u5404\u6c11\u65cf\u2460\u5171\u540c\u5f00\u62d3\u4e86\u7956\u56fd\u7684\u8fbd\u9614\u7586\u57df\u2461\u5171\u540c\u7f14\u9020\u4e86\u7edf\u4e00\u7684\u591a\u6c11\u65cf\u56fd\u5bb6\u2462\u5171\u540c\u4e66\u5199\u4e86\u8f89\u714c\u7684\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u2463\u5171\u540c\u521b\u9020\u4e86\u707f\u70c2\u7684\u4e2d\u534e\u6587\u5316\u2464\u5171\u540c\u57f9\u80b2\u4e86\u4f1f\u5927\u7684\u6c11\u65cf\u7cbe\u795e", "selections": {"A": "\u2460\u2461\u2462\u2463", "B": "\u2461\u2462\u2463\u2464", "C": "\u2460\u2461\u2462\u2464", "D": "\u2460\u2461\u2462\u2463\u2464"}, "correct": "D"}, "2024\u5e747\u670815\u65e5\u81f318\u65e5\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7b2c\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e2d\u592e\u59d4\u5458\u4f1a\u7b2c\u4e09\u6b21\u5168\u4f53\u4f1a\u8bae\u5728\u5317\u4eac\u53ec\u5f00\u5ba1\u8bae\u901a\u8fc7\u4e86": {"problem": "2024\u5e747\u670815\u65e5\u81f318\u65e5\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7b2c\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e2d\u592e\u59d4\u5458\u4f1a\u7b2c\u4e09\u6b21\u5168\u4f53\u4f1a\u8bae\u5728\u5317\u4eac\u53ec\u5f00\u5ba1\u8bae\u901a\u8fc7\u4e86", "selections": {"A": "\u5173\u4e8e\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u6539\u9769\u7684\u51b3\u5b9a", "B": "\u5173\u4e8e\u6df1\u5316\u515a\u548c\u56fd\u5bb6\u673a\u6784\u6539\u9769\u7684\u51b3\u5b9a", "C": "\u5173\u4e8e\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u82e5\u5e72\u91cd\u5927\u95ee\u9898\u7684\u51b3\u5b9a", "D": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a"}, "correct": "D"}, "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u5230\u5e74\u8981\u5168\u9762\u5efa\u6210\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236": {"problem": "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u5230\u5e74\u8981\u5168\u9762\u5efa\u6210\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236", "selections": {"A": "2025\u5e74", "B": "2030\u5e74", "C": "2035\u5e74", "D": "2040\u5e74"}, "correct": "C"}, "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u5065\u5168\u4f53\u7cfb\u63a8\u52a8\u5236\u9020\u4e1a\u9ad8\u7aef\u5316\u667a\u80fd\u5316\u7eff\u8272\u5316\u53d1\u5c55": {"problem": "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u5065\u5168\u4f53\u7cfb\u63a8\u52a8\u5236\u9020\u4e1a\u9ad8\u7aef\u5316\u667a\u80fd\u5316\u7eff\u8272\u5316\u53d1\u5c55", "selections": {"A": "\u519c\u4e1a\u53d1\u5c55", "B": "\u670d\u52a1\u4e1a\u53d1\u5c55", "C": "\u5148\u8fdb\u5236\u9020\u4e1a\u96c6\u7fa4", "D": "\u4fe1\u606f\u4ea7\u4e1a"}, "correct": "C"}, "\u5173\u4e8e\u79d1\u6280\u521b\u65b0\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u5f3a\u5316\u4f01\u4e1a\u5730\u4f4d": {"problem": "\u5173\u4e8e\u79d1\u6280\u521b\u65b0\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u5f3a\u5316\u4f01\u4e1a\u5730\u4f4d", "selections": {"A": "\u79d1\u6280\u521b\u65b0\u4e3b\u4f53", "B": "\u4eba\u624d\u57f9\u517b\u4e3b\u4f53", "C": "\u8d44\u91d1\u6295\u5165\u4e3b\u4f53", "D": "\u6210\u679c\u8f6c\u5316\u4e3b\u4f53"}, "correct": "A"}, "\u5728\u4eba\u624d\u53d1\u5c55\u65b9\u9762\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u575a\u6301\u65b9\u9488": {"problem": "\u5728\u4eba\u624d\u53d1\u5c55\u65b9\u9762\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u575a\u6301\u65b9\u9488", "selections": {"A": "\u4e25\u683c\u7ba1\u63a7", "B": "\u5e73\u5747\u5206\u914d", "C": "\u5411\u7528\u4eba\u4e3b\u4f53\u6388\u6743\u4e3a\u4eba\u624d\u677e\u7ed1", "D": "\u96c6\u4e2d\u7ba1\u7406"}, "correct": "C"}, "\u65b0\u8d28\u751f\u4ea7\u529b\u662f\u521b\u65b0\u8d77\u4e3b\u5bfc\u4f5c\u7528\u6446\u8131\u4f20\u7edf\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u65b9\u5f0f\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u8def\u5f84\u5177\u6709\u7279\u5f81\u7b26\u5408\u65b0\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\u7684\u5148\u8fdb\u751f\u4ea7\u529b\u8d28\u6001\n\u2460\u9ad8\u6295\u5165\n\u2461\u9ad8\u79d1\u6280\n\u2462\u9ad8\u6548\u80fd\n\u2463\u9ad8\u8d28\u91cf": {"problem": "\u65b0\u8d28\u751f\u4ea7\u529b\u662f\u521b\u65b0\u8d77\u4e3b\u5bfc\u4f5c\u7528\u6446\u8131\u4f20\u7edf\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u65b9\u5f0f\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u8def\u5f84\u5177\u6709\u7279\u5f81\u7b26\u5408\u65b0\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\u7684\u5148\u8fdb\u751f\u4ea7\u529b\u8d28\u6001\n\u2460\u9ad8\u6295\u5165\n\u2461\u9ad8\u79d1\u6280\n\u2462\u9ad8\u6548\u80fd\n\u2463\u9ad8\u8d28\u91cf", "selections": {"A": "\u2460\u2461\u2462", "B": "\u2461\u2462\u2463", "C": "\u2460\u2461\u2463", "D": "\u2460\u2462\u2463"}, "correct": "B"}, "\u4ec0\u4e48\u662f\u6c11\u751f\u4e4b\u672c\u662f\u52b3\u52a8\u8005\u53ca\u5176\u5bb6\u5ead\u751f\u5b58\u53d1\u5c55\u7684\u5fc5\u8981\u6761\u4ef6\u548c\u5171\u4eab\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6210\u679c\u7684\u57fa\u672c\u6761\u4ef6": {"problem": "\u4ec0\u4e48\u662f\u6c11\u751f\u4e4b\u672c\u662f\u52b3\u52a8\u8005\u53ca\u5176\u5bb6\u5ead\u751f\u5b58\u53d1\u5c55\u7684\u5fc5\u8981\u6761\u4ef6\u548c\u5171\u4eab\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6210\u679c\u7684\u57fa\u672c\u6761\u4ef6", "selections": {"A": "\u533b\u7597", "B": "\u4f4f\u623f", "C": "\u5065\u5eb7", "D": "\u5c31\u4e1a"}, "correct": "D"}, "\u5b9e\u73b0\u78b3\u8fbe\u5cf0\u78b3\u4e2d\u548c\u7684\u91cd\u8981\u6293\u624b\u662f": {"problem": "\u5b9e\u73b0\u78b3\u8fbe\u5cf0\u78b3\u4e2d\u548c\u7684\u91cd\u8981\u6293\u624b\u662f", "selections": {"A": "\u6559\u80b2\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe", "B": "\u822a\u5929\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe", "C": "\u80fd\u6e90\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe", "D": "\u4ea4\u901a\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe"}, "correct": "C"}, "\u7f8e\u897f\u65b9\u53cd\u534e\u52bf\u529b\u4e3a\u63a8\u884c\u4ee5\u53f0\u904f\u534e\u6218\u7565\u4e0d\u65ad\u52a0\u5927\u6253\u53f0\u6e7e\u724c\u7684\u529b\u5ea6\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u7f8e\u897f\u65b9\u53cd\u534e\u52bf\u529b\u52a0\u5927\u63d2\u624b\u53f0\u6e7e\u95ee\u9898\u529b\u5ea6\u7684\u8868\u73b0\u7684\u662f\n\u2460\u653f\u6cbb\u9886\u57df\u4e0d\u65ad\u63d0\u5347\u4e0e\u53f0\u6e7e\u5f53\u5c40\u4ea4\u5f80\u5c42\u7ea7\u9010\u6b65\u865a\u5316\u638f\u7a7a\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\n\u2461\u519b\u4e8b\u4e0a\u52a0\u5927\u5411\u53f0\u6e7e\u51fa\u552e\u6b66\u5668\u529b\u5ea6\u4f01\u56fe\u5e2e\u52a9\u53f0\u6e7e\u4ee5\u6b66\u8c0b\u72ec\n\u2462\u7ecf\u6d4e\u4e0a\u52a0\u901f\u4e0e\u53f0\u6e7e\u5f53\u5c40\u52fe\u8fde\u5f3a\u5316\u4e0e\u53f0\u6e7e\u534a\u5bfc\u4f53\u4ea7\u4e1a\u5408\u4f5c\u5171\u63a8\u7ecf\u8d38\u5bf9\u534e\u8131\u94a9\u65ad\u94fe\n\u2463\u6d89\u5916\u4e8b\u52a1\u4e0a\u6781\u529b\u4e3a\u53f0\u6e7e\u53c2\u4e0e\u56fd\u9645\u7ec4\u7ec7\u5f20\u76ee": {"problem": "\u7f8e\u897f\u65b9\u53cd\u534e\u52bf\u529b\u4e3a\u63a8\u884c\u4ee5\u53f0\u904f\u534e\u6218\u7565\u4e0d\u65ad\u52a0\u5927\u6253\u53f0\u6e7e\u724c\u7684\u529b\u5ea6\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u7f8e\u897f\u65b9\u53cd\u534e\u52bf\u529b\u52a0\u5927\u63d2\u624b\u53f0\u6e7e\u95ee\u9898\u529b\u5ea6\u7684\u8868\u73b0\u7684\u662f\n\u2460\u653f\u6cbb\u9886\u57df\u4e0d\u65ad\u63d0\u5347\u4e0e\u53f0\u6e7e\u5f53\u5c40\u4ea4\u5f80\u5c42\u7ea7\u9010\u6b65\u865a\u5316\u638f\u7a7a\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\n\u2461\u519b\u4e8b\u4e0a\u52a0\u5927\u5411\u53f0\u6e7e\u51fa\u552e\u6b66\u5668\u529b\u5ea6\u4f01\u56fe\u5e2e\u52a9\u53f0\u6e7e\u4ee5\u6b66\u8c0b\u72ec\n\u2462\u7ecf\u6d4e\u4e0a\u52a0\u901f\u4e0e\u53f0\u6e7e\u5f53\u5c40\u52fe\u8fde\u5f3a\u5316\u4e0e\u53f0\u6e7e\u534a\u5bfc\u4f53\u4ea7\u4e1a\u5408\u4f5c\u5171\u63a8\u7ecf\u8d38\u5bf9\u534e\u8131\u94a9\u65ad\u94fe\n\u2463\u6d89\u5916\u4e8b\u52a1\u4e0a\u6781\u529b\u4e3a\u53f0\u6e7e\u53c2\u4e0e\u56fd\u9645\u7ec4\u7ec7\u5f20\u76ee", "selections": {"A": "\u2460\u2461\u2462", "B": "\u2461\u2462\u2463", "C": "\u2460\u2461\u2463", "D": "\u2460\u2461\u2462\u2463"}, "correct": "D"}, "\u5317\u4eac\u65f6\u95f411\u670815\u65e5\u5728\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u5361\u5854\u8d6b\u7eb3\u4e3e\u884c\u7684\u8054\u5408\u56fd\u65c5\u6e38\u7ec4\u7ec7\u6267\u884c\u59d4\u5458\u4f1a\u7b2c122\u6b21\u4f1a\u8bae\u4e0a\u516c\u5e03\u4e862024\u5e74\u6700\u4f73\u65c5\u6e38\u4e61\u6751\u540d\u5355\u6211\u56fd\u7533\u62a5\u76847\u4e2a\u4e61\u6751\u5165\u9009\u662f\u672c\u5c4a\u5165\u9009\u4e61\u6751\u6570\u91cf\u6700\u591a\u7684\u56fd\u5bb6\u4ee5\u4e0b\u5165\u90092024\u5e74\u6700\u4f73\u65c5\u6e38\u4e61\u6751\u540d\u5355\u7684\u6709": {"problem": "\u5317\u4eac\u65f6\u95f411\u670815\u65e5\u5728\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u5361\u5854\u8d6b\u7eb3\u4e3e\u884c\u7684\u8054\u5408\u56fd\u65c5\u6e38\u7ec4\u7ec7\u6267\u884c\u59d4\u5458\u4f1a\u7b2c122\u6b21\u4f1a\u8bae\u4e0a\u516c\u5e03\u4e862024\u5e74\u6700\u4f73\u65c5\u6e38\u4e61\u6751\u540d\u5355\u6211\u56fd\u7533\u62a5\u76847\u4e2a\u4e61\u6751\u5165\u9009\u662f\u672c\u5c4a\u5165\u9009\u4e61\u6751\u6570\u91cf\u6700\u591a\u7684\u56fd\u5bb6\u4ee5\u4e0b\u5165\u90092024\u5e74\u6700\u4f73\u65c5\u6e38\u4e61\u6751\u540d\u5355\u7684\u6709", "selections": {"A": "\u4e91\u5357\u963f\u8005\u79d1\u6751", "B": "\u56db\u5ddd\u6843\u576a\u6751", "C": "\u6d59\u6c5f\u6eaa\u5934\u6751", "D": "\u5c71\u4e1c\u70df\u58a9\u89d2\u6751"}, "correct": "ABCD"}, "11\u670815\u65e5\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u54112024\u4e16\u754c\u4e2d\u6587\u5927\u4f1a\u81f4\u8d3a\u4fe1\u5e76\u795d\u8d3a\u5b54\u5b50\u5b66\u9662\u6210\u7acb20\u5468\u5e74\u4e60\u8fd1\u5e73\u5f3a\u8c03\u56fd\u9645\u4e2d\u6587\u6559\u80b2\u5e7f\u53d7\u6b22\u8fce": {"problem": "11\u670815\u65e5\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u54112024\u4e16\u754c\u4e2d\u6587\u5927\u4f1a\u81f4\u8d3a\u4fe1\u5e76\u795d\u8d3a\u5b54\u5b50\u5b66\u9662\u6210\u7acb20\u5468\u5e74\u4e60\u8fd1\u5e73\u5f3a\u8c03\u56fd\u9645\u4e2d\u6587\u6559\u80b2\u5e7f\u53d7\u6b22\u8fce", "selections": {"A": "\u5f70\u663e\u4e86\u5f00\u653e\u5305\u5bb9\u7684\u9b45\u529b", "B": "\u5c55\u73b0\u4e86\u4e92\u5b66\u4e92\u9274\u7684\u4ef7\u503c", "C": "\u4f53\u73b0\u7740\u5408\u4f5c\u5171\u8d62\u7684\u7cbe\u795e", "D": "\u51dd\u7ed3\u7740\u4e2d\u5916\u4eba\u58eb\u5171\u540c\u7684\u5fc3\u8840"}, "correct": "ABCD"}, "11\u67087\u65e5\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5411\u9996\u5c4a\u4e16\u754c\u53e4\u5178\u5b66\u5927\u4f1a\u81f4\u8d3a\u4fe1\u4e60\u8fd1\u5e73\u5f3a\u8c03\u4e2d\u56fd\u79ef\u6781\u81f4\u529b\u4e8e\u6ce8\u91cd\u4ece\u4e0d\u540c\u6587\u660e\u4e2d\u5bfb\u6c42\u667a\u6167\u6c72\u53d6\u8425\u517b": {"problem": "11\u67087\u65e5\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5411\u9996\u5c4a\u4e16\u754c\u53e4\u5178\u5b66\u5927\u4f1a\u81f4\u8d3a\u4fe1\u4e60\u8fd1\u5e73\u5f3a\u8c03\u4e2d\u56fd\u79ef\u6781\u81f4\u529b\u4e8e\u6ce8\u91cd\u4ece\u4e0d\u540c\u6587\u660e\u4e2d\u5bfb\u6c42\u667a\u6167\u6c72\u53d6\u8425\u517b", "selections": {"A": "\u63a8\u52a8\u6587\u660e\u4f20\u627f\u53d1\u5c55", "B": "\u52a0\u5f3a\u56fd\u9645\u4eba\u6587\u4ea4\u6d41", "C": "\u4fc3\u8fdb\u5168\u7403\u6587\u660e\u5bf9\u8bdd", "D": "\u521b\u65b0\u4e16\u754c\u6587\u660e\u5236\u5ea6"}, "correct": "ABC"}, "\u5e86\u795d\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6210\u7acb75\u5468\u5e74\u62db\u5f85\u4f1a9\u670830\u65e5\u665a\u5728\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u9686\u91cd\u4e3e\u884c\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u5e86\u795d\u5171\u548c\u56fd\u534e\u8bde\u7684\u6700\u597d\u884c\u52a8\u5c31\u662f\u628a\u8fd9\u4e00\u524d\u65e0\u53e4\u4eba\u7684\u4f1f\u5927\u4e8b\u4e1a\u4e0d\u65ad\u63a8\u5411\u524d\u8fdb\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316": {"problem": "\u5e86\u795d\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6210\u7acb75\u5468\u5e74\u62db\u5f85\u4f1a9\u670830\u65e5\u665a\u5728\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u9686\u91cd\u4e3e\u884c\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u5e86\u795d\u5171\u548c\u56fd\u534e\u8bde\u7684\u6700\u597d\u884c\u52a8\u5c31\u662f\u628a\u8fd9\u4e00\u524d\u65e0\u53e4\u4eba\u7684\u4f1f\u5927\u4e8b\u4e1a\u4e0d\u65ad\u63a8\u5411\u524d\u8fdb\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316", "selections": {"A": "\u5fc5\u987b\u59cb\u7ec8\u575a\u6301\u515a\u603b\u63fd\u5168\u5c40\u534f\u8c03\u5404\u65b9\u7684\u9886\u5bfc\u6838\u5fc3\u4f5c\u7528", "B": "\u5fc5\u987b\u59cb\u7ec8\u575a\u6301\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8def", "C": "\u5fc5\u987b\u59cb\u7ec8\u575a\u6301\u4ee5\u4eba\u6c11\u4e3a\u4e2d\u5fc3", "D": "\u5fc5\u987b\u59cb\u7ec8\u575a\u6301\u8d70\u548c\u5e73\u53d1\u5c55\u9053\u8def"}, "correct": "ABCD"}, "10\u67081\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c19\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e73\u7684\u91cd\u8981\u6587\u7ae0\u5927\u529b\u5f18\u626c\u4f1f\u5927\u7231\u56fd\u4e3b\u4e49\u7cbe\u795e\u628a\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u4f1f\u4e1a\u4e0d\u65ad\u63a8\u5411\u524d\u8fdb\u6587\u7ae0\u5f3a\u8c03\u7231\u56fd\u662f\u4eba\u4e16\u95f4\u6700\u6df1\u5c42\u6700\u6301\u4e45\u7684\u60c5\u611f\u7231\u56fd\u4e3b\u4e49\u662f": {"problem": "10\u67081\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c19\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e73\u7684\u91cd\u8981\u6587\u7ae0\u5927\u529b\u5f18\u626c\u4f1f\u5927\u7231\u56fd\u4e3b\u4e49\u7cbe\u795e\u628a\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u4f1f\u4e1a\u4e0d\u65ad\u63a8\u5411\u524d\u8fdb\u6587\u7ae0\u5f3a\u8c03\u7231\u56fd\u662f\u4eba\u4e16\u95f4\u6700\u6df1\u5c42\u6700\u6301\u4e45\u7684\u60c5\u611f\u7231\u56fd\u4e3b\u4e49\u662f", "selections": {"A": "\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u7cbe\u795e\u7684\u6838\u5fc3\u6fc0\u52b1\u7740\u4e00\u4ee3\u53c8\u4e00\u4ee3\u4e2d\u534e\u513f\u5973\u4e3a\u7956\u56fd\u53d1\u5c55\u7e41\u8363\u800c\u4e0d\u61c8\u594b\u6597", "B": "\u6fc0\u52b1\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u7ef4\u62a4\u6c11\u65cf\u72ec\u7acb\u548c\u6c11\u65cf\u5c0a\u4e25\u5728\u5386\u53f2\u6d2a\u6d41\u4e2d\u594b\u52c7\u5411\u524d\u7684\u5f3a\u5927\u7cbe\u795e\u52a8\u529b", "C": "\u9a71\u52a8\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u8fd9\u8258\u822a\u8239\u4e58\u98ce\u7834\u6d6a\u594b\u52c7\u524d\u884c\u7684\u5f3a\u52b2\u5f15\u64ce", "D": "\u5f15\u9886\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u548c\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u8ff8\u53d1\u6392\u5c71\u5012\u6d77\u7684\u5386\u53f2\u4f1f\u529b\u6218\u80dc\u524d\u8fdb\u9053\u8def\u4e0a\u4e00\u5207\u8270\u96be\u9669\u963b\u7684\u58ee\u4e3d\u65d7\u5e1c"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u515a\u53f2\u548c\u6587\u732e\u7814\u7a76\u9662\u7f16\u8f91\u7684\u4e60\u8fd1\u5e73\u5173\u4e8e\u6cbb\u6c34\u8bba\u8ff0\u6458\u7f16\u4e00\u4e66\u8fd1\u65e5\u7531\u4e2d\u592e\u6587\u732e\u51fa\u7248\u793e\u51fa\u7248\u5728\u5168\u56fd\u53d1\u884c\u515a\u7684\u5341\u516b\u5927\u4ee5\u6765\u4ee5\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u5fd7\u4e3a\u6838\u5fc3\u7684\u515a\u4e2d\u592e\u7ad9\u5728\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u6c38\u7eed\u53d1\u5c55\u548c\u56fd\u5bb6\u957f\u6cbb\u4e45\u5b89\u7684\u6218\u7565\u9ad8\u5ea6\u4ece\u5168\u5c40\u89d2\u5ea6\u5bfb\u6c42\u65b0\u7684\u6cbb\u7406\u4e4b\u9053\u575a\u6301\u6c11\u751f\u4e3a\u4e0a\u6cbb\u6c34\u4e3a\u8981\u660e\u786e\u7684\u6cbb\u6c34\u601d\u8def\u7edf\u7b79\u63a8\u8fdb\u6c34\u707e\u5bb3\u9632\u6cbb\u6c34\u8d44\u6e90\u8282\u7ea6\u6c34\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u4fee\u590d\u6c34\u73af\u5883\u6cbb\u7406\u5168\u9762\u63d0\u5347\u6c34\u5b89\u5168\u4fdd\u969c\u80fd\u529b\u4e0d\u65ad\u4e66\u5199\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u6cbb\u6c34\u5b89\u90a6\u5174\u6c34\u5229\u6c11\u7684\u65b0\u7bc7\u7ae0": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u515a\u53f2\u548c\u6587\u732e\u7814\u7a76\u9662\u7f16\u8f91\u7684\u4e60\u8fd1\u5e73\u5173\u4e8e\u6cbb\u6c34\u8bba\u8ff0\u6458\u7f16\u4e00\u4e66\u8fd1\u65e5\u7531\u4e2d\u592e\u6587\u732e\u51fa\u7248\u793e\u51fa\u7248\u5728\u5168\u56fd\u53d1\u884c\u515a\u7684\u5341\u516b\u5927\u4ee5\u6765\u4ee5\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u5fd7\u4e3a\u6838\u5fc3\u7684\u515a\u4e2d\u592e\u7ad9\u5728\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u6c38\u7eed\u53d1\u5c55\u548c\u56fd\u5bb6\u957f\u6cbb\u4e45\u5b89\u7684\u6218\u7565\u9ad8\u5ea6\u4ece\u5168\u5c40\u89d2\u5ea6\u5bfb\u6c42\u65b0\u7684\u6cbb\u7406\u4e4b\u9053\u575a\u6301\u6c11\u751f\u4e3a\u4e0a\u6cbb\u6c34\u4e3a\u8981\u660e\u786e\u7684\u6cbb\u6c34\u601d\u8def\u7edf\u7b79\u63a8\u8fdb\u6c34\u707e\u5bb3\u9632\u6cbb\u6c34\u8d44\u6e90\u8282\u7ea6\u6c34\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u4fee\u590d\u6c34\u73af\u5883\u6cbb\u7406\u5168\u9762\u63d0\u5347\u6c34\u5b89\u5168\u4fdd\u969c\u80fd\u529b\u4e0d\u65ad\u4e66\u5199\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u6cbb\u6c34\u5b89\u90a6\u5174\u6c34\u5229\u6c11\u7684\u65b0\u7bc7\u7ae0", "selections": {"A": "\u8282\u6c34\u4f18\u5148", "B": "\u7a7a\u95f4\u5747\u8861", "C": "\u7cfb\u7edf\u6cbb\u7406", "D": "\u4e24\u624b\u53d1\u529b"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u56fd\u7ea2\u5341\u5b57\u4f1a\u7b2c\u5341\u4e8c\u6b21\u5168\u56fd\u4f1a\u5458\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a10\u67089\u65e5\u5728\u4eac\u5f00\u5e55\u4f1a\u4e0a\u4f20\u8fbe\u4e60\u8fd1\u5e73\u81f4\u4fe1\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u4fe1\u4e2d\u6307\u51fa\u4e2d\u56fd\u7ea2\u5341\u5b57\u4f1a\u662f\u515a\u548c\u653f\u5e9c\u5728\u4eba\u9053\u9886\u57df\u8054\u7cfb\u7fa4\u4f17\u7684\u6865\u6881\u548c\u7ebd\u5e26\u65b0\u65f6\u4ee3\u65b0\u5f81\u7a0b\u4e2d\u56fd\u7ea2\u5341\u5b57\u4f1a\u8981\u575a\u6301\u515a\u7684\u5168\u9762\u9886\u5bfc\u805a\u7126\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u8fdb\u4e00\u6b65\u6df1\u5316\u6539\u9769\u521b\u65b0\u589e\u5f3a\u52a0\u5f3a\u516c\u4fe1\u529b\u5efa\u8bbe\u63d0\u9ad8\u4eba\u9053\u670d\u52a1\u80fd\u529b\u79ef\u6781\u53c2\u4e0e\u548c\u652f\u6301\u56fd\u9645\u4eba\u9053\u4e3b\u4e49\u4e8b\u4e1a\u4e3a\u4ee5\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u4f1f\u4e1a\u548c\u4fc3\u8fdb\u4eba\u7c7b\u548c\u5e73\u4e0e\u8fdb\u6b65\u4e8b\u4e1a\u4f5c\u51fa\u65b0\u7684\u66f4\u5927\u8d21\u732e": {"problem": "\u4e2d\u56fd\u7ea2\u5341\u5b57\u4f1a\u7b2c\u5341\u4e8c\u6b21\u5168\u56fd\u4f1a\u5458\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a10\u67089\u65e5\u5728\u4eac\u5f00\u5e55\u4f1a\u4e0a\u4f20\u8fbe\u4e60\u8fd1\u5e73\u81f4\u4fe1\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u4fe1\u4e2d\u6307\u51fa\u4e2d\u56fd\u7ea2\u5341\u5b57\u4f1a\u662f\u515a\u548c\u653f\u5e9c\u5728\u4eba\u9053\u9886\u57df\u8054\u7cfb\u7fa4\u4f17\u7684\u6865\u6881\u548c\u7ebd\u5e26\u65b0\u65f6\u4ee3\u65b0\u5f81\u7a0b\u4e2d\u56fd\u7ea2\u5341\u5b57\u4f1a\u8981\u575a\u6301\u515a\u7684\u5168\u9762\u9886\u5bfc\u805a\u7126\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u8fdb\u4e00\u6b65\u6df1\u5316\u6539\u9769\u521b\u65b0\u589e\u5f3a\u52a0\u5f3a\u516c\u4fe1\u529b\u5efa\u8bbe\u63d0\u9ad8\u4eba\u9053\u670d\u52a1\u80fd\u529b\u79ef\u6781\u53c2\u4e0e\u548c\u652f\u6301\u56fd\u9645\u4eba\u9053\u4e3b\u4e49\u4e8b\u4e1a\u4e3a\u4ee5\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u4f1f\u4e1a\u548c\u4fc3\u8fdb\u4eba\u7c7b\u548c\u5e73\u4e0e\u8fdb\u6b65\u4e8b\u4e1a\u4f5c\u51fa\u65b0\u7684\u66f4\u5927\u8d21\u732e", "selections": {"A": "\u653f\u6cbb\u6027", "B": "\u5148\u8fdb\u6027", "C": "\u670d\u52a1\u6027", "D": "\u7fa4\u4f17\u6027"}, "correct": "ABD"}, "\u5f53\u5730\u65f6\u95f410\u670810\u65e5\u56fd\u52a1\u9662\u603b\u7406\u674e\u5f3a\u5728\u8001\u631d\u4e07\u8c61\u51fa\u5e2d\u7b2c27\u6b21\u4e2d\u56fd\u4e00\u4e1c\u76df101\u9886\u5bfc\u4eba\u4f1a\u8bae\u674e\u5f3a\u6307\u51fa\u6211\u4eec\u7684\u5e02\u573a\u6b63\u5728\u52a0\u5f3a\u5e02\u573a\u5bf9\u63a5\u662f\u8fdb\u4e00\u6b65\u5408\u4f5c\u7684\u91cd\u8981\u65b9\u5411\u4e2d\u56fd\u4e1c\u76df\u81ea\u8d38\u533a30\u7248\u5347\u7ea7\u8c08\u5224\u5b9e\u8d28\u6027\u7ed3\u675f\u8fd9\u4e3a\u53cc\u65b9\u5171\u540c\u5efa\u8bbe\u8d85\u5927\u89c4\u6a21\u5e02\u573a\u63d0\u4f9b\u4e86\u5236\u5ea6\u6027\u4fdd\u969c\u662f\u6211\u4eec\u5171\u540c\u5f15\u9886\u4e1c\u4e9a\u7ecf\u6d4e\u4e00\u4f53\u5316\u7684\u91cd\u5927\u4e3e\u63aa": {"problem": "\u5f53\u5730\u65f6\u95f410\u670810\u65e5\u56fd\u52a1\u9662\u603b\u7406\u674e\u5f3a\u5728\u8001\u631d\u4e07\u8c61\u51fa\u5e2d\u7b2c27\u6b21\u4e2d\u56fd\u4e00\u4e1c\u76df101\u9886\u5bfc\u4eba\u4f1a\u8bae\u674e\u5f3a\u6307\u51fa\u6211\u4eec\u7684\u5e02\u573a\u6b63\u5728\u52a0\u5f3a\u5e02\u573a\u5bf9\u63a5\u662f\u8fdb\u4e00\u6b65\u5408\u4f5c\u7684\u91cd\u8981\u65b9\u5411\u4e2d\u56fd\u4e1c\u76df\u81ea\u8d38\u533a30\u7248\u5347\u7ea7\u8c08\u5224\u5b9e\u8d28\u6027\u7ed3\u675f\u8fd9\u4e3a\u53cc\u65b9\u5171\u540c\u5efa\u8bbe\u8d85\u5927\u89c4\u6a21\u5e02\u573a\u63d0\u4f9b\u4e86\u5236\u5ea6\u6027\u4fdd\u969c\u662f\u6211\u4eec\u5171\u540c\u5f15\u9886\u4e1c\u4e9a\u7ecf\u6d4e\u4e00\u4f53\u5316\u7684\u91cd\u5927\u4e3e\u63aa", "selections": {"A": "\u5168\u9762\u5347\u7ea7", "B": "\u4e0d\u65ad\u6269\u5bb9", "C": "\u6269\u5927\u5f00\u653e", "D": "\u6539\u9769\u521b\u65b0"}, "correct": "ABC"}, "\u8fd1\u65e5\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u529e\u516c\u5385\u56fd\u52a1\u9662\u529e\u516c\u5385\u5370\u53d1\u5173\u4e8e\u52a0\u5feb\u63a8\u52a8\u535a\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u6559\u80b2\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7684\u610f\u89c1\u610f\u89c1\u6307\u51fa\u535a\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u6559\u80b2\u662f\u56fd\u6c11\u6559\u80b2\u7684\u6700\u9ad8\u5c42\u6b21\u662f\u56fd\u5bb6\u521b\u65b0\u4f53\u7cfb\u7684\u5173\u952e\u652f\u6491\u52a0\u5feb\u63a8\u52a8\u535a\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u6559\u80b2\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u8981\u575a\u6301\u4ee5\u4e60\u8fd1\u5e73\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\u4e3a\u6307\u5bfc\u575a\u6301\u63a8\u52a8\u89c4\u6a21\u6269\u5927\u4e0e\u5185\u6db5\u5efa\u8bbe\u76f8\u534f\u8c03": {"problem": "\u8fd1\u65e5\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u529e\u516c\u5385\u56fd\u52a1\u9662\u529e\u516c\u5385\u5370\u53d1\u5173\u4e8e\u52a0\u5feb\u63a8\u52a8\u535a\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u6559\u80b2\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7684\u610f\u89c1\u610f\u89c1\u6307\u51fa\u535a\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u6559\u80b2\u662f\u56fd\u6c11\u6559\u80b2\u7684\u6700\u9ad8\u5c42\u6b21\u662f\u56fd\u5bb6\u521b\u65b0\u4f53\u7cfb\u7684\u5173\u952e\u652f\u6491\u52a0\u5feb\u63a8\u52a8\u535a\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u6559\u80b2\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u8981\u575a\u6301\u4ee5\u4e60\u8fd1\u5e73\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\u4e3a\u6307\u5bfc\u575a\u6301\u63a8\u52a8\u89c4\u6a21\u6269\u5927\u4e0e\u5185\u6db5\u5efa\u8bbe\u76f8\u534f\u8c03", "selections": {"A": "\u7acb\u5fb7\u6811\u4eba", "B": "\u670d\u52a1\u9700\u6c42", "C": "\u6539\u9769\u521b\u65b0", "D": "\u5f00\u653e\u878d\u5408"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u515a\u53f2\u548c\u6587\u732e\u7814\u7a76\u9662\u7f16\u8f91\u7684\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u5fd7\u8bba\u6559\u80b2\u8fd1\u65e5\u7531\u4e2d\u592e\u6587\u732e\u51fa\u7248\u793e\u51fa\u7248\u5728\u5168\u56fd\u53d1\u884c\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u5fd7\u56f4\u7ed5\u6559\u80b2\u53d1\u8868\u7684\u4e00\u7cfb\u5217\u91cd\u8981\u8bba\u8ff0\u79d1\u5b66\u56de\u7b54\u4e86\u7684\u6839\u672c\u95ee\u9898\u6df1\u5316\u4e86\u5bf9\u6211\u56fd\u6559\u80b2\u4e8b\u4e1a\u7684\u89c4\u5f8b\u6027\u8ba4\u8bc6": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u515a\u53f2\u548c\u6587\u732e\u7814\u7a76\u9662\u7f16\u8f91\u7684\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u5fd7\u8bba\u6559\u80b2\u8fd1\u65e5\u7531\u4e2d\u592e\u6587\u732e\u51fa\u7248\u793e\u51fa\u7248\u5728\u5168\u56fd\u53d1\u884c\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u5fd7\u56f4\u7ed5\u6559\u80b2\u53d1\u8868\u7684\u4e00\u7cfb\u5217\u91cd\u8981\u8bba\u8ff0\u79d1\u5b66\u56de\u7b54\u4e86\u7684\u6839\u672c\u95ee\u9898\u6df1\u5316\u4e86\u5bf9\u6211\u56fd\u6559\u80b2\u4e8b\u4e1a\u7684\u89c4\u5f8b\u6027\u8ba4\u8bc6", "selections": {"A": "\u57f9\u517b\u4ec0\u4e48\u4eba", "B": "\u600e\u6837\u57f9\u517b\u4eba", "C": "\u8c01\u57f9\u517b\u4eba", "D": "\u57f9\u517b\u4eba\u4e8e\u4ec0\u4e48"}, "correct": "ABC"}, "9\u670812\u65e5\u4e60\u8fd1\u5e73\u54112024\u5e74\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u670d\u52a1\u8d38\u6613\u4ea4\u6613\u4f1a\u81f4\u8d3a\u4fe1\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u670d\u8d38\u4f1a\u5df2\u6210\u529f\u4e3e\u529e\u5341\u5c4a\u662f\u4e2d\u56fd\u670d\u52a1\u4e1a\u548c\u670d\u52a1\u8d38\u6613\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7684\u751f\u52a8\u5199\u7167\u4e3a\u6784\u5efa\u5f00\u653e\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u4f5c\u51fa\u4e86\u79ef\u6781\u8d21\u732e\u4e2d\u56fd\u613f\u540c\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u4e00\u9053\u987a\u5e94\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316\u5927\u8d8b\u52bf\u4e3a\u63a8\u52a8\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u589e\u8fdb\u5404\u56fd\u4eba\u6c11\u798f\u7949\u8d21\u732e\u529b\u91cf": {"problem": "9\u670812\u65e5\u4e60\u8fd1\u5e73\u54112024\u5e74\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u670d\u52a1\u8d38\u6613\u4ea4\u6613\u4f1a\u81f4\u8d3a\u4fe1\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u670d\u8d38\u4f1a\u5df2\u6210\u529f\u4e3e\u529e\u5341\u5c4a\u662f\u4e2d\u56fd\u670d\u52a1\u4e1a\u548c\u670d\u52a1\u8d38\u6613\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7684\u751f\u52a8\u5199\u7167\u4e3a\u6784\u5efa\u5f00\u653e\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u4f5c\u51fa\u4e86\u79ef\u6781\u8d21\u732e\u4e2d\u56fd\u613f\u540c\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u4e00\u9053\u987a\u5e94\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316\u5927\u8d8b\u52bf\u4e3a\u63a8\u52a8\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u589e\u8fdb\u5404\u56fd\u4eba\u6c11\u798f\u7949\u8d21\u732e\u529b\u91cf", "selections": {"A": "\u5171\u4eab\u673a\u9047", "B": "\u5171\u5546\u5408\u4f5c", "C": "\u5171\u4fc3\u53d1\u5c55", "D": "\u5171\u5efa\u5bb6\u56ed"}, "correct": "ABC"}, "\u8fd1\u65e5\u56fd\u5bb6\u75be\u63a7\u5c40\u7b4913\u4e2a\u90e8\u95e8\u5370\u53d1\u56fd\u5bb6\u6c14\u5019\u53d8\u5316\u5065\u5eb7\u9002\u5e94\u884c\u52a8\u65b9\u684820242030\u5e74\u65b9\u6848\u63d0\u51fa\u575a\u6301\u539f\u5219\u4ee5\u9632\u8303\u6c14\u5019\u53d8\u5316\u5065\u5eb7\u98ce\u9669\u5f3a\u5316\u5065\u5eb7\u9002\u5e94\u884c\u52a8\u63d0\u5347\u5065\u5eb7\u4fc3\u8fdb\u80fd\u529b\u4e3a\u76ee\u6807\u5c06\u9884\u9632\u5173\u53e3\u524d\u79fb\u5efa\u7acb\u4ee5\u6c14\u5019\u53d8\u5316\u5065\u5eb7\u65e9\u671f\u9884\u8b66\u4e3a\u5148\u5bfc\u7684\u9002\u5e94\u8054\u52a8\u673a\u5236\u63a8\u52a8\u5404\u5c42\u7ea7\u591a\u5143\u5316\u5065\u5eb7\u9002\u5e94\u653f\u7b56\u4e0e\u534f\u540c\u884c\u52a8\u63d0\u5347\u6c14\u5019\u53d8\u5316\u9002\u5e94\u548c\u98ce\u9669\u9632\u8303\u80fd\u529b": {"problem": "\u8fd1\u65e5\u56fd\u5bb6\u75be\u63a7\u5c40\u7b4913\u4e2a\u90e8\u95e8\u5370\u53d1\u56fd\u5bb6\u6c14\u5019\u53d8\u5316\u5065\u5eb7\u9002\u5e94\u884c\u52a8\u65b9\u684820242030\u5e74\u65b9\u6848\u63d0\u51fa\u575a\u6301\u539f\u5219\u4ee5\u9632\u8303\u6c14\u5019\u53d8\u5316\u5065\u5eb7\u98ce\u9669\u5f3a\u5316\u5065\u5eb7\u9002\u5e94\u884c\u52a8\u63d0\u5347\u5065\u5eb7\u4fc3\u8fdb\u80fd\u529b\u4e3a\u76ee\u6807\u5c06\u9884\u9632\u5173\u53e3\u524d\u79fb\u5efa\u7acb\u4ee5\u6c14\u5019\u53d8\u5316\u5065\u5eb7\u65e9\u671f\u9884\u8b66\u4e3a\u5148\u5bfc\u7684\u9002\u5e94\u8054\u52a8\u673a\u5236\u63a8\u52a8\u5404\u5c42\u7ea7\u591a\u5143\u5316\u5065\u5eb7\u9002\u5e94\u653f\u7b56\u4e0e\u534f\u540c\u884c\u52a8\u63d0\u5347\u6c14\u5019\u53d8\u5316\u9002\u5e94\u548c\u98ce\u9669\u9632\u8303\u80fd\u529b", "selections": {"A": "\u4e3b\u52a8\u9002\u5e94", "B": "\u79d1\u5b66\u9002\u5e94", "C": "\u7cfb\u7edf\u9002\u5e94", "D": "\u534f\u540c\u9002\u5e94"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e2d\u592e\u7eaa\u59d4\u4e09\u6b21\u5168\u4f1a\u4e0a\u660e\u786e\u63d0\u51fa\u4e86\u63a8\u8fdb\u515a\u7684\u81ea\u6211\u9769\u547d\u4e5d\u4e2a\u4ee5\u7684\u5b9e\u8df5\u8981\u6c42\u4e3a\u5f53\u524d\u548c\u4eca\u540e\u4e00\u4e2a\u65f6\u671f\u515a\u7684\u81ea\u6211\u9769\u547d\u660e\u786e\u4e86\u65b9\u5411\u89c4\u5212\u4e86\u8def\u5f84\u63d0\u4f9b\u4e86\u65b9\u6cd5\u5173\u4e8e\u4e5d\u4e2a\u4ee5\u5176\u4e2d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u7b49\u65b9\u9762\u7684\u8981\u6c42": {"problem": "\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e2d\u592e\u7eaa\u59d4\u4e09\u6b21\u5168\u4f1a\u4e0a\u660e\u786e\u63d0\u51fa\u4e86\u63a8\u8fdb\u515a\u7684\u81ea\u6211\u9769\u547d\u4e5d\u4e2a\u4ee5\u7684\u5b9e\u8df5\u8981\u6c42\u4e3a\u5f53\u524d\u548c\u4eca\u540e\u4e00\u4e2a\u65f6\u671f\u515a\u7684\u81ea\u6211\u9769\u547d\u660e\u786e\u4e86\u65b9\u5411\u89c4\u5212\u4e86\u8def\u5f84\u63d0\u4f9b\u4e86\u65b9\u6cd5\u5173\u4e8e\u4e5d\u4e2a\u4ee5\u5176\u4e2d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u7b49\u65b9\u9762\u7684\u8981\u6c42", "selections": {"A": "\u4ee5\u575a\u6301\u515a\u4e2d\u592e\u96c6\u4e2d\u7edf\u4e00\u9886\u5bfc\u4e3a\u6839\u672c\u4fdd\u8bc1", "B": "\u4ee5\u5f15\u9886\u4f1f\u5927\u793e\u4f1a\u9769\u547d\u4e3a\u6839\u672c\u76ee\u7684", "C": "\u4ee5\u4e60\u8fd1\u5e73\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\u4e3a\u6839\u672c\u9075\u5faa", "D": "\u4ee5\u8df3\u51fa\u5386\u53f2\u5468\u671f\u7387\u4e3a\u6218\u7565\u76ee\u6807", "E": "\u4ee5\u5065\u5168\u5168\u9762\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a\u4f53\u7cfb\u4e3a\u4e3b\u653b\u65b9\u5411"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u8981\u5065\u5168\u63d0\u5347\u4ea7\u4e1a\u94fe\u4f9b\u5e94\u94fe\u97e7\u6027\u548c\u5b89\u5168\u6c34\u5e73\u5236\u5ea6\u53ef\u91c7\u53d6\u7684\u63aa\u65bd\u662f": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u8981\u5065\u5168\u63d0\u5347\u4ea7\u4e1a\u94fe\u4f9b\u5e94\u94fe\u97e7\u6027\u548c\u5b89\u5168\u6c34\u5e73\u5236\u5ea6\u53ef\u91c7\u53d6\u7684\u63aa\u65bd\u662f", "selections": {"A": "\u6293\u7d27\u6253\u9020\u81ea\u4e3b\u53ef\u63a7\u7684\u4ea7\u4e1a\u94fe\u4f9b\u5e94\u94fe", "B": "\u5efa\u7acb\u4ea7\u4e1a\u94fe\u4f9b\u5e94\u94fe\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\u548c\u5e94\u5bf9\u673a\u5236", "C": "\u5b8c\u5584\u4ea7\u4e1a\u5728\u56fd\u5185\u68af\u5ea6\u6709\u5e8f\u8f6c\u79fb\u7684\u534f\u4f5c\u673a\u5236\u63a8\u52a8\u8f6c\u51fa\u5730\u548c\u627f\u63a5\u5730\u5229\u76ca\u5171\u4eab", "D": "\u5b8c\u5584\u6218\u7565\u6027\u77ff\u4ea7\u8d44\u6e90\u63a2\u4ea7\u4f9b\u50a8\u9500\u7edf\u7b79\u548c\u8854\u63a5\u4f53\u7cfb"}, "correct": "ABCD"}, "\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u52302035\u5e74\u8981\u5b9e\u73b0\u54ea\u4e9b\u76ee\u6807": {"problem": "\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u52302035\u5e74\u8981\u5b9e\u73b0\u54ea\u4e9b\u76ee\u6807", "selections": {"A": "\u5168\u9762\u5efa\u6210\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236", "B": "\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u66f4\u52a0\u5b8c\u5584", "C": "\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u56fd\u5bb6\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb\u548c\u6cbb\u7406\u80fd\u529b\u73b0\u4ee3\u5316", "D": "\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316"}, "correct": "ABCD"}, "\u5173\u4e8e\u5b8c\u5584\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u4f53\u5236\u673a\u5236\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u8981\u6c42": {"problem": "\u5173\u4e8e\u5b8c\u5584\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u4f53\u5236\u673a\u5236\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u8981\u6c42", "selections": {"A": "\u7a33\u6b65\u6269\u5927\u5236\u5ea6\u578b\u5f00\u653e", "B": "\u6df1\u5316\u5916\u8d38\u4f53\u5236\u6539\u9769", "C": "\u6df1\u5316\u5916\u5546\u6295\u8d44\u548c\u5bf9\u5916\u6295\u8d44\u7ba1\u7406\u4f53\u5236\u6539\u9769", "D": "\u4f18\u5316\u533a\u57df\u5f00\u653e\u5e03\u5c40", "E": "\u5b8c\u5584\u63a8\u8fdb\u9ad8\u8d28\u91cf\u5171\u5efa\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u673a\u5236"}, "correct": "ABCDE"}, "\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5065\u5168\u5168\u8fc7\u7a0b\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762": {"problem": "\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5065\u5168\u5168\u8fc7\u7a0b\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762", "selections": {"A": "\u52a0\u5f3a\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe", "B": "\u5065\u5168\u534f\u5546\u6c11\u4e3b\u673a\u5236", "C": "\u5065\u5168\u57fa\u5c42\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6", "D": "\u5b8c\u5584\u5927\u7edf\u6218\u5de5\u4f5c\u683c\u5c40"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u5f3a\u8c03\u5b8c\u5584\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u4f53\u5236\u673a\u5236\u9700\u8981\u6df1\u5316\u5916\u5546\u6295\u8d44\u548c\u5bf9\u5916\u6295\u8d44\u7ba1\u7406\u4f53\u5236\u6539\u9769\u5173\u4e8e\u6539\u9769\u63aa\u65bd\u51b3\u5b9a\u63d0\u51fa\u8425\u9020\u6807\u51c6\u5316\u89c4\u8303\u5316\u6cd5\u6cbb\u5316\u4e00\u6d41\u8425\u5546\u73af\u5883\u4f9d\u6cd5\u4fdd\u62a4\u5916\u5546\u6295\u8d44\u6743\u76ca": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u5f3a\u8c03\u5b8c\u5584\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u4f53\u5236\u673a\u5236\u9700\u8981\u6df1\u5316\u5916\u5546\u6295\u8d44\u548c\u5bf9\u5916\u6295\u8d44\u7ba1\u7406\u4f53\u5236\u6539\u9769\u5173\u4e8e\u6539\u9769\u63aa\u65bd\u51b3\u5b9a\u63d0\u51fa\u8425\u9020\u6807\u51c6\u5316\u89c4\u8303\u5316\u6cd5\u6cbb\u5316\u4e00\u6d41\u8425\u5546\u73af\u5883\u4f9d\u6cd5\u4fdd\u62a4\u5916\u5546\u6295\u8d44\u6743\u76ca", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u662f\u5728\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4e2d\u4e0d\u65ad\u63a8\u8fdb\u7684\u4e5f\u5fc5\u5c06\u5728\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4e2d\u5f00\u8f9f\u5e7f\u9614\u524d\u666f": {"problem": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u662f\u5728\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4e2d\u4e0d\u65ad\u63a8\u8fdb\u7684\u4e5f\u5fc5\u5c06\u5728\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4e2d\u5f00\u8f9f\u5e7f\u9614\u524d\u666f", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u6307\u51fa\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u8981\u603b\u7ed3\u548c\u8fd0\u7528\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4ee5\u6765\u7279\u522b\u662f\u65b0\u65f6\u4ee3\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u7684\u5b9d\u8d35\u7ecf\u9a8c": {"problem": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u6307\u51fa\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u8981\u603b\u7ed3\u548c\u8fd0\u7528\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4ee5\u6765\u7279\u522b\u662f\u65b0\u65f6\u4ee3\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u7684\u5b9d\u8d35\u7ecf\u9a8c", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u5173\u4e8e\u519c\u6751\u57fa\u672c\u7ecf\u8425\u5236\u5ea6\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u6709\u5e8f\u63a8\u8fdb\u7b2c\u4e8c\u8f6e\u571f\u5730\u627f\u5305\u5230\u671f\u540e\u518d\u5ef6\u957f\u4e94\u5341\u5e74\u8bd5\u70b9": {"problem": "\u5173\u4e8e\u519c\u6751\u57fa\u672c\u7ecf\u8425\u5236\u5ea6\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u6709\u5e8f\u63a8\u8fdb\u7b2c\u4e8c\u8f6e\u571f\u5730\u627f\u5305\u5230\u671f\u540e\u518d\u5ef6\u957f\u4e94\u5341\u5e74\u8bd5\u70b9", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5b8c\u5584\u751f\u6001\u73af\u5883\u4fdd\u62a4\u653f\u7b56\u7740\u529b\u89e3\u51b3\u7ed3\u6784\u6027\u5c31\u4e1a\u77db\u76fe": {"problem": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5b8c\u5584\u751f\u6001\u73af\u5883\u4fdd\u62a4\u653f\u7b56\u7740\u529b\u89e3\u51b3\u7ed3\u6784\u6027\u5c31\u4e1a\u77db\u76fe", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u6df1\u5316\u533b\u836f\u536b\u751f\u4f53\u5236\u6539\u9769\u4fc3\u8fdb\u533b\u7597\u533b\u4fdd\u533b\u836f\u534f\u540c\u53d1\u5c55\u548c\u6cbb\u7406": {"problem": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u6df1\u5316\u533b\u836f\u536b\u751f\u4f53\u5236\u6539\u9769\u4fc3\u8fdb\u533b\u7597\u533b\u4fdd\u533b\u836f\u534f\u540c\u53d1\u5c55\u548c\u6cbb\u7406", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u5173\u4e8e\u515a\u7684\u9886\u5bfc\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u6df1\u523b\u9886\u609f\u4e24\u4e2a\u786e\u7acb\u7684\u51b3\u5b9a\u6027\u610f\u4e49": {"problem": "\u5173\u4e8e\u515a\u7684\u9886\u5bfc\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u6df1\u523b\u9886\u609f\u4e24\u4e2a\u786e\u7acb\u7684\u51b3\u5b9a\u6027\u610f\u4e49", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u591a\u6781\u5316\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5021\u5bfc\u81ea\u7531\u5e73\u7b49\u7684\u4e16\u754c\u591a\u6781\u5316": {"problem": "\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u591a\u6781\u5316\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5021\u5bfc\u81ea\u7531\u5e73\u7b49\u7684\u4e16\u754c\u591a\u6781\u5316", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u65b0\u4fee\u8ba2\u7684\u5168\u56fd\u5e74\u8282\u53ca\u7eaa\u5ff5\u65e5\u653e\u5047\u529e\u6cd5\u53ca2025\u5e74\u653e\u5047\u5b89\u6392\u660e\u786e\u5168\u4f53\u516c\u6c11\u653e\u5047\u7684\u5047\u65e5\u603b\u91cf\u589e\u52a02\u5929\u53735\u67082\u65e5\u6cd5\u5b9a\u8282\u5047\u65e5\u603b\u5929\u6570\u753111\u5929\u589e\u52a0\u81f313\u5929": {"problem": "\u65b0\u4fee\u8ba2\u7684\u5168\u56fd\u5e74\u8282\u53ca\u7eaa\u5ff5\u65e5\u653e\u5047\u529e\u6cd5\u53ca2025\u5e74\u653e\u5047\u5b89\u6392\u660e\u786e\u5168\u4f53\u516c\u6c11\u653e\u5047\u7684\u5047\u65e5\u603b\u91cf\u589e\u52a02\u5929\u53735\u67082\u65e5\u6cd5\u5b9a\u8282\u5047\u65e5\u603b\u5929\u6570\u753111\u5929\u589e\u52a0\u81f313\u5929", "selections": {"A": "\u4e03\u5915\u8282", "B": "\u5143\u5bb5\u8282", "C": "\u91cd\u9633\u8282", "D": "\u519c\u5386\u9664\u5915"}, "correct": "D"}, "11\u670814\u65e5\u7b2c\u4e8c\u5341\u516d\u5c4a\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u9ad8\u65b0\u6280\u672f\u6210\u679c\u4ea4\u6613\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u9ad8\u4ea4\u4f1a\u6709\u4e2d\u56fd\u79d1\u6280\u7b2c\u4e00\u5c55\u4e4b\u79f0\u672c\u5c4a\u9ad8\u4ea4\u4f1a\u4e3b\u9898\u4e3a\u5171\u6709\u6765\u81ea\u5168\u7403100\u591a\u4e2a\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\u76845000\u4f59\u5bb6\u5c55\u5546\u53c2\u5c55": {"problem": "11\u670814\u65e5\u7b2c\u4e8c\u5341\u516d\u5c4a\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u9ad8\u65b0\u6280\u672f\u6210\u679c\u4ea4\u6613\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u9ad8\u4ea4\u4f1a\u6709\u4e2d\u56fd\u79d1\u6280\u7b2c\u4e00\u5c55\u4e4b\u79f0\u672c\u5c4a\u9ad8\u4ea4\u4f1a\u4e3b\u9898\u4e3a\u5171\u6709\u6765\u81ea\u5168\u7403100\u591a\u4e2a\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\u76845000\u4f59\u5bb6\u5c55\u5546\u53c2\u5c55", "selections": {"A": "\u4e0a\u6d77\u79d1\u6280\u5f15\u9886\u53d1\u5c55\u4ea7\u4e1a\u878d\u5408\u805a\u53d8", "B": "\u5929\u6d25\u6fc0\u53d1\u521b\u65b0\u6d3b\u529b\u63d0\u5347\u53d1\u5c55\u8d28\u91cf", "C": "\u6df1\u5733\u79d1\u6280\u5f15\u9886\u53d1\u5c55\u4ea7\u4e1a\u878d\u5408\u805a\u53d8", "D": "\u6df1\u5733\u6fc0\u53d1\u521b\u65b0\u6d3b\u529b\u63d0\u5347\u53d1\u5c55\u8d28\u91cf"}, "correct": "C"}, "11\u670815\u65e523\u65f613\u5206\u642d\u8f7d\u5929\u821f\u516b\u53f7\u8d27\u8fd0\u98de\u8239\u7684\u9065\u4e5d\u8fd0\u8f7d\u706b\u7bad\u5728\u6211\u56fd\u822a\u5929\u53d1\u5c04\u573a\u70b9\u706b\u53d1\u5c04\u98de\u8239\u987a\u5229\u8fdb\u5165\u9884\u5b9a\u8f68\u9053\u7ea63\u5c0f\u65f6\u540e\u5929\u821f\u516b\u53f7\u8d27\u8fd0\u98de\u8239\u4e0e\u7a7a\u95f4\u7ad9\u7ec4\u5408\u4f53\u5b8c\u6210\u4ea4\u4f1a\u5bf9\u63a5": {"problem": "11\u670815\u65e523\u65f613\u5206\u642d\u8f7d\u5929\u821f\u516b\u53f7\u8d27\u8fd0\u98de\u8239\u7684\u9065\u4e5d\u8fd0\u8f7d\u706b\u7bad\u5728\u6211\u56fd\u822a\u5929\u53d1\u5c04\u573a\u70b9\u706b\u53d1\u5c04\u98de\u8239\u987a\u5229\u8fdb\u5165\u9884\u5b9a\u8f68\u9053\u7ea63\u5c0f\u65f6\u540e\u5929\u821f\u516b\u53f7\u8d27\u8fd0\u98de\u8239\u4e0e\u7a7a\u95f4\u7ad9\u7ec4\u5408\u4f53\u5b8c\u6210\u4ea4\u4f1a\u5bf9\u63a5", "selections": {"A": "\u957f\u5f81\u4e94\u53f7\u9152\u6cc9", "B": "\u957f\u5f81\u4e03\u53f7\u6587\u660c", "C": "\u957f\u5f81\u4e03\u53f7\u9152\u6cc9", "D": "\u957f\u5f81\u4e5d\u53f7\u6587\u660c"}, "correct": "B"}, "11\u670815\u65e5\u4e0a\u53482024\u4e16\u754c\u822a\u6d77\u88c5\u5907\u5927\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u6b21\u5927\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u4e3b\u8981\u5305\u62ec\u5f00\u5e55\u5f0f\u7ecf\u8d38\u5bf9\u63a5\u6d3b\u52a8\u53ca\u4e3b\u65e8\u62a5\u544a\u4f1a\u540c\u671f\u8fd8\u5c06\u4e3e\u529e\u4e13\u9898\u62a5\u544a\u4f1a\u8239\u8247\u5c55\u793a\u7b49\u6d3b\u52a8": {"problem": "11\u670815\u65e5\u4e0a\u53482024\u4e16\u754c\u822a\u6d77\u88c5\u5907\u5927\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u6b21\u5927\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u4e3b\u8981\u5305\u62ec\u5f00\u5e55\u5f0f\u7ecf\u8d38\u5bf9\u63a5\u6d3b\u52a8\u53ca\u4e3b\u65e8\u62a5\u544a\u4f1a\u540c\u671f\u8fd8\u5c06\u4e3e\u529e\u4e13\u9898\u62a5\u544a\u4f1a\u8239\u8247\u5c55\u793a\u7b49\u6d3b\u52a8", "selections": {"A": "\u6d59\u6c5f\u821f\u5c71\u7eff\u8272\u667a\u80fd\u65b0\u8d28\u672a\u6765", "B": "\u6d59\u6c5f\u821f\u5c71\u627f\u8f7d\u4eba\u7c7b\u68a6\u60f3\u9a76\u5411\u661f\u8fb0\u5927\u6d77", "C": "\u798f\u5efa\u798f\u5dde\u7eff\u8272\u667a\u80fd\u65b0\u8d28\u672a\u6765", "D": "\u798f\u5efa\u798f\u5dde\u627f\u8f7d\u4eba\u7c7b\u68a6\u60f3\u9a76\u5411\u661f\u8fb0\u5927\u6d77"}, "correct": "D"}, "\u8fd1\u65e5\u4ece\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u90e8\u83b7\u60892024\u524d\u4e09\u5b63\u5ea6\u6211\u56fd\u6d77\u6d0b\u7ecf\u6d4e\u5448\u73b0\u7a33\u4e2d\u6709\u8fdb\u6001\u52bf\u521d\u6b65\u6838\u7b972024\u524d\u4e09\u5b63\u5ea6\u6d77\u6d0b\u751f\u4ea7\u603b\u503c\u540c\u6bd4\u589e\u957f54": {"problem": "\u8fd1\u65e5\u4ece\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u90e8\u83b7\u60892024\u524d\u4e09\u5b63\u5ea6\u6211\u56fd\u6d77\u6d0b\u7ecf\u6d4e\u5448\u73b0\u7a33\u4e2d\u6709\u8fdb\u6001\u52bf\u521d\u6b65\u6838\u7b972024\u524d\u4e09\u5b63\u5ea6\u6d77\u6d0b\u751f\u4ea7\u603b\u503c\u540c\u6bd4\u589e\u957f54", "selections": {"A": "57\u4e07\u4ebf\u5143", "B": "67\u4e07\u4ebf\u5143", "C": "77\u4e07\u4ebf\u5143", "D": "87\u4e07\u4ebf\u5143"}, "correct": "C"}, "\u7b2c\u4e03\u5c4a\u8679\u6865\u56fd\u9645\u7ecf\u6d4e\u8bba\u575b11\u67085\u65e5\u53d1\u5e03\u4e16\u754c\u5f00\u653e\u62a5\u544a2024\u62a5\u544a\u6307\u51fa2023\u5e74\u4e2d\u56fd\u5f00\u653e\u6307\u6570\u5728129\u4e2a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u4e2d\u6392\u540d\u7b2c\u6bd42022\u5e74\u63d0\u53471\u4f4d": {"problem": "\u7b2c\u4e03\u5c4a\u8679\u6865\u56fd\u9645\u7ecf\u6d4e\u8bba\u575b11\u67085\u65e5\u53d1\u5e03\u4e16\u754c\u5f00\u653e\u62a5\u544a2024\u62a5\u544a\u6307\u51fa2023\u5e74\u4e2d\u56fd\u5f00\u653e\u6307\u6570\u5728129\u4e2a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u4e2d\u6392\u540d\u7b2c\u6bd42022\u5e74\u63d0\u53471\u4f4d", "selections": {"A": "18\u4f4d", "B": "28\u4f4d", "C": "38\u4f4d", "D": "40\u4f4d"}, "correct": "C"}, "\u8fd1\u65e5\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u56fd\u52a1\u9662\u5173\u4e8e\u5b9e\u65bd\u5c31\u4e1a\u4f18\u5148\u6218\u7565\u4fc3\u8fdb\u9ad8\u8d28\u91cf\u5145\u5206\u5c31\u4e1a\u7684\u610f\u89c1\u53d1\u5e03\u610f\u89c1\u63d0\u51fa\u6301\u7eed\u4fc3\u8fdb\u5c31\u4e1a\u8d28\u7684\u6709\u6548\u63d0\u5347\u548c\u91cf\u7684\u5408\u7406\u589e\u957f\u2460\u4ee5\u63a8\u52a8\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u4e3a\u57fa\u7840\u2461\u4ee5\u5b9e\u65bd\u5c31\u4e1a\u4f18\u5148\u6218\u7565\u4e3a\u5f15\u9886\u2462\u4ee5\u5f3a\u5316\u5c31\u4e1a\u4f18\u5148\u653f\u7b56\u4e3a\u6293\u624b\u2463\u4ee5\u7834\u89e3\u7ed3\u6784\u6027\u5c31\u4e1a\u77db\u76fe\u4e3a\u7740\u529b\u70b9\u2464\u4ee5\u6df1\u5316\u5c31\u4e1a\u4f53\u5236\u673a\u5236\u6539\u9769\u4e3a\u52a8\u529b\u2465\u4ee5\u4e0d\u53d1\u751f\u89c4\u6a21\u6027\u5931\u4e1a\u98ce\u9669\u4e3a\u5e95\u7ebf": {"problem": "\u8fd1\u65e5\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u56fd\u52a1\u9662\u5173\u4e8e\u5b9e\u65bd\u5c31\u4e1a\u4f18\u5148\u6218\u7565\u4fc3\u8fdb\u9ad8\u8d28\u91cf\u5145\u5206\u5c31\u4e1a\u7684\u610f\u89c1\u53d1\u5e03\u610f\u89c1\u63d0\u51fa\u6301\u7eed\u4fc3\u8fdb\u5c31\u4e1a\u8d28\u7684\u6709\u6548\u63d0\u5347\u548c\u91cf\u7684\u5408\u7406\u589e\u957f\u2460\u4ee5\u63a8\u52a8\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u4e3a\u57fa\u7840\u2461\u4ee5\u5b9e\u65bd\u5c31\u4e1a\u4f18\u5148\u6218\u7565\u4e3a\u5f15\u9886\u2462\u4ee5\u5f3a\u5316\u5c31\u4e1a\u4f18\u5148\u653f\u7b56\u4e3a\u6293\u624b\u2463\u4ee5\u7834\u89e3\u7ed3\u6784\u6027\u5c31\u4e1a\u77db\u76fe\u4e3a\u7740\u529b\u70b9\u2464\u4ee5\u6df1\u5316\u5c31\u4e1a\u4f53\u5236\u673a\u5236\u6539\u9769\u4e3a\u52a8\u529b\u2465\u4ee5\u4e0d\u53d1\u751f\u89c4\u6a21\u6027\u5931\u4e1a\u98ce\u9669\u4e3a\u5e95\u7ebf", "selections": {"A": "\u2461\u2462\u2463\u2464\u2465", "B": "\u2460\u2461\u2462\u2463\u2464", "C": "\u2461\u2462\u2463\u2464\u2465", "D": "\u2460\u2462\u2463\u2465"}, "correct": "A"}, "10\u67086\u65e5\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u603b\u4e66\u8bb0\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u671d\u9c9c\u52b3\u52a8\u515a\u603b\u4e66\u8bb0\u56fd\u52a1\u59d4\u5458\u957f\u91d1\u6b63\u6069\u4e92\u81f4\u8d3a\u7535\u70ed\u70c8\u5e86\u795d\u4e24\u56fd\u5efa\u4ea4": {"problem": "10\u67086\u65e5\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u603b\u4e66\u8bb0\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u671d\u9c9c\u52b3\u52a8\u515a\u603b\u4e66\u8bb0\u56fd\u52a1\u59d4\u5458\u957f\u91d1\u6b63\u6069\u4e92\u81f4\u8d3a\u7535\u70ed\u70c8\u5e86\u795d\u4e24\u56fd\u5efa\u4ea4", "selections": {"A": "65\u5468\u5e74", "B": "70\u5468\u5e74", "C": "75\u5468\u5e74", "D": "80\u5468\u5e74"}, "correct": "C"}, "10\u670818\u65e52024\u91d1\u878d\u8857\u8bba\u575b\u5e74\u4f1a\u5728\u5317\u4eac\u91d1\u878d\u8857\u4e3e\u529e\u672c\u5c4a\u5e74\u4f1a\u4e3b\u9898\u4e3a": {"problem": "10\u670818\u65e52024\u91d1\u878d\u8857\u8bba\u575b\u5e74\u4f1a\u5728\u5317\u4eac\u91d1\u878d\u8857\u4e3e\u529e\u672c\u5c4a\u5e74\u4f1a\u4e3b\u9898\u4e3a", "selections": {"A": "\u4fe1\u4efb\u548c\u4fe1\u5fc3\u5171\u5546\u91d1\u878d\u5f00\u653e\u5408\u4f5c\u5171\u4eab\u7ecf\u6d4e\u7a33\u5b9a\u53d1\u5c55", "B": "\u66f4\u597d\u7684\u4e2d\u56fd\u66f4\u597d\u7684\u4e16\u754c\u52a0\u5f3a\u91d1\u878d\u5f00\u653e\u5408\u4f5c\u4fc3\u8fdb\u7ecf\u6d4e\u5171\u4eab\u5171\u8d62", "C": "\u8e14\u5389\u594b\u53d1\u5171\u5411\u672a\u6765\u53d8\u5c40\u4e0b\u7684\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u4e0e\u91d1\u878d\u5408\u4f5c", "D": "\u7ecf\u6d4e\u97e7\u6027\u4e0e\u91d1\u878d\u4f5c\u4e3a"}, "correct": "A"}, "\u5f53\u5730\u65f6\u95f410\u670821\u65e5\u4e3a\u671f12\u5929\u7684\u8054\u5408\u56fd\u751f\u7269\u591a\u6837\u6027\u516c\u7ea6\u7b2c\u5341\u516d\u6b21\u7f14\u7ea6\u65b9\u5927\u4f1aCOP16\u5728\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u5361\u5229\u6b63\u5f0f\u5f00\u5e55\u4f5c\u4e3a\u7b2c\u5341\u4e94\u6b21\u7f14\u7ea6\u65b9\u5927\u4f1a\u4e3b\u5e2d\u56fd\u751f\u6001\u73af\u5883\u90e8\u90e8\u957f\u5c06\u8c61\u5f81\u4e3b\u5e2d\u56fd\u7684\u6728\u69cc\u79fb\u4ea4\u7ed9\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u73af\u5883\u548c\u53ef\u6301\u7eed\u53d1\u5c55\u90e8\u957f": {"problem": "\u5f53\u5730\u65f6\u95f410\u670821\u65e5\u4e3a\u671f12\u5929\u7684\u8054\u5408\u56fd\u751f\u7269\u591a\u6837\u6027\u516c\u7ea6\u7b2c\u5341\u516d\u6b21\u7f14\u7ea6\u65b9\u5927\u4f1aCOP16\u5728\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u5361\u5229\u6b63\u5f0f\u5f00\u5e55\u4f5c\u4e3a\u7b2c\u5341\u4e94\u6b21\u7f14\u7ea6\u65b9\u5927\u4f1a\u4e3b\u5e2d\u56fd\u751f\u6001\u73af\u5883\u90e8\u90e8\u957f\u5c06\u8c61\u5f81\u4e3b\u5e2d\u56fd\u7684\u6728\u69cc\u79fb\u4ea4\u7ed9\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u73af\u5883\u548c\u53ef\u6301\u7eed\u53d1\u5c55\u90e8\u957f", "selections": {"A": "\u4e2d\u56fd", "B": "\u65e5\u672c", "C": "\u7f8e\u56fd", "D": "\u6cd5\u56fd"}, "correct": "A"}, "8\u670831\u65e52024\u5e74\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u8bb0\u8005\u7ec4\u7ec7\u8bba\u575b\u5728\u4e3e\u884c\u672c\u6b21\u6d3b\u52a8\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u6765\u81ea50\u4e2a\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\u7684\u8fd1100\u4f4d\u8bb0\u8005\u7ec4\u7ec7\u8d1f\u8d23\u4eba\u548c\u5a92\u4f53\u4ee3\u8868\u53c2\u52a0\u672c\u6b21\u6d3b\u52a8": {"problem": "8\u670831\u65e52024\u5e74\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u8bb0\u8005\u7ec4\u7ec7\u8bba\u575b\u5728\u4e3e\u884c\u672c\u6b21\u6d3b\u52a8\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u6765\u81ea50\u4e2a\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\u7684\u8fd1100\u4f4d\u8bb0\u8005\u7ec4\u7ec7\u8d1f\u8d23\u4eba\u548c\u5a92\u4f53\u4ee3\u8868\u53c2\u52a0\u672c\u6b21\u6d3b\u52a8", "selections": {"A": "\u91cd\u5e86\u5efa\u8bbe\u7f8e\u4e3d\u4e1d\u8def\u5171\u4fc3\u7e41\u8363\u53d1\u5c55", "B": "\u91cd\u5e86\u62d3\u5c55\u673a\u9047\u4e4b\u8def\u5171\u4eab\u7f8e\u597d\u672a\u6765", "C": "\u5317\u4eac\u5efa\u8bbe\u7f8e\u4e3d\u4e1d\u8def\u5171\u4fc3\u7e41\u8363\u53d1\u5c55", "D": "\u897f\u5b89\u62d3\u5c55\u673a\u9047\u4e4b\u8def\u5171\u4eab\u7f8e\u597d\u672a\u6765"}, "correct": "B"}, "\u5730\u65b9\u6807\u51c6\u5ba4\u5916\u5438\u70df\u70b9\u8bbe\u7f6e\u4e0e\u7ba1\u7406\u8981\u6c429\u67081\u65e5\u8d77\u6b63\u5f0f\u5b9e\u65bd\u8fd9\u662f\u4e2d\u56fd\u56fd\u5185\u9996\u4e2a\u5ba4\u5916\u5438\u70df\u70b9\u7684\u6807\u51c6\u89c4\u8303\u586b\u8865\u4e86\u8be5\u9886\u57df\u7684\u7a7a\u767d\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u4ea6\u5177\u6709\u521b\u65b0\u5f15\u9886\u610f\u4e49": {"problem": "\u5730\u65b9\u6807\u51c6\u5ba4\u5916\u5438\u70df\u70b9\u8bbe\u7f6e\u4e0e\u7ba1\u7406\u8981\u6c429\u67081\u65e5\u8d77\u6b63\u5f0f\u5b9e\u65bd\u8fd9\u662f\u4e2d\u56fd\u56fd\u5185\u9996\u4e2a\u5ba4\u5916\u5438\u70df\u70b9\u7684\u6807\u51c6\u89c4\u8303\u586b\u8865\u4e86\u8be5\u9886\u57df\u7684\u7a7a\u767d\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u4ea6\u5177\u6709\u521b\u65b0\u5f15\u9886\u610f\u4e49", "selections": {"A": "\u5929\u6d25\u5e02", "B": "\u6df1\u5733\u5e02", "C": "\u4e0a\u6d77\u5e02", "D": "\u5317\u4eac\u5e02"}, "correct": "C"}, "9\u67082\u65e5\u4e0b\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5317\u4eac\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u540c\u6765\u534e\u51fa\u5e2d\u4e2d\u975e\u5408\u4f5c\u8bba\u575b\u5317\u4eac\u5cf0\u4f1a\u5e76\u8fdb\u884c\u56fd\u4e8b\u8bbf\u95ee\u7684\u5357\u975e\u603b\u7edf\u62c9\u9a6c\u798f\u8428\u4e3e\u884c\u4f1a\u8c08\u4e24\u56fd\u5143\u9996\u5ba3\u5e03\u5c06\u4e2d\u5357\u5173\u7cfb\u63d0\u5347\u4e3a": {"problem": "9\u67082\u65e5\u4e0b\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5317\u4eac\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u540c\u6765\u534e\u51fa\u5e2d\u4e2d\u975e\u5408\u4f5c\u8bba\u575b\u5317\u4eac\u5cf0\u4f1a\u5e76\u8fdb\u884c\u56fd\u4e8b\u8bbf\u95ee\u7684\u5357\u975e\u603b\u7edf\u62c9\u9a6c\u798f\u8428\u4e3e\u884c\u4f1a\u8c08\u4e24\u56fd\u5143\u9996\u5ba3\u5e03\u5c06\u4e2d\u5357\u5173\u7cfb\u63d0\u5347\u4e3a", "selections": {"A": "\u6c38\u4e45\u5168\u9762\u6218\u7565\u4f19\u4f34", "B": "\u5168\u5929\u5019\u6218\u7565\u5408\u4f5c\u4f19\u4f34\u5173\u7cfb", "C": "\u65b0\u65f6\u4ee3\u5168\u5929\u5019\u5168\u9762\u6218\u7565\u4f19\u4f34\u5173\u7cfb", "D": "\u65b0\u65f6\u4ee3\u5168\u65b9\u4f4d\u6218\u7565\u5408\u4f5c\u4f19\u4f34\u5173\u7cfb"}, "correct": "D"}, "\u56fd\u5bb6\u91d1\u878d\u76d1\u7763\u7ba1\u7406\u603b\u5c40\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u94f6\u884c\u4e2d\u56fd\u8bc1\u5238\u76d1\u7763\u7ba1\u7406\u59d4\u5458\u4f1a\u4e8e2024\u5e749\u6708\u8054\u5408\u5f00\u5c55\u91d1\u878d\u6559\u80b2\u5ba3\u4f20\u6708\u6d3b\u52a8\u672c\u6b21\u6d3b\u52a8\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u4ee5\u6559\u80b2\u6d3b\u52a8\u4e3a\u5207\u5165\u70b9\u4ee5\u91d1\u878d\u4e3a\u6c11\u4e3a\u51fa\u53d1\u70b9\u6c47\u805a\u91d1\u878d\u5168\u884c\u4e1a\u529b\u91cf\u5e7f\u6cdb\u666e\u53ca\u91d1\u878d\u77e5\u8bc6\u5b8c\u5584\u91d1\u878d\u60e0\u6c11\u5229\u6c11\u4e3e\u63aa\u63d0\u5347\u91d1\u878d\u670d\u52a1\u8d28\u6548\u63a8\u52a8\u91d1\u878d\u884c\u4e1a\u66f4\u597d\u670d\u52a1\u4e8e\u56fd\u5bb6\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb\u548c\u6cbb\u7406\u80fd\u529b\u73b0\u4ee3\u5316": {"problem": "\u56fd\u5bb6\u91d1\u878d\u76d1\u7763\u7ba1\u7406\u603b\u5c40\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u94f6\u884c\u4e2d\u56fd\u8bc1\u5238\u76d1\u7763\u7ba1\u7406\u59d4\u5458\u4f1a\u4e8e2024\u5e749\u6708\u8054\u5408\u5f00\u5c55\u91d1\u878d\u6559\u80b2\u5ba3\u4f20\u6708\u6d3b\u52a8\u672c\u6b21\u6d3b\u52a8\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u4ee5\u6559\u80b2\u6d3b\u52a8\u4e3a\u5207\u5165\u70b9\u4ee5\u91d1\u878d\u4e3a\u6c11\u4e3a\u51fa\u53d1\u70b9\u6c47\u805a\u91d1\u878d\u5168\u884c\u4e1a\u529b\u91cf\u5e7f\u6cdb\u666e\u53ca\u91d1\u878d\u77e5\u8bc6\u5b8c\u5584\u91d1\u878d\u60e0\u6c11\u5229\u6c11\u4e3e\u63aa\u63d0\u5347\u91d1\u878d\u670d\u52a1\u8d28\u6548\u63a8\u52a8\u91d1\u878d\u884c\u4e1a\u66f4\u597d\u670d\u52a1\u4e8e\u56fd\u5bb6\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb\u548c\u6cbb\u7406\u80fd\u529b\u73b0\u4ee3\u5316", "selections": {"A": "\u666e\u53ca\u91d1\u878d\u77e5\u8bc6\u63d0\u5347\u91d1\u878d\u7d20\u517b\u5171\u5efa\u6e05\u6717\u7f51\u7edc\u5171\u4eab\u7f8e\u597d\u751f\u6d3b", "B": "\u91d1\u878d\u77e5\u8bc6\u666e\u53ca\u6708\u91d1\u878d\u77e5\u8bc6\u8fdb\u4e07\u5bb6", "C": "\u91d1\u878d\u4e3a\u6c11\u8c31\u65b0\u7bc7\u5b88\u62a4\u6743\u76ca\u9632\u98ce\u9669", "D": "\u6c47\u805a\u91d1\u878d\u529b\u91cf\u5171\u521b\u7f8e\u597d\u751f\u6d3b"}, "correct": "C"}, "9\u67084\u65e5\u5168\u56fd\u9996\u4e2a\u98ce\u6e14\u878d\u5408\u578b\u6d77\u6d0b\u7267\u573a\u9879\u76ee\u4f0f\u7fb2\u4e00\u53f7\u5728\u6b63\u5f0f\u6295\u4ea7\u9884\u8ba1\u6295\u4ea7\u540e\u5e74\u4ea7\u4f18\u8d28\u6d77\u6c34\u9c7c\u7c7b\u7ea6900\u5428\u5e74\u4ea7\u503c\u53ef\u8fbe5400\u4e07\u5143": {"problem": "9\u67084\u65e5\u5168\u56fd\u9996\u4e2a\u98ce\u6e14\u878d\u5408\u578b\u6d77\u6d0b\u7267\u573a\u9879\u76ee\u4f0f\u7fb2\u4e00\u53f7\u5728\u6b63\u5f0f\u6295\u4ea7\u9884\u8ba1\u6295\u4ea7\u540e\u5e74\u4ea7\u4f18\u8d28\u6d77\u6c34\u9c7c\u7c7b\u7ea6900\u5428\u5e74\u4ea7\u503c\u53ef\u8fbe5400\u4e07\u5143", "selections": {"A": "\u6d59\u6c5f\u821f\u5c71", "B": "\u798f\u5efa\u6cc9\u5dde", "C": "\u5e7f\u4e1c\u6e5b\u6c5f", "D": "\u5e7f\u4e1c\u6c55\u5c3e"}, "correct": "D"}, "9\u67089\u65e5\u4e0b\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5317\u4eac\u9493\u9c7c\u53f0\u56fd\u5bbe\u9986\u4f1a\u89c1\u6765\u534e\u6b63\u5f0f\u8bbf\u95ee\u7684\u632a\u5a01\u9996\u76f8\u65af\u7279\u52d2\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u4e2d\u632a\u5efa\u4ea470\u5e74\u6765\u4e24\u56fd\u4eba\u6c11\u7ed3\u4e0b\u4e86\u5b9d\u8d35\u53cb\u8c0a\u8fdb\u4e00\u6b65\u53d1\u5c55\u4e2d\u632a\u53cb\u597d\u5408\u4f5c\u7b26\u5408\u4e24\u56fd\u4eba\u6c11\u610f\u613f\u548c\u4e24\u56fd\u6839\u672c\u5229\u76ca\u4e5f\u7b26\u5408\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u66f4\u52a0\u7d27\u5bc6\u8054\u7cfb\u4f11\u621a\u4e0e\u5171\u7684\u5927\u52bf": {"problem": "9\u67089\u65e5\u4e0b\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5317\u4eac\u9493\u9c7c\u53f0\u56fd\u5bbe\u9986\u4f1a\u89c1\u6765\u534e\u6b63\u5f0f\u8bbf\u95ee\u7684\u632a\u5a01\u9996\u76f8\u65af\u7279\u52d2\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u4e2d\u632a\u5efa\u4ea470\u5e74\u6765\u4e24\u56fd\u4eba\u6c11\u7ed3\u4e0b\u4e86\u5b9d\u8d35\u53cb\u8c0a\u8fdb\u4e00\u6b65\u53d1\u5c55\u4e2d\u632a\u53cb\u597d\u5408\u4f5c\u7b26\u5408\u4e24\u56fd\u4eba\u6c11\u610f\u613f\u548c\u4e24\u56fd\u6839\u672c\u5229\u76ca\u4e5f\u7b26\u5408\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u66f4\u52a0\u7d27\u5bc6\u8054\u7cfb\u4f11\u621a\u4e0e\u5171\u7684\u5927\u52bf", "selections": {"A": "\u4e16\u4ee3\u53cb\u597d\u9ad8\u5ea6\u4e92\u4fe1\u4f11\u621a\u4e0e\u5171", "B": "\u548c\u5e73\u5171\u5904\u5408\u4f5c\u5171\u8d62\u6c42\u540c\u5b58\u5f02", "C": "\u76f8\u4e92\u5c0a\u91cd\u76f8\u4e92\u6b23\u8d4f\u76f8\u4e92\u5b66\u4e60", "D": "\u76f8\u4e92\u5c0a\u91cd\u548c\u5e73\u5171\u5904\u5408\u4f5c\u5171\u8d62"}, "correct": "C"}, "9\u670810\u65e5\u81f313\u65e5\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u7518\u8083\u8003\u5bdf\u65f6\u5f3a\u8c03\u7518\u8083\u8981\u6df1\u5165\u843d\u5b9e\u515a\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u897f\u90e8\u5927\u5f00\u53d1\u9ec4\u6cb3\u6d41\u57df\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u548c\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7684\u51b3\u7b56\u90e8\u7f72\u5b8c\u6574\u51c6\u786e\u5168\u9762\u8d2f\u5f7b\u65b0\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\u575a\u6301\u7a33\u4e2d\u6c42\u8fdb\u5de5\u4f5c\u603b\u57fa\u8c03\u7740\u529b\u5728\u7b49\u65b9\u9762\u4e0b\u529f\u592b\u52a0\u5feb\u5efa\u8bbe\u5e78\u798f\u7f8e\u597d\u65b0\u7518\u8083\u4e0d\u65ad\u5f00\u521b\u5bcc\u6c11\u5174\u9647\u65b0\u5c40\u9762\u594b\u529b\u8c31\u5199\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7518\u8083\u7bc7\u7ae0\u2460\u52a0\u5f3a\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u4fee\u590d\u2461\u52a0\u5feb\u7eff\u8272\u4f4e\u78b3\u8f6c\u578b\u53d1\u5c55\u2462\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u5f00\u653e\u2463\u63a8\u52a8\u4e61\u6751\u5168\u9762\u632f\u5174\u2464\u52a0\u5f3a\u6c11\u751f\u4fdd\u969c\u2465\u4fc3\u8fdb\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3": {"problem": "9\u670810\u65e5\u81f313\u65e5\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u7518\u8083\u8003\u5bdf\u65f6\u5f3a\u8c03\u7518\u8083\u8981\u6df1\u5165\u843d\u5b9e\u515a\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u897f\u90e8\u5927\u5f00\u53d1\u9ec4\u6cb3\u6d41\u57df\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u548c\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7684\u51b3\u7b56\u90e8\u7f72\u5b8c\u6574\u51c6\u786e\u5168\u9762\u8d2f\u5f7b\u65b0\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\u575a\u6301\u7a33\u4e2d\u6c42\u8fdb\u5de5\u4f5c\u603b\u57fa\u8c03\u7740\u529b\u5728\u7b49\u65b9\u9762\u4e0b\u529f\u592b\u52a0\u5feb\u5efa\u8bbe\u5e78\u798f\u7f8e\u597d\u65b0\u7518\u8083\u4e0d\u65ad\u5f00\u521b\u5bcc\u6c11\u5174\u9647\u65b0\u5c40\u9762\u594b\u529b\u8c31\u5199\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7518\u8083\u7bc7\u7ae0\u2460\u52a0\u5f3a\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u4fee\u590d\u2461\u52a0\u5feb\u7eff\u8272\u4f4e\u78b3\u8f6c\u578b\u53d1\u5c55\u2462\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u5f00\u653e\u2463\u63a8\u52a8\u4e61\u6751\u5168\u9762\u632f\u5174\u2464\u52a0\u5f3a\u6c11\u751f\u4fdd\u969c\u2465\u4fc3\u8fdb\u6c11\u65cf\u56e2\u7ed3", "selections": {"A": "\u2460\u2461\u2462\u2463\u2464\u2465", "B": "\u2460\u2461\u2462\u2463\u2464", "C": "\u2461\u2462\u2463\u2464\u2465", "D": "\u2460\u2462\u2463\u2465"}, "correct": "A"}, "\u6211\u56fd\u7814\u53d1\u7684\u5168\u7403\u9996\u4e2a\u591a\u6a21\u6001\u5730\u7406\u79d1\u5b66\u5927\u6a21\u578b\u4e8e9\u670819\u65e5\u5728\u5317\u4eac\u53d1\u5e03": {"problem": "\u6211\u56fd\u7814\u53d1\u7684\u5168\u7403\u9996\u4e2a\u591a\u6a21\u6001\u5730\u7406\u79d1\u5b66\u5927\u6a21\u578b\u4e8e9\u670819\u65e5\u5728\u5317\u4eac\u53d1\u5e03", "selections": {"A": "\u5730\u7eaa", "B": "\u8c1b\u542c", "C": "\u5764\u5143", "D": "\u4e7e\u5764"}, "correct": "C"}, "\u7b2c\u516b\u5c4a\u4e1d\u7ef8\u4e4b\u8def\u56fd\u9645\u535a\u89c8\u4f1a\u66a8\u4e2d\u56fd\u4e1c\u897f\u90e8\u5408\u4f5c\u4e0e\u6295\u8d44\u8d38\u6613\u6d3d\u8c08\u4f1a9\u670820\u65e5\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u4e1d\u535a\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u7531\u5df4\u57fa\u65af\u5766\u4f0a\u65af\u5170\u5171\u548c\u56fd\u62c5\u4efb\u4e3b\u5bbe\u56fd": {"problem": "\u7b2c\u516b\u5c4a\u4e1d\u7ef8\u4e4b\u8def\u56fd\u9645\u535a\u89c8\u4f1a\u66a8\u4e2d\u56fd\u4e1c\u897f\u90e8\u5408\u4f5c\u4e0e\u6295\u8d44\u8d38\u6613\u6d3d\u8c08\u4f1a9\u670820\u65e5\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u4e1d\u535a\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u7531\u5df4\u57fa\u65af\u5766\u4f0a\u65af\u5170\u5171\u548c\u56fd\u62c5\u4efb\u4e3b\u5bbe\u56fd", "selections": {"A": "\u56db\u5ddd\u7701\u6210\u90fd\u5e02\u6df1\u5316\u4e92\u8054\u4e92\u901a\u62d3\u5c55\u7ecf\u8d38\u5408\u4f5c", "B": "\u7518\u8083\u7701\u5170\u5dde\u5e02\u7ecf\u8d38\u62d3\u5c55\u4e92\u8054\u4e92\u901a\u4e92\u5229\u5171\u8d62", "C": "\u9655\u897f\u7701\u897f\u5b89\u5e02\u6df1\u5316\u4e92\u8054\u4e92\u901a\u62d3\u5c55\u7ecf\u8d38\u5408\u4f5c", "D": "\u9655\u897f\u7701\u897f\u5b89\u5e02\u7ecf\u8d38\u62d3\u5c55\u4e92\u8054\u4e92\u901a\u4e92\u5229\u5171\u8d62"}, "correct": "C"}, "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5065\u5168\u5b8f\u89c2\u7ecf\u6d4e\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb\u5b8c\u5584\u65b9\u9762\u7684\u7edf\u7b79\u534f\u8c03\u673a\u5236": {"problem": "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5065\u5168\u5b8f\u89c2\u7ecf\u6d4e\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb\u5b8c\u5584\u65b9\u9762\u7684\u7edf\u7b79\u534f\u8c03\u673a\u5236", "selections": {"A": "\u4ec5\u8d22\u653f\u653f\u7b56", "B": "\u4ec5\u8d27\u5e01\u653f\u7b56", "C": "\u8d22\u653f\u8d27\u5e01\u4ea7\u4e1a\u4ef7\u683c\u5c31\u4e1a\u7b49\u653f\u7b56", "D": "\u4ec5\u4ea7\u4e1a\u653f\u7b56"}, "correct": "C"}, "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u63a8\u52a8\u533a\u57df\u6027\u80a1\u6743\u5e02\u573a\u7684": {"problem": "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u63a8\u52a8\u533a\u57df\u6027\u80a1\u6743\u5e02\u573a\u7684", "selections": {"A": "\u72ec\u7acb\u53d1\u5c55", "B": "\u89c4\u5219\u5bf9\u63a5\u6807\u51c6\u7edf\u4e00", "C": "\u6269\u5927\u89c4\u6a21", "D": "\u9650\u5236\u51c6\u5165"}, "correct": "B"}, "\u5173\u4e8e\u571f\u5730\u5236\u5ea6\u6539\u9769\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u63a8\u8fdb\u519c\u6751\u96c6\u4f53\u7ecf\u8425\u6027\u5efa\u8bbe\u7528\u5730\u5165\u5e02\u6539\u9769": {"problem": "\u5173\u4e8e\u571f\u5730\u5236\u5ea6\u6539\u9769\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u63a8\u8fdb\u519c\u6751\u96c6\u4f53\u7ecf\u8425\u6027\u5efa\u8bbe\u7528\u5730\u5165\u5e02\u6539\u9769", "selections": {"A": "\u5168\u9762\u63a8\u8fdb", "B": "\u6682\u505c\u63a8\u8fdb", "C": "\u6709\u5e8f\u63a8\u8fdb", "D": "\u52a0\u5feb\u63a8\u8fdb"}, "correct": "C"}, "11\u670819\u65e5\u4e0a\u5348\u56fd\u5bb6\u9996\u62795G\u5de5\u4e1a\u4e92\u8054\u7f51\u878d\u5408\u5e94\u7528\u8bd5\u70b9\u57ce\u5e02\u540d\u5355\u5728\u6b66\u6c49\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u4ee5\u4e0b\u57ce\u5e02\u5165\u9009\u7684\u6709": {"problem": "11\u670819\u65e5\u4e0a\u5348\u56fd\u5bb6\u9996\u62795G\u5de5\u4e1a\u4e92\u8054\u7f51\u878d\u5408\u5e94\u7528\u8bd5\u70b9\u57ce\u5e02\u540d\u5355\u5728\u6b66\u6c49\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u4ee5\u4e0b\u57ce\u5e02\u5165\u9009\u7684\u6709", "selections": {"A": "\u5357\u4eac", "B": "\u5b81\u6ce2", "C": "\u6210\u90fd", "D": "\u9752\u5c9b"}, "correct": "ABCD"}, "11\u67081\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c21\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e73\u7684\u91cd\u8981\u6587\u7ae0\u4fc3\u8fdb\u9ad8\u8d28\u91cf\u5145\u5206\u5c31\u4e1a\u6587\u7ae0\u6307\u51fa\u8981\u7740\u529b\u89e3\u51b3\u7ed3\u6784\u6027\u5c31\u4e1a\u77db\u76fe\u4eba\u529b\u8d44\u6e90\u4f9b\u9700\u4e0d\u5339\u914d\u662f\u5f53\u524d\u6211\u56fd\u5c31\u4e1a\u9886\u57df\u9762\u4e34\u7684\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u89e3\u51b3\u8fd9\u4e00\u77db\u76fe\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u52a0\u5feb\u5851\u9020\u7684\u73b0\u4ee3\u5316\u4eba\u529b\u8d44\u6e90": {"problem": "11\u67081\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c21\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e73\u7684\u91cd\u8981\u6587\u7ae0\u4fc3\u8fdb\u9ad8\u8d28\u91cf\u5145\u5206\u5c31\u4e1a\u6587\u7ae0\u6307\u51fa\u8981\u7740\u529b\u89e3\u51b3\u7ed3\u6784\u6027\u5c31\u4e1a\u77db\u76fe\u4eba\u529b\u8d44\u6e90\u4f9b\u9700\u4e0d\u5339\u914d\u662f\u5f53\u524d\u6211\u56fd\u5c31\u4e1a\u9886\u57df\u9762\u4e34\u7684\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u89e3\u51b3\u8fd9\u4e00\u77db\u76fe\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u52a0\u5feb\u5851\u9020\u7684\u73b0\u4ee3\u5316\u4eba\u529b\u8d44\u6e90", "selections": {"A": "\u7d20\u8d28\u4f18\u826f", "B": "\u603b\u91cf\u5145\u88d5", "C": "\u7ed3\u6784\u4f18\u5316", "D": "\u5206\u5e03\u5408\u7406"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u592e\u519b\u59d4\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u65e5\u524d\u7b7e\u7f72\u547d\u4ee4\u53d1\u5e03\u9884\u5907\u5f79\u4eba\u5458\u7ba1\u7406\u6682\u884c\u6761\u4f8b\u6761\u4f8b\u805a\u529b\u6784\u5efa\u7684\u65b0\u65f6\u4ee3\u9884\u5907\u5f79\u4eba\u5458\u7ba1\u7406\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb": {"problem": "\u4e2d\u592e\u519b\u59d4\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u65e5\u524d\u7b7e\u7f72\u547d\u4ee4\u53d1\u5e03\u9884\u5907\u5f79\u4eba\u5458\u7ba1\u7406\u6682\u884c\u6761\u4f8b\u6761\u4f8b\u805a\u529b\u6784\u5efa\u7684\u65b0\u65f6\u4ee3\u9884\u5907\u5f79\u4eba\u5458\u7ba1\u7406\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb", "selections": {"A": "\u5bfc\u5411\u9c9c\u660e", "B": "\u5c42\u6b21\u6e05\u6670", "C": "\u7cfb\u7edf\u914d\u5957", "D": "\u7ec4\u7ec7\u5b8c\u5584"}, "correct": "ABC"}, "11\u67085\u65e5\u56fd\u52a1\u9662\u603b\u7406\u674e\u5f3a\u5728\u4e0a\u6d77\u51fa\u5e2d\u7b2c\u4e03\u5c4a\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u8fdb\u53e3\u535a\u89c8\u4f1a\u66a8\u8679\u6865\u56fd\u9645\u7ecf\u6d4e\u8bba\u575b\u5f00\u5e55\u5f0f\u5e76\u53d1\u8868\u4e3b\u65e8\u6f14\u8bb2\u674e\u5f3a\u8868\u793a\u5f53\u4eca\u4e16\u754c\u767e\u5e74\u53d8\u5c40\u52a0\u901f\u6f14\u8fdb\u9006\u5168\u7403\u5316\u601d\u6f6e\u62ac\u5934\u5355\u8fb9\u4e3b\u4e49\u4fdd\u62a4\u4e3b\u4e49\u660e\u663e\u4e0a\u5347\u5168\u7403\u548c\u5e73\u548c\u53d1\u5c55\u4e8b\u4e1a\u9762\u4e34\u7684\u4e0d\u7a33\u5b9a\u4e0d\u786e\u5b9a\u56e0\u7d20\u589e\u591a\u8d8a\u662f\u5728\u8fd9\u6837\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u6211\u4eec\u8d8a\u8981\u63a8\u52a8\u6301\u4e45\u7684\u548c\u5e73\u7a33\u5b9a\u53d1\u5c55\u7e41\u8363": {"problem": "11\u67085\u65e5\u56fd\u52a1\u9662\u603b\u7406\u674e\u5f3a\u5728\u4e0a\u6d77\u51fa\u5e2d\u7b2c\u4e03\u5c4a\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u8fdb\u53e3\u535a\u89c8\u4f1a\u66a8\u8679\u6865\u56fd\u9645\u7ecf\u6d4e\u8bba\u575b\u5f00\u5e55\u5f0f\u5e76\u53d1\u8868\u4e3b\u65e8\u6f14\u8bb2\u674e\u5f3a\u8868\u793a\u5f53\u4eca\u4e16\u754c\u767e\u5e74\u53d8\u5c40\u52a0\u901f\u6f14\u8fdb\u9006\u5168\u7403\u5316\u601d\u6f6e\u62ac\u5934\u5355\u8fb9\u4e3b\u4e49\u4fdd\u62a4\u4e3b\u4e49\u660e\u663e\u4e0a\u5347\u5168\u7403\u548c\u5e73\u548c\u53d1\u5c55\u4e8b\u4e1a\u9762\u4e34\u7684\u4e0d\u7a33\u5b9a\u4e0d\u786e\u5b9a\u56e0\u7d20\u589e\u591a\u8d8a\u662f\u5728\u8fd9\u6837\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u6211\u4eec\u8d8a\u8981\u63a8\u52a8\u6301\u4e45\u7684\u548c\u5e73\u7a33\u5b9a\u53d1\u5c55\u7e41\u8363", "selections": {"A": "\u575a\u6301\u5f00\u653e", "B": "\u6269\u5927\u5f00\u653e", "C": "\u63d0\u5347\u5f00\u653e", "D": "\u5168\u9762\u5f00\u653e"}, "correct": "ABC"}, "10\u67088\u65e5\u4e0a\u5348\u56fd\u52a1\u9662\u4ee5\u589e\u5f3a\u5b8f\u89c2\u653f\u7b56\u53d6\u5411\u4e00\u81f4\u6027\u5f3a\u5316\u653f\u7b56\u534f\u540c\u63d0\u5347\u5b9e\u65bd\u6548\u679c\u4e3a\u4e3b\u9898\u8fdb\u884c\u7b2c\u5341\u6b21\u4e13\u9898\u5b66\u4e60\u674e\u5f3a\u6307\u51fa\u8981\u51c6\u786e\u628a\u63e1\u5b8f\u89c2\u653f\u7b56\u53d6\u5411\u4e00\u81f4\u6027\u7684\u7740\u529b\u70b9\u8c0b\u5212\u5236\u5b9a\u653f\u7b56\u8981\u5145\u5206\u8003\u8651\u786e\u4fdd\u5404\u9879\u653f\u7b56\u534f\u8c03\u4e00\u81f4\u5f62\u6210\u5408\u529b": {"problem": "10\u67088\u65e5\u4e0a\u5348\u56fd\u52a1\u9662\u4ee5\u589e\u5f3a\u5b8f\u89c2\u653f\u7b56\u53d6\u5411\u4e00\u81f4\u6027\u5f3a\u5316\u653f\u7b56\u534f\u540c\u63d0\u5347\u5b9e\u65bd\u6548\u679c\u4e3a\u4e3b\u9898\u8fdb\u884c\u7b2c\u5341\u6b21\u4e13\u9898\u5b66\u4e60\u674e\u5f3a\u6307\u51fa\u8981\u51c6\u786e\u628a\u63e1\u5b8f\u89c2\u653f\u7b56\u53d6\u5411\u4e00\u81f4\u6027\u7684\u7740\u529b\u70b9\u8c0b\u5212\u5236\u5b9a\u653f\u7b56\u8981\u5145\u5206\u8003\u8651\u786e\u4fdd\u5404\u9879\u653f\u7b56\u534f\u8c03\u4e00\u81f4\u5f62\u6210\u5408\u529b", "selections": {"A": "\u653f\u7b56\u521d\u8877", "B": "\u76ee\u6807\u53d6\u5411", "C": "\u529f\u80fd\u5b9a\u4f4d", "D": "\u5b9e\u9645\u6548\u679c"}, "correct": "ABC"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u529e\u516c\u5385\u56fd\u52a1\u9662\u529e\u516c\u5385\u65e5\u524d\u5370\u53d1\u5173\u4e8e\u52a0\u5feb\u516c\u5171\u6570\u636e\u8d44\u6e90\u5f00\u53d1\u5229\u7528\u7684\u610f\u89c1\u610f\u89c1\u63d0\u51fa\u52302030\u5e74\u516c\u5171\u6570\u636e\u8d44\u6e90\u5f00\u53d1\u5229\u7528\u5236\u5ea6\u89c4\u5219\u66f4\u52a0\u6210\u719f\u8d44\u6e90\u5f00\u53d1\u5229\u7528\u4f53\u7cfb\u5168\u9762\u5efa\u6210\u6570\u636e\u6d41\u901a\u4f7f\u7528\u5408\u89c4\u9ad8\u6548\u516c\u5171\u6570\u636e\u5728\u4e2d\u7684\u8981\u7d20\u4f5c\u7528\u5145\u5206\u53d1\u6325": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u529e\u516c\u5385\u56fd\u52a1\u9662\u529e\u516c\u5385\u65e5\u524d\u5370\u53d1\u5173\u4e8e\u52a0\u5feb\u516c\u5171\u6570\u636e\u8d44\u6e90\u5f00\u53d1\u5229\u7528\u7684\u610f\u89c1\u610f\u89c1\u63d0\u51fa\u52302030\u5e74\u516c\u5171\u6570\u636e\u8d44\u6e90\u5f00\u53d1\u5229\u7528\u5236\u5ea6\u89c4\u5219\u66f4\u52a0\u6210\u719f\u8d44\u6e90\u5f00\u53d1\u5229\u7528\u4f53\u7cfb\u5168\u9762\u5efa\u6210\u6570\u636e\u6d41\u901a\u4f7f\u7528\u5408\u89c4\u9ad8\u6548\u516c\u5171\u6570\u636e\u5728\u4e2d\u7684\u8981\u7d20\u4f5c\u7528\u5145\u5206\u53d1\u6325", "selections": {"A": "\u8d4b\u80fd\u5b9e\u4f53\u7ecf\u6d4e", "B": "\u6269\u5927\u6d88\u8d39\u9700\u6c42", "C": "\u62d3\u5c55\u6295\u8d44\u7a7a\u95f4", "D": "\u63d0\u5347\u6cbb\u7406\u80fd\u529b"}, "correct": "ABCD"}, "10\u670815\u65e5\u81f316\u65e5\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u798f\u5efa\u8003\u5bdf\u4e60\u8fd1\u5e73\u5f3a\u8c03\u798f\u5efa\u8981\u6df1\u5165\u8d2f\u5f7b\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5927\u548c\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u7cbe\u795e\u5168\u9762\u8d2f\u5f7b\u65b0\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\u575a\u6301\u7a33\u4e2d\u6c42\u8fdb\u5de5\u4f5c\u603b\u57fa\u8c03\u626d\u4f4f\u5efa\u8bbe\u7684\u65b0\u798f\u5efa\u76ee\u6807\u4e0d\u653e\u677e\u4e00\u5f20\u84dd\u56fe\u7ed8\u5230\u5e95": {"problem": "10\u670815\u65e5\u81f316\u65e5\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u798f\u5efa\u8003\u5bdf\u4e60\u8fd1\u5e73\u5f3a\u8c03\u798f\u5efa\u8981\u6df1\u5165\u8d2f\u5f7b\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5927\u548c\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u7cbe\u795e\u5168\u9762\u8d2f\u5f7b\u65b0\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\u575a\u6301\u7a33\u4e2d\u6c42\u8fdb\u5de5\u4f5c\u603b\u57fa\u8c03\u626d\u4f4f\u5efa\u8bbe\u7684\u65b0\u798f\u5efa\u76ee\u6807\u4e0d\u653e\u677e\u4e00\u5f20\u84dd\u56fe\u7ed8\u5230\u5e95", "selections": {"A": "\u673a\u5236\u6d3b", "B": "\u4ea7\u4e1a\u4f18", "C": "\u767e\u59d3\u5bcc", "D": "\u751f\u6001\u7f8e"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e60\u8fd1\u5e739\u670812\u65e5\u4e0b\u5348\u5728\u7518\u8083\u7701\u5170\u5dde\u5e02\u4e3b\u6301\u53ec\u5f00\u5168\u9762\u63a8\u52a8\u9ec4\u6cb3\u6d41\u57df\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u548c\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u5ea7\u8c08\u4f1a\u5e76\u53d1\u8868\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4ed6\u5f3a\u8c03\u8981\u8ba4\u771f\u8d2f\u5f7b\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5927\u548c\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u7cbe\u795e\u7262\u7262\u628a\u63e1\u91cd\u5728\u4fdd\u62a4\u8981\u5728\u6cbb\u7406\u7684\u6218\u7565\u8981\u6c42\u4ee5\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u4e3a\u52a8\u529b\u575a\u6301\u751f\u6001\u4f18\u5148\u7eff\u8272\u53d1\u5c55\u575a\u6301\u91cf\u6c34\u800c\u884c\u8282\u6c34\u4f18\u5148\u575a\u6301\u56e0\u5730\u5236\u5b9c\u5206\u7c7b\u65bd\u7b56\u575a\u6301\u7edf\u7b79\u8c0b\u5212\u534f\u540c\u63a8\u8fdb\u4fc3\u8fdb\u5168\u6d41\u57df\u5f00\u521b\u9ec4\u6cb3\u6d41\u57df\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u548c\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u65b0\u5c40\u9762": {"problem": "\u4e60\u8fd1\u5e739\u670812\u65e5\u4e0b\u5348\u5728\u7518\u8083\u7701\u5170\u5dde\u5e02\u4e3b\u6301\u53ec\u5f00\u5168\u9762\u63a8\u52a8\u9ec4\u6cb3\u6d41\u57df\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u548c\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u5ea7\u8c08\u4f1a\u5e76\u53d1\u8868\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4ed6\u5f3a\u8c03\u8981\u8ba4\u771f\u8d2f\u5f7b\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5927\u548c\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u7cbe\u795e\u7262\u7262\u628a\u63e1\u91cd\u5728\u4fdd\u62a4\u8981\u5728\u6cbb\u7406\u7684\u6218\u7565\u8981\u6c42\u4ee5\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u4e3a\u52a8\u529b\u575a\u6301\u751f\u6001\u4f18\u5148\u7eff\u8272\u53d1\u5c55\u575a\u6301\u91cf\u6c34\u800c\u884c\u8282\u6c34\u4f18\u5148\u575a\u6301\u56e0\u5730\u5236\u5b9c\u5206\u7c7b\u65bd\u7b56\u575a\u6301\u7edf\u7b79\u8c0b\u5212\u534f\u540c\u63a8\u8fdb\u4fc3\u8fdb\u5168\u6d41\u57df\u5f00\u521b\u9ec4\u6cb3\u6d41\u57df\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u548c\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u65b0\u5c40\u9762", "selections": {"A": "\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u4e0a\u65b0\u53f0\u9636", "B": "\u7eff\u8272\u8f6c\u578b\u6709\u65b0\u8fdb\u5c55", "C": "\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u6709\u65b0\u6210\u6548", "D": "\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u751f\u6d3b\u6709\u65b0\u6539\u5584"}, "correct": "ABCD"}, "\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e739\u670813\u65e5\u7b7e\u7f72\u4e3b\u5e2d\u4ee4\u6388\u4e88\u5171\u548c\u56fd\u52cb\u7ae0": {"problem": "\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e739\u670813\u65e5\u7b7e\u7f72\u4e3b\u5e2d\u4ee4\u6388\u4e88\u5171\u548c\u56fd\u52cb\u7ae0", "selections": {"A": "\u738b\u6c38\u5fd7", "B": "\u738b\u632f\u4e49", "C": "\u674e\u632f\u58f0", "D": "\u9ec4\u5b97\u5fb7"}, "correct": "ABCD"}, "\u7b2c\u4e03\u4e2a\u4e2d\u56fd\u519c\u6c11\u4e30\u6536\u8282\u5230\u6765\u4e4b\u9645\u4e60\u8fd1\u5e73\u4ee3\u8868\u515a\u4e2d\u592e\u5411\u5168\u56fd\u5e7f\u5927\u519c\u6c11\u548c\u5de5\u4f5c\u5728\u4e09\u519c\u6218\u7ebf\u4e0a\u7684\u540c\u5fd7\u4eec\u81f4\u4ee5\u8282\u65e5\u795d\u8d3a\u548c\u8bda\u631a\u95ee\u5019\u4e60\u8fd1\u5e73\u5f3a\u8c03\u5404\u7ea7\u515a\u59d4\u548c\u653f\u5e9c\u8981\u6df1\u5165\u8d2f\u5f7b\u843d\u5b9e\u515a\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u4e09\u519c\u5de5\u4f5c\u7684\u51b3\u7b56\u90e8\u7f72\u5b66\u4e60\u8fd0\u7528\u5343\u4e07\u5de5\u7a0b\u7ecf\u9a8c\u5207\u5b9e\u6293\u597d\u7cae\u98df\u548c\u91cd\u8981\u519c\u4ea7\u54c1\u7a33\u5b9a\u5b89\u5168\u4f9b\u7ed9\u6301\u7eed\u5de9\u56fa\u62d3\u5c55\u8131\u8d2b\u653b\u575a\u6210\u679c\u5343\u65b9\u767e\u8ba1\u63a8\u52a8\u8ba9\u519c\u6c11\u7fa4\u4f17\u53ef\u611f\u53ef\u53ca\u5f97\u5230\u5b9e\u60e0": {"problem": "\u7b2c\u4e03\u4e2a\u4e2d\u56fd\u519c\u6c11\u4e30\u6536\u8282\u5230\u6765\u4e4b\u9645\u4e60\u8fd1\u5e73\u4ee3\u8868\u515a\u4e2d\u592e\u5411\u5168\u56fd\u5e7f\u5927\u519c\u6c11\u548c\u5de5\u4f5c\u5728\u4e09\u519c\u6218\u7ebf\u4e0a\u7684\u540c\u5fd7\u4eec\u81f4\u4ee5\u8282\u65e5\u795d\u8d3a\u548c\u8bda\u631a\u95ee\u5019\u4e60\u8fd1\u5e73\u5f3a\u8c03\u5404\u7ea7\u515a\u59d4\u548c\u653f\u5e9c\u8981\u6df1\u5165\u8d2f\u5f7b\u843d\u5b9e\u515a\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u4e09\u519c\u5de5\u4f5c\u7684\u51b3\u7b56\u90e8\u7f72\u5b66\u4e60\u8fd0\u7528\u5343\u4e07\u5de5\u7a0b\u7ecf\u9a8c\u5207\u5b9e\u6293\u597d\u7cae\u98df\u548c\u91cd\u8981\u519c\u4ea7\u54c1\u7a33\u5b9a\u5b89\u5168\u4f9b\u7ed9\u6301\u7eed\u5de9\u56fa\u62d3\u5c55\u8131\u8d2b\u653b\u575a\u6210\u679c\u5343\u65b9\u767e\u8ba1\u63a8\u52a8\u8ba9\u519c\u6c11\u7fa4\u4f17\u53ef\u611f\u53ef\u53ca\u5f97\u5230\u5b9e\u60e0", "selections": {"A": "\u519c\u4e1a\u589e\u6548\u76ca", "B": "\u519c\u6c11\u589e\u6536\u5165", "C": "\u519c\u6751\u589e\u6d3b\u529b", "D": "\u4e61\u6751\u589e\u54c1\u8d28"}, "correct": "ABC"}, "\u8fd1\u65e5\u4e60\u8fd1\u5e73\u7ed9\u4e2d\u56fd\u4e00\u91cd\u4ea7\u4e1a\u5de5\u4eba\u4ee3\u8868\u56de\u4fe1\u5bf9\u4ed6\u4eec\u4e88\u4ee5\u4eb2\u5207\u52c9\u52b1\u5e76\u63d0\u51fa\u6bb7\u5207\u5e0c\u671b\u4e60\u8fd1\u5e73\u5f3a\u8c03\u5236\u9020\u4e1a\u662f\u7acb\u56fd\u4e4b\u672c\u5f3a\u56fd\u4e4b\u57fa\u65b0\u65f6\u4ee3\u65b0\u5f81\u7a0b\u5e0c\u671b\u4f60\u4eec\u575a\u5b88\u6280\u80fd\u62a5\u56fd\u521d\u5fc3\u5f18\u626c\u82e6\u7ec3\u5185\u529f\u63d0\u9ad8\u672c\u9886\u7ee7\u7eed\u4e3a\u5efa\u8bbe\u5236\u9020\u5f3a\u56fd\u63a8\u52a8\u4e1c\u5317\u5168\u9762\u632f\u5174\u8d21\u732e\u667a\u6167\u548c\u529b\u91cf": {"problem": "\u8fd1\u65e5\u4e60\u8fd1\u5e73\u7ed9\u4e2d\u56fd\u4e00\u91cd\u4ea7\u4e1a\u5de5\u4eba\u4ee3\u8868\u56de\u4fe1\u5bf9\u4ed6\u4eec\u4e88\u4ee5\u4eb2\u5207\u52c9\u52b1\u5e76\u63d0\u51fa\u6bb7\u5207\u5e0c\u671b\u4e60\u8fd1\u5e73\u5f3a\u8c03\u5236\u9020\u4e1a\u662f\u7acb\u56fd\u4e4b\u672c\u5f3a\u56fd\u4e4b\u57fa\u65b0\u65f6\u4ee3\u65b0\u5f81\u7a0b\u5e0c\u671b\u4f60\u4eec\u575a\u5b88\u6280\u80fd\u62a5\u56fd\u521d\u5fc3\u5f18\u626c\u82e6\u7ec3\u5185\u529f\u63d0\u9ad8\u672c\u9886\u7ee7\u7eed\u4e3a\u5efa\u8bbe\u5236\u9020\u5f3a\u56fd\u63a8\u52a8\u4e1c\u5317\u5168\u9762\u632f\u5174\u8d21\u732e\u667a\u6167\u548c\u529b\u91cf", "selections": {"A": "\u52b3\u6a21\u7cbe\u795e", "B": "\u52b3\u52a8\u7cbe\u795e", "C": "\u5de5\u5320\u7cbe\u795e", "D": "\u521b\u65b0\u7cbe\u795e"}, "correct": "ABC"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u5f3a\u8c03\u8981\u6df1\u5316\u6559\u80b2\u7efc\u5408\u6539\u9769\u4e0b\u5217\u76f8\u5173\u4e3e\u63aa\u8868\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u6709": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u5f3a\u8c03\u8981\u6df1\u5316\u6559\u80b2\u7efc\u5408\u6539\u9769\u4e0b\u5217\u76f8\u5173\u4e3e\u63aa\u8868\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u6709", "selections": {"A": "\u4f18\u5316\u9ad8\u7b49\u6559\u80b2\u5e03\u5c40\u52a0\u5feb\u5efa\u8bbe\u4e2d\u56fd\u4e00\u6d41\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u7684\u5927\u5b66\u548c\u4f18\u52bf\u5b66\u79d1", "B": "\u63a8\u8fdb\u9ad8\u6c34\u5e73\u6559\u80b2\u5f00\u653e\u9f13\u52b1\u56fd\u5916\u9ad8\u6c34\u5e73\u7efc\u5408\u7c7b\u5927\u5b66\u6765\u534e\u5408\u4f5c\u529e\u5b66", "C": "\u52a0\u5feb\u6784\u5efa\u804c\u666e\u878d\u901a\u4ea7\u6559\u878d\u5408\u7684\u804c\u4e1a\u6559\u80b2\u4f53\u7cfb", "D": "\u63a8\u8fdb\u5927\u4e2d\u5c0f\u5b66\u601d\u653f\u8bfe\u4e00\u4f53\u5316\u6539\u9769\u521b\u65b0\u5065\u5168\u5fb7\u667a\u4f53\u7f8e\u52b3\u5168\u9762\u57f9\u517b\u4f53\u7cfb"}, "correct": "CD"}, "\u5173\u4e8e\u6df1\u5316\u8d22\u7a0e\u4f53\u5236\u6539\u9769\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u63aa\u65bd": {"problem": "\u5173\u4e8e\u6df1\u5316\u8d22\u7a0e\u4f53\u5236\u6539\u9769\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u63aa\u65bd", "selections": {"A": "\u589e\u52a0\u5730\u65b9\u81ea\u4e3b\u8d22\u529b", "B": "\u62d3\u5c55\u5730\u65b9\u7a0e\u6e90", "C": "\u5408\u7406\u6269\u5927\u5730\u65b9\u653f\u5e9c\u4e13\u9879\u503a\u5238\u652f\u6301\u8303\u56f4", "D": "\u9002\u5f53\u52a0\u5f3a\u4e2d\u592e\u4e8b\u6743\u63d0\u9ad8\u4e2d\u592e\u8d22\u653f\u652f\u51fa\u6bd4\u4f8b"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u5b8c\u5584\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6cd5\u6cbb\u4f53\u7cfb\u8981\u6df1\u5316\u7acb\u6cd5\u9886\u57df\u6539\u9769\u5173\u4e8e\u6539\u9769\u63aa\u65bd\u8981\u5065\u5168\u4fdd\u8bc1\u5211\u6cd5\u5168\u9762\u5b9e\u65bd\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u5efa\u7acb\u5211\u6cd5\u5b9e\u65bd\u60c5\u51b5\u62a5\u544a\u5236\u5ea6": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u5b8c\u5584\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6cd5\u6cbb\u4f53\u7cfb\u8981\u6df1\u5316\u7acb\u6cd5\u9886\u57df\u6539\u9769\u5173\u4e8e\u6539\u9769\u63aa\u65bd\u8981\u5065\u5168\u4fdd\u8bc1\u5211\u6cd5\u5168\u9762\u5b9e\u65bd\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u5efa\u7acb\u5211\u6cd5\u5b9e\u65bd\u60c5\u51b5\u62a5\u544a\u5236\u5ea6", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u6784\u5efa\u78b3\u6392\u653e\u7edf\u8ba1\u6838\u7b97\u4f53\u7cfb\u4ea7\u54c1\u78b3\u6807\u8bc6\u8ba4\u8bc1\u5236\u5ea6\u4ea7\u54c1\u78b3\u8db3\u8ff9\u7ba1\u7406\u4f53\u7cfb\u5065\u5168\u78b3\u5e02\u573a\u4ea4\u6613\u5236\u5ea6\u6e29\u5ba4\u6c14\u4f53\u81ea\u613f\u51cf\u6392\u4ea4\u6613\u5236\u5ea6\u79ef\u6781\u7a33\u59a5\u63a8\u8fdb\u78b3\u8fbe\u5cf0\u78b3\u4e2d\u548c": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u6784\u5efa\u78b3\u6392\u653e\u7edf\u8ba1\u6838\u7b97\u4f53\u7cfb\u4ea7\u54c1\u78b3\u6807\u8bc6\u8ba4\u8bc1\u5236\u5ea6\u4ea7\u54c1\u78b3\u8db3\u8ff9\u7ba1\u7406\u4f53\u7cfb\u5065\u5168\u78b3\u5e02\u573a\u4ea4\u6613\u5236\u5ea6\u6e29\u5ba4\u6c14\u4f53\u81ea\u613f\u51cf\u6392\u4ea4\u6613\u5236\u5ea6\u79ef\u6781\u7a33\u59a5\u63a8\u8fdb\u78b3\u8fbe\u5cf0\u78b3\u4e2d\u548c", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u6df1\u5165\u63a8\u8fdb\u515a\u98ce\u5ec9\u653f\u5efa\u8bbe\u548c\u53cd\u8150\u8d25\u6597\u4e89\u5efa\u7acb\u7ecf\u5e38\u6027\u548c\u96c6\u4e2d\u6027\u76f8\u7ed3\u5408\u7684\u7eaa\u5f8b\u6559\u80b2\u673a\u5236\u6df1\u5316\u8fd0\u7528\u76d1\u7763\u6267\u7eaa\u56db\u79cd\u5f62\u6001\u7efc\u5408\u53d1\u6325\u515a\u7684\u7eaa\u5f8b\u6559\u80b2\u7ea6\u675f\u4fdd\u969c\u6fc0\u52b1\u4f5c\u7528": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u6df1\u5165\u63a8\u8fdb\u515a\u98ce\u5ec9\u653f\u5efa\u8bbe\u548c\u53cd\u8150\u8d25\u6597\u4e89\u5efa\u7acb\u7ecf\u5e38\u6027\u548c\u96c6\u4e2d\u6027\u76f8\u7ed3\u5408\u7684\u7eaa\u5f8b\u6559\u80b2\u673a\u5236\u6df1\u5316\u8fd0\u7528\u76d1\u7763\u6267\u7eaa\u56db\u79cd\u5f62\u6001\u7efc\u5408\u53d1\u6325\u515a\u7684\u7eaa\u5f8b\u6559\u80b2\u7ea6\u675f\u4fdd\u969c\u6fc0\u52b1\u4f5c\u7528", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u662f\u8d70\u548c\u5e73\u53d1\u5c55\u9053\u8def\u7684\u73b0\u4ee3\u5316\u5bf9\u5916\u5de5\u4f5c\u5fc5\u987b\u575a\u5b9a\u5949\u884c\u72ec\u7acb\u81ea\u4e3b\u7684\u548c\u5e73\u5916\u4ea4\u653f\u7b56\u63a8\u52a8\u6784\u5efa\u4eba\u7c7b\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u4f53\u8df5\u884c\u5168\u4eba\u7c7b\u5171\u540c\u4ef7\u503c\u843d\u5b9e\u5168\u7403\u53d1\u5c55\u5021\u8bae\u5168\u7403\u5b89\u5168\u5021\u8bae\u5168\u7403\u751f\u6001\u5021\u8bae\u5021\u5bfc\u5e73\u7b49\u6709\u5e8f\u7684\u4e16\u754c\u591a\u6781\u5316\u666e\u60e0\u5305\u5bb9\u7684\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u662f\u8d70\u548c\u5e73\u53d1\u5c55\u9053\u8def\u7684\u73b0\u4ee3\u5316\u5bf9\u5916\u5de5\u4f5c\u5fc5\u987b\u575a\u5b9a\u5949\u884c\u72ec\u7acb\u81ea\u4e3b\u7684\u548c\u5e73\u5916\u4ea4\u653f\u7b56\u63a8\u52a8\u6784\u5efa\u4eba\u7c7b\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u4f53\u8df5\u884c\u5168\u4eba\u7c7b\u5171\u540c\u4ef7\u503c\u843d\u5b9e\u5168\u7403\u53d1\u5c55\u5021\u8bae\u5168\u7403\u5b89\u5168\u5021\u8bae\u5168\u7403\u751f\u6001\u5021\u8bae\u5021\u5bfc\u5e73\u7b49\u6709\u5e8f\u7684\u4e16\u754c\u591a\u6781\u5316\u666e\u60e0\u5305\u5bb9\u7684\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5065\u5168\u5168\u8fc7\u7a0b\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u63a8\u52a8\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u5236\u5ea6\u66f4\u52a0\u5065\u5168": {"problem": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5065\u5168\u5168\u8fc7\u7a0b\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u63a8\u52a8\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u5236\u5ea6\u66f4\u52a0\u5065\u5168", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u5173\u4e8e\u5b8c\u5584\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6cd5\u6cbb\u4f53\u7cfb\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u52a0\u5f3a\u91cd\u70b9\u65b0\u5174\u6d89\u5916\u9886\u57df\u7acb\u6cd5": {"problem": "\u5173\u4e8e\u5b8c\u5584\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6cd5\u6cbb\u4f53\u7cfb\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u52a0\u5f3a\u91cd\u70b9\u65b0\u5174\u6d89\u5916\u9886\u57df\u7acb\u6cd5", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u5173\u4e8e\u6536\u5165\u5206\u914d\u5236\u5ea6\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u6784\u5efa\u521d\u6b21\u5206\u914d\u7b2c\u4e8c\u6b21\u5206\u914d\u7b2c\u4e09\u6b21\u5206\u914d\u534f\u8c03\u914d\u5957\u7684\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb": {"problem": "\u5173\u4e8e\u6536\u5165\u5206\u914d\u5236\u5ea6\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u6784\u5efa\u521d\u6b21\u5206\u914d\u7b2c\u4e8c\u6b21\u5206\u914d\u7b2c\u4e09\u6b21\u5206\u914d\u534f\u8c03\u914d\u5957\u7684\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u5e02\u573a\u76d1\u7ba1\u603b\u5c40\u7edf\u8ba1\u622a\u81f32024\u5e749\u670830\u65e5\u5168\u56fd\u767b\u8bb0\u5728\u518c\u7ecf\u8425\u4e3b\u4f53\u8f83\u53bb\u5e74\u540c\u671f\u589e\u957f39": {"problem": "\u5e02\u573a\u76d1\u7ba1\u603b\u5c40\u7edf\u8ba1\u622a\u81f32024\u5e749\u670830\u65e5\u5168\u56fd\u767b\u8bb0\u5728\u518c\u7ecf\u8425\u4e3b\u4f53\u8f83\u53bb\u5e74\u540c\u671f\u589e\u957f39", "selections": {"A": "168\u4ebf\u6237", "B": "178\u4ebf\u6237", "C": "188\u4ebf\u6237", "D": "198\u4ebf\u6237"}, "correct": "C"}, "11\u670819\u65e5\u4e0a\u53482024\u4e2d\u56fd5G\u5de5\u4e1a\u4e92\u8054\u7f51\u5927\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u5927\u4f1a\u4e3b\u9898\u4e3a\u5927\u4f1a\u4e3a\u671f\u4e09\u592911\u670819\u65e5\u81f321\u65e5": {"problem": "11\u670819\u65e5\u4e0a\u53482024\u4e2d\u56fd5G\u5de5\u4e1a\u4e92\u8054\u7f51\u5927\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u5927\u4f1a\u4e3b\u9898\u4e3a\u5927\u4f1a\u4e3a\u671f\u4e09\u592911\u670819\u65e5\u81f321\u65e5", "selections": {"A": "\u6e56\u5317\u6b66\u6c49\u5b9e\u6570\u878d\u5408\u667a\u9020\u7fd8\u695a", "B": "\u6e56\u5317\u6b66\u6c49\u6570\u5b9e\u878d\u5408\u5927\u529b\u63a8\u8fdb\u65b0\u578b\u5de5\u4e1a\u5316", "C": "\u6e56\u5357\u957f\u6c99\u5b9e\u6570\u878d\u5408\u667a\u9020\u7fd8\u695a", "D": "\u6cb3\u5357\u90d1\u5dde\u6570\u5b9e\u878d\u5408\u5927\u529b\u63a8\u8fdb\u65b0\u578b\u5de5\u4e1a\u5316"}, "correct": "A"}, "11\u67081\u65e52024\u786c\u79d1\u6280\u521b\u65b0\u5927\u4f1a\u66a8\u4e2d\u56fd\u673a\u5668\u4eba\u5927\u8d5b\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u5927\u4f1a\u5c06\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u805a\u529b\u6253\u9020\u4e00\u573a\u5171\u7b54\u521b\u65b0\u547d\u9898\u5171\u4eab\u521b\u65b0\u6210\u679c\u5171\u63a8\u521b\u65b0\u5408\u4f5c\u7684\u79d1\u6280\u76db\u4f1a": {"problem": "11\u67081\u65e52024\u786c\u79d1\u6280\u521b\u65b0\u5927\u4f1a\u66a8\u4e2d\u56fd\u673a\u5668\u4eba\u5927\u8d5b\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u5927\u4f1a\u5c06\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u805a\u529b\u6253\u9020\u4e00\u573a\u5171\u7b54\u521b\u65b0\u547d\u9898\u5171\u4eab\u521b\u65b0\u6210\u679c\u5171\u63a8\u521b\u65b0\u5408\u4f5c\u7684\u79d1\u6280\u76db\u4f1a", "selections": {"A": "\u5408\u80a5\u786c\u79d1\u6280\u63a8\u52a8\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55", "B": "\u90d1\u5dde\u786c\u79d1\u6280\u65b0\u8d28\u751f\u4ea7\u529b", "C": "\u897f\u5b89\u786c\u79d1\u6280\u63a8\u52a8\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55", "D": "\u897f\u5b89\u786c\u79d1\u6280\u65b0\u8d28\u751f\u4ea7\u529b"}, "correct": "D"}, "\u5341\u56db\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u7b2c\u5341\u4e8c\u6b21\u4f1a\u8bae11\u67088\u65e5\u8868\u51b3\u901a\u8fc7\u65b0\u4fee\u8ba2\u7684\u6587\u7269\u4fdd\u62a4\u6cd5\u81ea\u8d77\u65bd\u884c": {"problem": "\u5341\u56db\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u7b2c\u5341\u4e8c\u6b21\u4f1a\u8bae11\u67088\u65e5\u8868\u51b3\u901a\u8fc7\u65b0\u4fee\u8ba2\u7684\u6587\u7269\u4fdd\u62a4\u6cd5\u81ea\u8d77\u65bd\u884c", "selections": {"A": "2025\u5e741\u67081\u65e5", "B": "2025\u5e743\u67081\u65e5", "C": "2025\u5e746\u67081\u65e5", "D": "2025\u5e749\u67081\u65e5"}, "correct": "B"}, "\u8fd1\u65e5\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u529e\u516c\u5385\u56fd\u52a1\u9662\u529e\u516c\u5385\u5173\u4e8e\u52a0\u5f3a\u8015\u5730\u4fdd\u62a4\u63d0\u5347\u8015\u5730\u8d28\u91cf\u5b8c\u5584\u5360\u8865\u5e73\u8861\u7684\u610f\u89c1\u5370\u53d1\u610f\u89c1\u63d0\u51fa\u4e3b\u8981\u76ee\u6807\u662f\u843d\u5b9e\u65b0\u4e00\u8f6e\u56fd\u571f\u7a7a\u95f4\u89c4\u5212\u660e\u786e\u7684\u8015\u5730\u548c\u6c38\u4e45\u57fa\u672c\u519c\u7530\u4fdd\u62a4\u4efb\u52a1\u5168\u56fd\u8015\u5730\u4fdd\u6709\u91cf\u4e0d\u4f4e\u4e8e\u6c38\u4e45\u57fa\u672c\u519c\u7530\u4fdd\u62a4\u9762\u79ef\u4e0d\u4f4e\u4e8e\u9010\u6b65\u628a\u6c38\u4e45\u57fa\u672c\u519c\u7530\u5efa\u6210\u9002\u5b9c\u8015\u4f5c\u65f1\u6d9d\u4fdd\u6536\u9ad8\u4ea7\u7a33\u4ea7\u7684\u73b0\u4ee3\u5316\u826f\u7530": {"problem": "\u8fd1\u65e5\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u529e\u516c\u5385\u56fd\u52a1\u9662\u529e\u516c\u5385\u5173\u4e8e\u52a0\u5f3a\u8015\u5730\u4fdd\u62a4\u63d0\u5347\u8015\u5730\u8d28\u91cf\u5b8c\u5584\u5360\u8865\u5e73\u8861\u7684\u610f\u89c1\u5370\u53d1\u610f\u89c1\u63d0\u51fa\u4e3b\u8981\u76ee\u6807\u662f\u843d\u5b9e\u65b0\u4e00\u8f6e\u56fd\u571f\u7a7a\u95f4\u89c4\u5212\u660e\u786e\u7684\u8015\u5730\u548c\u6c38\u4e45\u57fa\u672c\u519c\u7530\u4fdd\u62a4\u4efb\u52a1\u5168\u56fd\u8015\u5730\u4fdd\u6709\u91cf\u4e0d\u4f4e\u4e8e\u6c38\u4e45\u57fa\u672c\u519c\u7530\u4fdd\u62a4\u9762\u79ef\u4e0d\u4f4e\u4e8e\u9010\u6b65\u628a\u6c38\u4e45\u57fa\u672c\u519c\u7530\u5efa\u6210\u9002\u5b9c\u8015\u4f5c\u65f1\u6d9d\u4fdd\u6536\u9ad8\u4ea7\u7a33\u4ea7\u7684\u73b0\u4ee3\u5316\u826f\u7530", "selections": {"A": "1865\u4ebf\u4ea91446\u4ebf\u4ea9", "B": "1865\u4ebf\u4ea91546\u4ebf\u4ea9", "C": "1765\u4ebf\u4ea91446\u4ebf\u4ea9", "D": "1665\u4ebf\u4ea91546\u4ebf\u4ea9"}, "correct": "B"}, "\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u56fd\u9645\u667a\u5e93\u5408\u4f5c\u8bba\u575b\u7b2c\u4e8c\u5c4a\u4e1d\u7ec6\u4e4b\u8def\u897f\u5b89\u56fd\u9645\u4f20\u64ad\u5927\u4f1a10\u670815\u65e5\u5728\u9655\u897f\u7701\u897f\u5b89\u5e02\u5f00\u5e55\u672c\u6b21\u8bba\u575b\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u6765\u81ea50\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684300\u4f59\u540d\u9a7b\u534e\u5916\u4ea4\u5b98\u667a\u5e93\u4e13\u5bb6\u5a92\u4f53\u8bb0\u8005\u7b49\u5f00\u5c55\u4ea4\u6d41\u8ba8\u8bba": {"problem": "\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u56fd\u9645\u667a\u5e93\u5408\u4f5c\u8bba\u575b\u7b2c\u4e8c\u5c4a\u4e1d\u7ec6\u4e4b\u8def\u897f\u5b89\u56fd\u9645\u4f20\u64ad\u5927\u4f1a10\u670815\u65e5\u5728\u9655\u897f\u7701\u897f\u5b89\u5e02\u5f00\u5e55\u672c\u6b21\u8bba\u575b\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u6765\u81ea50\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684300\u4f59\u540d\u9a7b\u534e\u5916\u4ea4\u5b98\u667a\u5e93\u4e13\u5bb6\u5a92\u4f53\u8bb0\u8005\u7b49\u5f00\u5c55\u4ea4\u6d41\u8ba8\u8bba", "selections": {"A": "\u8bb2\u597d\u4e2d\u56fd\u6545\u4e8b\u5171\u5851\u4e2d\u56fd\u5f62\u8c61", "B": "\u6784\u5efa\u66f4\u6709\u6548\u529b\u7684\u56fd\u9645\u4f20\u64ad\u4f53\u7cfb", "C": "\u4ee5\u9ad8\u8d28\u91cf\u56fd\u9645\u4f20\u64ad\u4fc3\u8fdb\u6587\u5316\u4f20\u627f\u53d1\u5c55", "D": "\u9ad8\u8d28\u91cf\u5171\u5efa\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u52a9\u529b\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u73b0\u4ee3\u5316"}, "correct": "D"}, "\u6211\u56fd\u7528\u4e8e\u5f00\u5c55\u6697\u80fd\u91cf\u5c04\u7535\u63a2\u6d4b\u7684\u79d1\u5b66\u9879\u76ee\u65e5\u524d\u901a\u8fc7\u5e73\u65b9\u516c\u91cc\u9635\u5217\u5929\u6587\u53f0\u8ba4\u8bc1\u5165\u9009\u5e73\u65b9\u516c\u91cc\u9635\u5217\u5c04\u7535\u671b\u8fdc\u955cSKA\u63a2\u8def\u8005": {"problem": "\u6211\u56fd\u7528\u4e8e\u5f00\u5c55\u6697\u80fd\u91cf\u5c04\u7535\u63a2\u6d4b\u7684\u79d1\u5b66\u9879\u76ee\u65e5\u524d\u901a\u8fc7\u5e73\u65b9\u516c\u91cc\u9635\u5217\u5929\u6587\u53f0\u8ba4\u8bc1\u5165\u9009\u5e73\u65b9\u516c\u91cc\u9635\u5217\u5c04\u7535\u671b\u8fdc\u955cSKA\u63a2\u8def\u8005", "selections": {"A": "\u5de1\u5929\u5b9e\u9a8c", "B": "\u5929\u5811\u5b9e\u9a8c", "C": "\u5929\u7c41\u5b9e\u9a8c", "D": "\u94f6\u6cb3\u5b9e\u9a8c"}, "correct": "C"}, "\u7701\u90e8\u7ea7\u4e3b\u8981\u9886\u5bfc\u5e72\u90e8\u5b66\u4e60\u8d2f\u5f7b\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u7cbe\u795e\u4e13\u9898\u7814\u8ba8\u73ed10\u670829\u65e5\u4e0a\u5348\u5728\u4e2d\u592e\u515a\u6821\u56fd\u5bb6\u884c\u653f\u5b66\u9662\u5f00\u73ed\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u515a\u7684\u5f00\u542f\u4e86\u65b0\u65f6\u4ee3\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u7cfb\u7edf\u6574\u4f53\u8bbe\u8ba1\u63a8\u8fdb\u6539\u9769\u65b0\u5f81\u7a0b\u5f00\u521b\u4e86\u6211\u56fd\u6539\u9769\u5f00\u653e\u5168\u65b0\u5c40\u9762\u5177\u6709\u5212\u65f6\u4ee3\u610f\u4e49": {"problem": "\u7701\u90e8\u7ea7\u4e3b\u8981\u9886\u5bfc\u5e72\u90e8\u5b66\u4e60\u8d2f\u5f7b\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u7cbe\u795e\u4e13\u9898\u7814\u8ba8\u73ed10\u670829\u65e5\u4e0a\u5348\u5728\u4e2d\u592e\u515a\u6821\u56fd\u5bb6\u884c\u653f\u5b66\u9662\u5f00\u73ed\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u515a\u7684\u5f00\u542f\u4e86\u65b0\u65f6\u4ee3\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u7cfb\u7edf\u6574\u4f53\u8bbe\u8ba1\u63a8\u8fdb\u6539\u9769\u65b0\u5f81\u7a0b\u5f00\u521b\u4e86\u6211\u56fd\u6539\u9769\u5f00\u653e\u5168\u65b0\u5c40\u9762\u5177\u6709\u5212\u65f6\u4ee3\u610f\u4e49", "selections": {"A": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a", "B": "\u5341\u4e5d\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a", "C": "\u5341\u516b\u5c4a\u4e94\u4e2d\u5168\u4f1a", "D": "\u5341\u516b\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a"}, "correct": "D"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u529e\u516c\u5385\u5370\u53d1\u4e86\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u4e0d\u5408\u683c\u515a\u5458\u7ec4\u7ec7\u5904\u7f6e\u529e\u6cd5\u529e\u6cd5\u7684\u5236\u5b9a\u548c\u5b9e\u65bd\u5bf9\u4e8e\u8d2f\u5f7b\u5168\u9762\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a\u6218\u7565\u65b9\u9488\u5efa\u8bbe\u7684\u515a\u5458\u961f\u4f0d\u4e0d\u65ad\u589e\u5f3a\u515a\u7684\u751f\u673a\u548c\u6d3b\u529b\u5177\u6709\u91cd\u8981\u610f\u4e49\u2460\u4fe1\u5ff5\u575a\u5b9a\u2461\u653f\u6cbb\u53ef\u9760\u2462\u7ed3\u6784\u5408\u7406\u2463\u7d20\u8d28\u4f18\u826f\u2464\u7eaa\u5f8b\u4e25\u660e\u2465\u4f5c\u7528\u7a81\u51fa": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u529e\u516c\u5385\u5370\u53d1\u4e86\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u4e0d\u5408\u683c\u515a\u5458\u7ec4\u7ec7\u5904\u7f6e\u529e\u6cd5\u529e\u6cd5\u7684\u5236\u5b9a\u548c\u5b9e\u65bd\u5bf9\u4e8e\u8d2f\u5f7b\u5168\u9762\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a\u6218\u7565\u65b9\u9488\u5efa\u8bbe\u7684\u515a\u5458\u961f\u4f0d\u4e0d\u65ad\u589e\u5f3a\u515a\u7684\u751f\u673a\u548c\u6d3b\u529b\u5177\u6709\u91cd\u8981\u610f\u4e49\u2460\u4fe1\u5ff5\u575a\u5b9a\u2461\u653f\u6cbb\u53ef\u9760\u2462\u7ed3\u6784\u5408\u7406\u2463\u7d20\u8d28\u4f18\u826f\u2464\u7eaa\u5f8b\u4e25\u660e\u2465\u4f5c\u7528\u7a81\u51fa", "selections": {"A": "\u2460\u2462\u2463\u2465", "B": "\u2460\u2461\u2462\u2463\u2464", "C": "\u2461\u2462\u2463\u2464\u2465", "D": "\u2460\u2461\u2462\u2463\u2464\u2465"}, "correct": "D"}, "9\u67088\u65e5\u6211\u56fd\u53d1\u5e03\u5916\u5546\u6295\u8d44\u51c6\u5165\u7279\u522b\u7ba1\u7406\u63aa\u65bd\u8d1f\u9762\u6e05\u53552024\u5e74\u7248\u4e5f\u5c31\u662f\u6700\u65b0\u7248\u7684\u5916\u5546\u6295\u8d44\u51c6\u5165\u8d1f\u9762\u6e05\u5355\u5168\u9762\u53d6\u6d88\u9886\u57df\u5916\u8d44\u51c6\u5165\u9650\u5236": {"problem": "9\u67088\u65e5\u6211\u56fd\u53d1\u5e03\u5916\u5546\u6295\u8d44\u51c6\u5165\u7279\u522b\u7ba1\u7406\u63aa\u65bd\u8d1f\u9762\u6e05\u53552024\u5e74\u7248\u4e5f\u5c31\u662f\u6700\u65b0\u7248\u7684\u5916\u5546\u6295\u8d44\u51c6\u5165\u8d1f\u9762\u6e05\u5355\u5168\u9762\u53d6\u6d88\u9886\u57df\u5916\u8d44\u51c6\u5165\u9650\u5236", "selections": {"A": "\u91d1\u878d\u4e1a", "B": "\u5236\u9020\u4e1a", "C": "\u91c7\u77ff\u4e1a", "D": "\u519c\u4e1a"}, "correct": "B"}, "\u7b2c17\u5c4a\u590f\u5b63\u6b8b\u75be\u4eba\u5965\u6797\u5339\u514b\u8fd0\u52a8\u4f1a\u95ed\u5e55\u4e2d\u56fd\u4f53\u80b2\u4ee3\u8868\u56e2\u53c2\u52a0\u4e8619\u4e2a\u5927\u9879302\u4e2a\u5c0f\u9879\u7684\u6bd4\u8d5b\u5171\u593a\u5f97\u4ee5\u8f83\u5927\u4f18\u52bf\u8d62\u5f97\u6b8b\u5965\u4f1a\u5956\u724c\u699c\u516d\u8fde\u51a0": {"problem": "\u7b2c17\u5c4a\u590f\u5b63\u6b8b\u75be\u4eba\u5965\u6797\u5339\u514b\u8fd0\u52a8\u4f1a\u95ed\u5e55\u4e2d\u56fd\u4f53\u80b2\u4ee3\u8868\u56e2\u53c2\u52a0\u4e8619\u4e2a\u5927\u9879302\u4e2a\u5c0f\u9879\u7684\u6bd4\u8d5b\u5171\u593a\u5f97\u4ee5\u8f83\u5927\u4f18\u52bf\u8d62\u5f97\u6b8b\u5965\u4f1a\u5956\u724c\u699c\u516d\u8fde\u51a0", "selections": {"A": "94\u679a\u91d1\u724c76\u679a\u94f6\u724c50\u679a\u94dc\u724c", "B": "96\u679a\u91d1\u724c60\u679a\u94f6\u724c51\u679a\u94dc\u724c", "C": "107\u679a\u91d1\u724c81\u679a\u94f6\u724c51\u679a\u94dc\u724c", "D": "95\u679a\u91d1\u724c71\u679a\u94f6\u724c65\u679a\u94dc\u724c"}, "correct": "A"}, "9\u670813\u65e5\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u529e\u516c\u5385\u4e3e\u884c\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\u4eba\u529b\u8d44\u6e90\u793e\u4f1a\u4fdd\u969c\u90e8\u8868\u793a\u6e10\u8fdb\u5f0f\u5ef6\u8fdf\u6cd5\u5b9a\u9000\u4f11\u5e74\u9f84\u575a\u6301\u5c0f\u6b65\u8c03\u6574\u9010\u6b65\u5230\u4f4d\u4ece2025\u5e741\u67081\u65e5\u8d77\u539f\u6cd5\u5b9a\u9000\u4f11\u5e74\u9f8460\u5468\u5c81\u7684\u7537\u804c\u5de5\u9010\u6b65\u5ef6\u8fdf\u81f3\u539f\u6cd5\u5b9a\u9000\u4f11\u5e74\u9f84\u4e3a55\u5468\u5c81\u7684\u5973\u804c\u5de5\u9010\u6b65\u5ef6\u8fdf\u81f3\u5468\u5c81": {"problem": "9\u670813\u65e5\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u529e\u516c\u5385\u4e3e\u884c\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\u4eba\u529b\u8d44\u6e90\u793e\u4f1a\u4fdd\u969c\u90e8\u8868\u793a\u6e10\u8fdb\u5f0f\u5ef6\u8fdf\u6cd5\u5b9a\u9000\u4f11\u5e74\u9f84\u575a\u6301\u5c0f\u6b65\u8c03\u6574\u9010\u6b65\u5230\u4f4d\u4ece2025\u5e741\u67081\u65e5\u8d77\u539f\u6cd5\u5b9a\u9000\u4f11\u5e74\u9f8460\u5468\u5c81\u7684\u7537\u804c\u5de5\u9010\u6b65\u5ef6\u8fdf\u81f3\u539f\u6cd5\u5b9a\u9000\u4f11\u5e74\u9f84\u4e3a55\u5468\u5c81\u7684\u5973\u804c\u5de5\u9010\u6b65\u5ef6\u8fdf\u81f3\u5468\u5c81", "selections": {"A": "62\u5468\u5c8156\u5468\u5c81", "B": "63\u5468\u5c8157\u5468\u5c81", "C": "63\u5468\u5c8158\u5468\u5c81", "D": "65\u5468\u5c8160\u5468\u5c81"}, "correct": "C"}, "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u52a0\u5feb\u6784\u5efa\u4fc3\u8fdb\u6570\u5b57\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u4f53\u5236\u673a\u5236\u53d1\u5c55\u6765\u6253\u9020\u5177\u6709\u56fd\u9645\u7ade\u4e89\u529b\u7684\u6570\u5b57\u4ea7\u4e1a\u96c6\u7fa4": {"problem": "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u52a0\u5feb\u6784\u5efa\u4fc3\u8fdb\u6570\u5b57\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u4f53\u5236\u673a\u5236\u53d1\u5c55\u6765\u6253\u9020\u5177\u6709\u56fd\u9645\u7ade\u4e89\u529b\u7684\u6570\u5b57\u4ea7\u4e1a\u96c6\u7fa4", "selections": {"A": "\u7269\u8054\u7f51", "B": "\u5de5\u4e1a\u4e92\u8054\u7f51", "C": "\u533a\u5757\u94fe", "D": "\u4e91\u8ba1\u7b97"}, "correct": "B"}, "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5b8c\u5584\u4e2d\u592e\u8d22\u653f\u79d1\u6280\u7ecf\u8d39\u5206\u914d\u548c\u7ba1\u7406\u4f7f\u7528\u673a\u5236\u6269\u5927\u8303\u56f4": {"problem": "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5b8c\u5584\u4e2d\u592e\u8d22\u653f\u79d1\u6280\u7ecf\u8d39\u5206\u914d\u548c\u7ba1\u7406\u4f7f\u7528\u673a\u5236\u6269\u5927\u8303\u56f4", "selections": {"A": "\u79d1\u7814\u9879\u76ee\u5ba1\u6279\u5236", "B": "\u8d22\u653f\u79d1\u7814\u9879\u76ee\u7ecf\u8d39\u5305\u5e72\u5236", "C": "\u79d1\u7814\u7ecf\u8d39\u4f7f\u7528\u9650\u5236", "D": "\u79d1\u7814\u9879\u76ee\u9a8c\u6536\u5236"}, "correct": "B"}, "\u5173\u4e8e\u94f8\u7262\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u5171\u540c\u4f53\u610f\u8bc6\u9700\u8981\u628a\u63e1\u7684\u56db\u5bf9\u5173\u7cfb\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u9519\u8bef\u7684\u662f": {"problem": "\u5173\u4e8e\u94f8\u7262\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u5171\u540c\u4f53\u610f\u8bc6\u9700\u8981\u628a\u63e1\u7684\u56db\u5bf9\u5173\u7cfb\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u9519\u8bef\u7684\u662f", "selections": {"A": "\u6b63\u786e\u628a\u63e1\u4e16\u754c\u6587\u5316\u548c\u5404\u56fd\u6587\u5316\u7684\u5173\u7cfb", "B": "\u6b63\u786e\u628a\u63e1\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u5171\u540c\u4f53\u610f\u8bc6\u548c\u5404\u6c11\u65cf\u610f\u8bc6\u7684\u5173\u7cfb", "C": "\u6b63\u786e\u628a\u63e1\u4e2d\u534e\u6587\u5316\u548c\u5404\u6c11\u65cf\u6587\u5316\u7684\u5173\u7cfb", "D": "\u6b63\u786e\u628a\u63e1\u7269\u8d28\u4e0e\u7cbe\u795e\u7684\u5173\u7cfb"}, "correct": "A"}, "11\u670820\u65e52024\u5e74\u4e16\u754c\u4e92\u8054\u7f51\u5927\u4f1a\u4e4c\u9547\u5cf0\u4f1a\u5728\u6d59\u6c5f\u7701\u6850\u4e61\u5e02\u4e4c\u9547\u5f00\u5e55\u4e60\u8fd1\u5e73\u4e3b\u5e2d\u5411\u5cf0\u4f1a\u89c6\u9891\u81f4\u8d3a\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u6211\u4eec\u5e94\u5f53\u628a\u63e1\u6570\u5b57\u5316\u7f51\u7edc\u5316\u667a\u80fd\u5316\u53d1\u5c55\u5927\u52bf\u628a\u521b\u65b0\u4f5c\u4e3a\u7b2c\u4e00\u52a8\u529b\u628a\u5b89\u5168\u4f5c\u4e3a\u5e95\u7ebf\u8981\u6c42\u628a\u666e\u60e0\u4f5c\u4e3a\u4ef7\u503c\u8ffd\u6c42\u52a0\u5feb\u63a8\u52a8\u7f51\u7edc\u7a7a\u95f4\u643a\u624b\u8fc8\u8fdb\u66f4\u52a0\u7f8e\u597d\u7684\u6570\u5b57\u672a\u6765": {"problem": "11\u670820\u65e52024\u5e74\u4e16\u754c\u4e92\u8054\u7f51\u5927\u4f1a\u4e4c\u9547\u5cf0\u4f1a\u5728\u6d59\u6c5f\u7701\u6850\u4e61\u5e02\u4e4c\u9547\u5f00\u5e55\u4e60\u8fd1\u5e73\u4e3b\u5e2d\u5411\u5cf0\u4f1a\u89c6\u9891\u81f4\u8d3a\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u6211\u4eec\u5e94\u5f53\u628a\u63e1\u6570\u5b57\u5316\u7f51\u7edc\u5316\u667a\u80fd\u5316\u53d1\u5c55\u5927\u52bf\u628a\u521b\u65b0\u4f5c\u4e3a\u7b2c\u4e00\u52a8\u529b\u628a\u5b89\u5168\u4f5c\u4e3a\u5e95\u7ebf\u8981\u6c42\u628a\u666e\u60e0\u4f5c\u4e3a\u4ef7\u503c\u8ffd\u6c42\u52a0\u5feb\u63a8\u52a8\u7f51\u7edc\u7a7a\u95f4\u643a\u624b\u8fc8\u8fdb\u66f4\u52a0\u7f8e\u597d\u7684\u6570\u5b57\u672a\u6765", "selections": {"A": "\u521b\u65b0\u53d1\u5c55", "B": "\u5b89\u5168\u53d1\u5c55", "C": "\u666e\u60e0\u53d1\u5c55", "D": "\u5168\u9762\u53d1\u5c55"}, "correct": "ABC"}, "11\u67089\u65e5\u4e0b\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5317\u4eac\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u540c\u6765\u534e\u8fdb\u884c\u56fd\u4e8b\u8bbf\u95ee\u7684\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a\u603b\u7edf\u666e\u62c9\u535a\u6c83\u4e3e\u884c\u4f1a\u8c08\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u8c08\u5230\u4f60\u5728\u4eca\u5e743\u6708\u5f53\u9009\u603b\u7edf\u540e\u7b2c\u4e00\u65f6\u95f4\u9996\u8bbf\u4e2d\u56fd\u6b63\u5f0f\u5c31\u804c\u540e\u53c8\u9996\u5148\u5bf9\u4e2d\u56fd\u8fdb\u884c\u56fd\u4e8b\u8bbf\u95ee\u4f53\u73b0\u4e86\u4f60\u5bf9\u53d1\u5c55\u4e2d\u5370\u5c3c\u5173\u7cfb\u7684\u9ad8\u5ea6\u91cd\u89c6\u4e5f\u5c55\u73b0\u4e86\u4e24\u56fd\u5173\u7cfb\u7684\u9ad8\u6c34\u5e73\u548c\u6218\u7565\u6027\u575a\u6301\u8fd9\u65e2\u662f\u5bf9\u8fc7\u53bb\u51e0\u5341\u5e74\u4e2d\u5370\u5c3c\u5173\u7cfb\u53d1\u5c55\u7ecf\u9a8c\u7684\u603b\u7ed3\u4e5f\u662f\u672a\u6765\u4e24\u56fd\u5173\u7cfb\u957f\u671f\u7a33\u5b9a\u53d1\u5c55\u5e94\u8be5\u9075\u5faa\u7684\u91cd\u8981\u539f\u5219": {"problem": "11\u67089\u65e5\u4e0b\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5317\u4eac\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u540c\u6765\u534e\u8fdb\u884c\u56fd\u4e8b\u8bbf\u95ee\u7684\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a\u603b\u7edf\u666e\u62c9\u535a\u6c83\u4e3e\u884c\u4f1a\u8c08\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u8c08\u5230\u4f60\u5728\u4eca\u5e743\u6708\u5f53\u9009\u603b\u7edf\u540e\u7b2c\u4e00\u65f6\u95f4\u9996\u8bbf\u4e2d\u56fd\u6b63\u5f0f\u5c31\u804c\u540e\u53c8\u9996\u5148\u5bf9\u4e2d\u56fd\u8fdb\u884c\u56fd\u4e8b\u8bbf\u95ee\u4f53\u73b0\u4e86\u4f60\u5bf9\u53d1\u5c55\u4e2d\u5370\u5c3c\u5173\u7cfb\u7684\u9ad8\u5ea6\u91cd\u89c6\u4e5f\u5c55\u73b0\u4e86\u4e24\u56fd\u5173\u7cfb\u7684\u9ad8\u6c34\u5e73\u548c\u6218\u7565\u6027\u575a\u6301\u8fd9\u65e2\u662f\u5bf9\u8fc7\u53bb\u51e0\u5341\u5e74\u4e2d\u5370\u5c3c\u5173\u7cfb\u53d1\u5c55\u7ecf\u9a8c\u7684\u603b\u7ed3\u4e5f\u662f\u672a\u6765\u4e24\u56fd\u5173\u7cfb\u957f\u671f\u7a33\u5b9a\u53d1\u5c55\u5e94\u8be5\u9075\u5faa\u7684\u91cd\u8981\u539f\u5219", "selections": {"A": "\u6218\u7565\u81ea\u4e3b", "B": "\u4e92\u4fe1\u4e92\u52a9", "C": "\u5408\u4f5c\u5171\u9ad8", "D": "\u516c\u5e73\u6b63\u4e49"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e60\u8fd1\u5e73\u8fd1\u65e5\u5bf9\u6c11\u653f\u5de5\u4f5c\u4f5c\u51fa\u91cd\u8981\u6307\u793a\u5f3a\u8c03\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u6c11\u751f\u4e3a\u5927\u5404\u7ea7\u6c11\u653f\u90e8\u95e8\u8981\u575a\u6301\u515a\u7684\u9886\u5bfc\u52a0\u5f3a\u515a\u7684\u5efa\u8bbe\u6df1\u5316\u6539\u9769\u521b\u65b0\u5b8c\u5584\u7740\u529b\u63a8\u8fdb\u5b9e\u65bd\u79ef\u6781\u5e94\u5bf9\u4eba\u53e3\u8001\u9f84\u5316\u56fd\u5bb6\u6218\u7565\u7740\u529b\u63d0\u5347\u793e\u4f1a\u6551\u52a9\u793e\u4f1a\u798f\u5229\u793e\u4f1a\u4e8b\u52a1\u793e\u4f1a\u6cbb\u7406\u5de5\u4f5c\u6c34\u5e73\u79ef\u6781\u4e3b\u52a8\u4e3a\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u505a\u597d\u4e8b\u529e\u5b9e\u4e8b\u89e3\u96be\u4e8b\u4e3a\u4ee5\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u4f1f\u4e1a\u4f5c\u51fa\u5e94\u6709\u8d21\u732e": {"problem": "\u4e60\u8fd1\u5e73\u8fd1\u65e5\u5bf9\u6c11\u653f\u5de5\u4f5c\u4f5c\u51fa\u91cd\u8981\u6307\u793a\u5f3a\u8c03\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u6c11\u751f\u4e3a\u5927\u5404\u7ea7\u6c11\u653f\u90e8\u95e8\u8981\u575a\u6301\u515a\u7684\u9886\u5bfc\u52a0\u5f3a\u515a\u7684\u5efa\u8bbe\u6df1\u5316\u6539\u9769\u521b\u65b0\u5b8c\u5584\u7740\u529b\u63a8\u8fdb\u5b9e\u65bd\u79ef\u6781\u5e94\u5bf9\u4eba\u53e3\u8001\u9f84\u5316\u56fd\u5bb6\u6218\u7565\u7740\u529b\u63d0\u5347\u793e\u4f1a\u6551\u52a9\u793e\u4f1a\u798f\u5229\u793e\u4f1a\u4e8b\u52a1\u793e\u4f1a\u6cbb\u7406\u5de5\u4f5c\u6c34\u5e73\u79ef\u6781\u4e3b\u52a8\u4e3a\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u505a\u597d\u4e8b\u529e\u5b9e\u4e8b\u89e3\u96be\u4e8b\u4e3a\u4ee5\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u4f1f\u4e1a\u4f5c\u51fa\u5e94\u6709\u8d21\u732e", "selections": {"A": "\u653f\u7b56\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb", "B": "\u670d\u52a1\u4fdd\u969c\u4f53\u7cfb", "C": "\u76d1\u7763\u7ba1\u7406\u4f53\u7cfb", "D": "\u793e\u4f1a\u53c2\u4e0e\u4f53\u7cfb"}, "correct": "ABCD"}, "\u56fd\u6b4c\u6807\u51c6\u6f14\u594f\u66f2\u8c31\u548c\u56fd\u6b4c\u5b98\u65b9\u5f55\u97f3\u7248\u672c9\u67081\u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u6839\u636e\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u6b4c\u6cd5\u89c4\u5b9a\u4ee5\u4e0b\u573a\u5408\u5e94\u5f53\u594f\u5531\u56fd\u6b4c\u7684\u6709": {"problem": "\u56fd\u6b4c\u6807\u51c6\u6f14\u594f\u66f2\u8c31\u548c\u56fd\u6b4c\u5b98\u65b9\u5f55\u97f3\u7248\u672c9\u67081\u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u6839\u636e\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u6b4c\u6cd5\u89c4\u5b9a\u4ee5\u4e0b\u573a\u5408\u5e94\u5f53\u594f\u5531\u56fd\u6b4c\u7684\u6709", "selections": {"A": "\u5730\u65b9\u5404\u7ea7\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u4f1a\u8bae\u7684\u5f00\u5e55", "B": "\u5404\u653f\u515a\u5404\u4eba\u6c11\u56e2\u4f53\u7684\u5404\u7ea7\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a", "C": "\u56fd\u5bb6\u516c\u796d\u4eea\u5f0f", "D": "\u91cd\u5927\u4f53\u80b2\u8d5b\u4e8b"}, "correct": "ABCD"}, "9\u670814\u65e5\u4e0a\u5348\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u5728\u5317\u4eac\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u9686\u91cd\u4e3e\u884c\u5e86\u795d\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u6210\u7acb70\u5468\u5e74\u5927\u4f1a\u4e60\u8fd1\u5e73\u51fa\u5e2d\u4f1a\u8bae\u5e76\u53d1\u8868\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4ed6\u5f3a\u8c03\u8981\u8fdb\u4e00\u6b65\u575a\u5b9a\u53d1\u5c55\u5168\u8fc7\u7a0b\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u575a\u6301\u597d\u5b8c\u5584\u597d\u8fd0\u884c\u597d\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5236\u5ea6\u4e3a\u5b9e\u73b0\u65b0\u65f6\u4ee3\u65b0\u5f81\u7a0b\u515a\u548c\u4eba\u6c11\u7684\u594b\u6597\u76ee\u6807\u63d0\u4f9b\u575a\u5b9e\u5236\u5ea6\u4fdd\u969c": {"problem": "9\u670814\u65e5\u4e0a\u5348\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u5728\u5317\u4eac\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u9686\u91cd\u4e3e\u884c\u5e86\u795d\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u6210\u7acb70\u5468\u5e74\u5927\u4f1a\u4e60\u8fd1\u5e73\u51fa\u5e2d\u4f1a\u8bae\u5e76\u53d1\u8868\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4ed6\u5f3a\u8c03\u8981\u8fdb\u4e00\u6b65\u575a\u5b9a\u53d1\u5c55\u5168\u8fc7\u7a0b\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u575a\u6301\u597d\u5b8c\u5584\u597d\u8fd0\u884c\u597d\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5236\u5ea6\u4e3a\u5b9e\u73b0\u65b0\u65f6\u4ee3\u65b0\u5f81\u7a0b\u515a\u548c\u4eba\u6c11\u7684\u594b\u6597\u76ee\u6807\u63d0\u4f9b\u575a\u5b9e\u5236\u5ea6\u4fdd\u969c", "selections": {"A": "\u9053\u8def\u81ea\u4fe1", "B": "\u7406\u8bba\u81ea\u4fe1", "C": "\u5236\u5ea6\u81ea\u4fe1", "D": "\u6587\u5316\u81ea\u4fe1"}, "correct": "ABCD"}, "9\u670816\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c18\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e73\u7684\u91cd\u8981\u6587\u7ae0\u5728\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u7b2c\u4e8c\u6b21\u5168\u4f53\u4f1a\u8bae\u4e0a\u7684\u8bb2\u8bdd\u6587\u7ae0\u6307\u51fa\u8981\u6df1\u5165\u5b66\u4e60\u9886\u4f1a\u5168\u4f1a\u7cbe\u795e": {"problem": "9\u670816\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c18\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e73\u7684\u91cd\u8981\u6587\u7ae0\u5728\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u7b2c\u4e8c\u6b21\u5168\u4f53\u4f1a\u8bae\u4e0a\u7684\u8bb2\u8bdd\u6587\u7ae0\u6307\u51fa\u8981\u6df1\u5165\u5b66\u4e60\u9886\u4f1a\u5168\u4f1a\u7cbe\u795e", "selections": {"A": "\u6df1\u523b\u9886\u4f1a\u548c\u628a\u63e1\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u7684\u4e3b\u9898", "B": "\u6df1\u523b\u9886\u4f1a\u548c\u628a\u63e1\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u7684\u91cd\u5927\u539f\u5219", "C": "\u6df1\u523b\u9886\u4f1a\u548c\u628a\u63e1\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u7684\u91cd\u5927\u4e3e\u63aa", "D": "\u6df1\u523b\u9886\u4f1a\u548c\u628a\u63e1\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u7684\u6839\u672c\u4fdd\u8bc1"}, "correct": "ABCD"}, "9\u670820\u65e5\u4e0a\u5348\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5168\u56fd\u653f\u534f\u5728\u5168\u56fd\u653f\u534f\u793c\u5802\u9686\u91cd\u4e3e\u884c\u5e86\u795d\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u653f\u6cbb\u534f\u5546\u4f1a\u8bae\u6210\u7acb75\u5468\u5e74\u5927\u4f1a\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u5e7f\u5927\u653f\u534f\u59d4\u5458\u8981\u73cd\u89c6\u653f\u6cbb\u8eab\u4efd\u9524\u70bc\u653f\u6cbb\u54c1\u683c\u63d0\u9ad8\u653f\u6cbb\u80fd\u529b\u5f3a\u5316\u4f7f\u547d\u548c\u8d23\u4efb\u62c5\u5f53\u81ea\u89c9\u6295\u8eab\u7b2c\u4e00\u7ebf\u7684\u5177\u4f53\u5b9e\u8df5": {"problem": "9\u670820\u65e5\u4e0a\u5348\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5168\u56fd\u653f\u534f\u5728\u5168\u56fd\u653f\u534f\u793c\u5802\u9686\u91cd\u4e3e\u884c\u5e86\u795d\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u653f\u6cbb\u534f\u5546\u4f1a\u8bae\u6210\u7acb75\u5468\u5e74\u5927\u4f1a\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u5e7f\u5927\u653f\u534f\u59d4\u5458\u8981\u73cd\u89c6\u653f\u6cbb\u8eab\u4efd\u9524\u70bc\u653f\u6cbb\u54c1\u683c\u63d0\u9ad8\u653f\u6cbb\u80fd\u529b\u5f3a\u5316\u4f7f\u547d\u548c\u8d23\u4efb\u62c5\u5f53\u81ea\u89c9\u6295\u8eab\u7b2c\u4e00\u7ebf\u7684\u5177\u4f53\u5b9e\u8df5", "selections": {"A": "\u51dd\u5fc3\u805a\u529b", "B": "\u51b3\u7b56\u54a8\u8be2", "C": "\u534f\u5546\u6c11\u4e3b", "D": "\u56fd\u5bb6\u6cbb\u7406"}, "correct": "ABCD"}, "\u515a\u7684\u5341\u516b\u5927\u4ee5\u6765\u515a\u4e2d\u592e\u575a\u6301\u4ee5\u4eba\u6c11\u4e3a\u4e2d\u5fc3\u6df1\u5165\u5b9e\u65bd\u5c31\u4e1a\u4f18\u5148\u6218\u7565\u4e0d\u65ad\u5065\u5168\u5c31\u4e1a\u4fc3\u8fdb\u673a\u5236\u5168\u9762\u8d2f\u5f7b\u7684\u65b9\u9488": {"problem": "\u515a\u7684\u5341\u516b\u5927\u4ee5\u6765\u515a\u4e2d\u592e\u575a\u6301\u4ee5\u4eba\u6c11\u4e3a\u4e2d\u5fc3\u6df1\u5165\u5b9e\u65bd\u5c31\u4e1a\u4f18\u5148\u6218\u7565\u4e0d\u65ad\u5065\u5168\u5c31\u4e1a\u4fc3\u8fdb\u673a\u5236\u5168\u9762\u8d2f\u5f7b\u7684\u65b9\u9488", "selections": {"A": "\u52b3\u52a8\u8005\u81ea\u4e3b\u5c31\u4e1a", "B": "\u5e02\u573a\u8c03\u8282\u5c31\u4e1a", "C": "\u56fd\u5bb6\u5206\u914d\u5c31\u4e1a", "D": "\u653f\u5e9c\u4fc3\u8fdb\u5c31\u4e1a", "E": "\u9f13\u52b1\u521b\u4e1a"}, "correct": "ABDE"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u8981\u6df1\u5316\u571f\u5730\u5236\u5ea6\u6539\u9769\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u6df1\u5316\u571f\u5730\u5236\u5ea6\u6539\u9769\u5185\u5bb9\u7684\u662f": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u8981\u6df1\u5316\u571f\u5730\u5236\u5ea6\u6539\u9769\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u6df1\u5316\u571f\u5730\u5236\u5ea6\u6539\u9769\u5185\u5bb9\u7684\u662f", "selections": {"A": "\u5141\u8bb8\u519c\u6237\u5408\u6cd5\u62e5\u6709\u7684\u4f4f\u623f\u901a\u8fc7\u51fa\u79df\u5165\u80a1\u5408\u4f5c\u7b49\u65b9\u5f0f\u76d8\u6d3b\u5229\u7528", "B": "\u6539\u9769\u5b8c\u5584\u8015\u5730\u5360\u8865\u5e73\u8861\u5236\u5ea6\u5404\u7c7b\u8015\u5730\u5360\u7528\u7eb3\u5165\u7edf\u4e00\u7ba1\u7406", "C": "\u6709\u5e8f\u63a8\u8fdb\u519c\u6751\u96c6\u4f53\u7ecf\u8425\u6027\u5efa\u8bbe\u7528\u5730\u5165\u5e02\u6539\u9769\u5065\u5168\u571f\u5730\u589e\u503c\u6536\u76ca\u5206\u914d\u673a\u5236", "D": "\u5b8c\u5584\u9ad8\u6807\u51c6\u519c\u7530\u5efa\u8bbe\u9a8c\u6536\u7ba1\u62a4\u673a\u5236"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u5f3a\u8c03\u5b8c\u5584\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u4f53\u5236\u673a\u5236\u9700\u8981\u6df1\u5316\u5916\u8d38\u4f53\u5236\u6539\u9769\u5173\u4e8e\u6539\u9769\u63aa\u65bd\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u5f3a\u8c03\u5b8c\u5584\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u4f53\u5236\u673a\u5236\u9700\u8981\u6df1\u5316\u5916\u8d38\u4f53\u5236\u6539\u9769\u5173\u4e8e\u6539\u9769\u63aa\u65bd\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709", "selections": {"A": "\u5f3a\u5316\u8d38\u6613\u653f\u7b56\u548c\u8d22\u7a0e\u91d1\u878d\u4ea7\u4e1a\u653f\u7b56\u534f\u540c\u79ef\u6781\u5e94\u5bf9\u8d38\u6613\u6570\u5b57\u5316\u7eff\u8272\u5316\u8d8b\u52bf", "B": "\u63a8\u8fdb\u901a\u5173\u7a0e\u52a1\u5916\u6c47\u7b49\u76d1\u7ba1\u521b\u65b0\u8425\u9020\u6709\u5229\u4e8e\u65b0\u4e1a\u6001\u65b0\u6a21\u5f0f\u53d1\u5c55\u7684\u5236\u5ea6\u73af\u5883", "C": "\u521b\u65b0\u53d1\u5c55\u6570\u5b57\u8d38\u6613\u63a8\u8fdb\u8de8\u5883\u7535\u5546\u7efc\u5408\u8bd5\u9a8c\u533a\u5efa\u8bbe", "D": "\u5065\u5168\u8d38\u6613\u98ce\u9669\u9632\u63a7\u673a\u5236\u5b8c\u5584\u51fa\u53e3\u7ba1\u5236\u4f53\u7cfb\u548c\u8d38\u6613\u6551\u6d4e\u5236\u5ea6"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u5065\u5168\u5168\u8fc7\u7a0b\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u9700\u8981\u52a0\u5f3a\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe\u5173\u4e8e\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe\u8981\u575a\u6301\u597d\u5b8c\u5584\u597d\u8fd0\u884c\u597d\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5236\u5ea6": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u5065\u5168\u5168\u8fc7\u7a0b\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u9700\u8981\u52a0\u5f3a\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe\u5173\u4e8e\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe\u8981\u575a\u6301\u597d\u5b8c\u5584\u597d\u8fd0\u884c\u597d\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5236\u5ea6", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u4e2d\u6307\u51fa\u5fc5\u987b\u589e\u5f3a\u6587\u5316\u81ea\u4fe1\u53d1\u5c55\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5148\u8fdb\u6587\u5316\u5f18\u626c\u9769\u547d\u6587\u5316\u4f20\u627f\u4e2d\u534e\u4f18\u79c0\u4f20\u7edf\u6587\u5316\u52a0\u5feb\u9002\u5e94\u4fe1\u606f\u6280\u672f\u8fc5\u731b\u53d1\u5c55\u65b0\u5f62\u52bf": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u4e2d\u6307\u51fa\u5fc5\u987b\u589e\u5f3a\u6587\u5316\u81ea\u4fe1\u53d1\u5c55\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5148\u8fdb\u6587\u5316\u5f18\u626c\u9769\u547d\u6587\u5316\u4f20\u627f\u4e2d\u534e\u4f18\u79c0\u4f20\u7edf\u6587\u5316\u52a0\u5feb\u9002\u5e94\u4fe1\u606f\u6280\u672f\u8fc5\u731b\u53d1\u5c55\u65b0\u5f62\u52bf", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u52302050\u5e74\u5168\u9762\u5efa\u6210\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u66f4\u52a0\u5b8c\u5584\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u56fd\u5bb6\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb\u548c\u6cbb\u7406\u80fd\u529b\u73b0\u4ee3\u5316\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316": {"problem": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u52302050\u5e74\u5168\u9762\u5efa\u6210\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u66f4\u52a0\u5b8c\u5584\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u56fd\u5bb6\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb\u548c\u6cbb\u7406\u80fd\u529b\u73b0\u4ee3\u5316\u57fa\u672c\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u5173\u4e8e\u6570\u5b57\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u4fc3\u8fdb\u4f4e\u7a7a\u7ecf\u6d4e\u521b\u65b0\u53d1\u5c55\u5065\u5168\u5e73\u53f0\u7ecf\u6d4e\u5e38\u6001\u5316\u76d1\u7ba1\u5236\u5ea6": {"problem": "\u5173\u4e8e\u6570\u5b57\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u4fc3\u8fdb\u4f4e\u7a7a\u7ecf\u6d4e\u521b\u65b0\u53d1\u5c55\u5065\u5168\u5e73\u53f0\u7ecf\u6d4e\u5e38\u6001\u5316\u76d1\u7ba1\u5236\u5ea6", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u5173\u4e8e\u79d1\u6280\u521b\u65b0\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5f3a\u5316\u4f01\u4e1a\u5728\u56fd\u6c11\u7ecf\u6d4e\u4e2d\u7684\u4e3b\u5bfc\u5730\u4f4d\u5efa\u7acb\u57f9\u80b2\u58ee\u5927\u79d1\u6280\u9886\u519b\u4f01\u4e1a\u673a\u5236": {"problem": "\u5173\u4e8e\u79d1\u6280\u521b\u65b0\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5f3a\u5316\u4f01\u4e1a\u5728\u56fd\u6c11\u7ecf\u6d4e\u4e2d\u7684\u4e3b\u5bfc\u5730\u4f4d\u5efa\u7acb\u57f9\u80b2\u58ee\u5927\u79d1\u6280\u9886\u519b\u4f01\u4e1a\u673a\u5236", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u4e2d\u592e\u519b\u59d4\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u65e5\u524d\u7b7e\u7f72\u547d\u4ee4\u53d1\u5e03\u519b\u961f\u88c5\u5907\u4fdd\u969c\u6761\u4f8b\u81ea\u8d77\u65bd\u884c": {"problem": "\u4e2d\u592e\u519b\u59d4\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u65e5\u524d\u7b7e\u7f72\u547d\u4ee4\u53d1\u5e03\u519b\u961f\u88c5\u5907\u4fdd\u969c\u6761\u4f8b\u81ea\u8d77\u65bd\u884c", "selections": {"A": "2024\u5e7412\u67081\u65e5", "B": "2025\u5e741\u67081\u65e5", "C": "2025\u5e742\u67081\u65e5", "D": "2025\u5e743\u67081\u65e5"}, "correct": "A"}, "11\u670815\u65e52024\u4e16\u754c\u4e2d\u6587\u5927\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u4e3b\u9898\u4e3a\u6765\u81ea160\u4f59\u4e2a\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\u76842000\u591a\u540d\u653f\u5e9c\u5b98\u5458\u6821\u957f\u4e13\u5bb6\u5b66\u8005\u5e08\u751f\u4ee3\u8868\u548c\u9a7b\u534e\u4f7f\u8282\u7b49\u51fa\u5e2d\u4f1a\u8bae": {"problem": "11\u670815\u65e52024\u4e16\u754c\u4e2d\u6587\u5927\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u4e3b\u9898\u4e3a\u6765\u81ea160\u4f59\u4e2a\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\u76842000\u591a\u540d\u653f\u5e9c\u5b98\u5458\u6821\u957f\u4e13\u5bb6\u5b66\u8005\u5e08\u751f\u4ee3\u8868\u548c\u9a7b\u534e\u4f7f\u8282\u7b49\u51fa\u5e2d\u4f1a\u8bae", "selections": {"A": "\u6d4e\u5357\u8054\u901a\u878d\u5408\u4f20\u627f\u521b\u65b0", "B": "\u5357\u4eac\u4e2d\u6587\u670d\u52a1\u4e16\u754c\u5f00\u653e\u5f15\u9886\u672a\u6765", "C": "\u5317\u4eac\u8054\u901a\u878d\u5408\u4f20\u627f\u521b\u65b0", "D": "\u5317\u4eac\u4e2d\u6587\u670d\u52a1\u4e16\u754c\u5f00\u653e\u5f15\u9886\u672a\u6765"}, "correct": "C"}, "\u7531\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u7275\u5934\u7814\u5236\u7684\u7a7a\u95f4\u79d1\u5b66\u536b\u661f\u7231\u56e0\u65af\u5766\u63a2\u9488\u536b\u661f10\u670831\u65e5\u5728\u8f68\u4ea4\u4ed8\u5e76\u6b63\u5f0f\u547d\u540d\u4e3a\u7231\u56e0\u65af\u5766\u63a2\u9488\u536b\u661f\u4e8e2024\u5e741\u6708\u6210\u529f\u53d1\u5c04\u662f\u6211\u56fd\u9996\u9897\u5927\u89c6\u573aX\u5c04\u7ebf\u5929\u6587\u536b\u661f": {"problem": "\u7531\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u7275\u5934\u7814\u5236\u7684\u7a7a\u95f4\u79d1\u5b66\u536b\u661f\u7231\u56e0\u65af\u5766\u63a2\u9488\u536b\u661f10\u670831\u65e5\u5728\u8f68\u4ea4\u4ed8\u5e76\u6b63\u5f0f\u547d\u540d\u4e3a\u7231\u56e0\u65af\u5766\u63a2\u9488\u536b\u661f\u4e8e2024\u5e741\u6708\u6210\u529f\u53d1\u5c04\u662f\u6211\u56fd\u9996\u9897\u5927\u89c6\u573aX\u5c04\u7ebf\u5929\u6587\u536b\u661f", "selections": {"A": "\u5929\u5c04\u536b\u661f", "B": "\u5929\u6cb3\u536b\u661f", "C": "\u89c2\u5929\u536b\u661f", "D": "\u5929\u5173\u536b\u661f"}, "correct": "D"}, "11\u67088\u65e5\u5341\u56db\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u7b2c\u5341\u4e8c\u6b21\u4f1a\u8bae\u8868\u51b3\u901a\u8fc7\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5b66\u524d\u6559\u80b2\u6cd5\u81ea\u8d77\u65bd\u884c": {"problem": "11\u67088\u65e5\u5341\u56db\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u7b2c\u5341\u4e8c\u6b21\u4f1a\u8bae\u8868\u51b3\u901a\u8fc7\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5b66\u524d\u6559\u80b2\u6cd5\u81ea\u8d77\u65bd\u884c", "selections": {"A": "2025\u5e741\u67081\u65e5", "B": "2025\u5e743\u67081\u65e5", "C": "2025\u5e746\u67081\u65e5", "D": "2025\u5e749\u67081\u65e5"}, "correct": "C"}, "\u7b2c\u5341\u4e94\u5c4a\u5168\u56fd\u8fd0\u52a8\u4f1a\u548c\u5168\u56fd\u7b2c\u5341\u4e8c\u5c4a\u6b8b\u75be\u4eba\u8fd0\u52a8\u4f1a\u66a8\u7b2c\u4e5d\u5c4a\u7279\u6b8a\u5965\u6797\u5339\u514b\u8fd0\u52a8\u4f1a11\u67089\u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u4e3b\u9898\u53e3\u53f7\u4f1a\u5fbd\u5409\u7965\u7269\u5341\u4e94\u8fd0\u4f1a\u548c\u6b8b\u7279\u5965\u4f1a\u5409\u7965\u7269\u4ee5\u56fd\u5bb6\u4e00\u7ea7\u4fdd\u62a4\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u6d77\u4e0a\u56fd\u5b9d\u4e3a\u539f\u578b\u5206\u522b\u53d6\u540d": {"problem": "\u7b2c\u5341\u4e94\u5c4a\u5168\u56fd\u8fd0\u52a8\u4f1a\u548c\u5168\u56fd\u7b2c\u5341\u4e8c\u5c4a\u6b8b\u75be\u4eba\u8fd0\u52a8\u4f1a\u66a8\u7b2c\u4e5d\u5c4a\u7279\u6b8a\u5965\u6797\u5339\u514b\u8fd0\u52a8\u4f1a11\u67089\u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u4e3b\u9898\u53e3\u53f7\u4f1a\u5fbd\u5409\u7965\u7269\u5341\u4e94\u8fd0\u4f1a\u548c\u6b8b\u7279\u5965\u4f1a\u5409\u7965\u7269\u4ee5\u56fd\u5bb6\u4e00\u7ea7\u4fdd\u62a4\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u6d77\u4e0a\u56fd\u5b9d\u4e3a\u539f\u578b\u5206\u522b\u53d6\u540d", "selections": {"A": "\u5112\u826e\u559c\u6d0b\u6d0b\u548c\u4e50\u878d\u878d", "B": "\u6591\u6d77\u8c79\u742e\u742e\u5bb8\u5bb8\u548c\u83b2\u83b2", "C": "\u4e2d\u534e\u767d\u6d77\u8c5a\u559c\u6d0b\u6d0b\u548c\u4e50\u878d\u878d", "D": "\u4e2d\u534e\u767d\u6d77\u8c5a\u742e\u742e\u5bb8\u5bb8\u548c\u83b2\u83b2"}, "correct": "C"}, "\u5341\u56db\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u7b2c\u5341\u4e00\u6b21\u4f1a\u8bae9\u670813\u65e5\u8868\u51b3\u901a\u8fc7\u65b0\u4fee\u8ba2\u7684\u56fd\u9632\u6559\u80b2\u6cd5\u81ea\u8d77\u65bd\u884c": {"problem": "\u5341\u56db\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u5e38\u59d4\u4f1a\u7b2c\u5341\u4e00\u6b21\u4f1a\u8bae9\u670813\u65e5\u8868\u51b3\u901a\u8fc7\u65b0\u4fee\u8ba2\u7684\u56fd\u9632\u6559\u80b2\u6cd5\u81ea\u8d77\u65bd\u884c", "selections": {"A": "2025\u5e741\u67081\u65e5", "B": "2024\u5e7411\u670821\u65e5", "C": "2024\u5e7410\u67081\u65e5", "D": "2024\u5e749\u670821\u65e5"}, "correct": "D"}, "\u6839\u636e\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u516c\u62a5\u5f53\u524d\u548c\u4eca\u540e\u4e00\u4e2a\u65f6\u671f\u662f\u4ee5\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u4f1f\u4e1a\u7684\u5173\u952e\u65f6\u671f": {"problem": "\u6839\u636e\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u516c\u62a5\u5f53\u524d\u548c\u4eca\u540e\u4e00\u4e2a\u65f6\u671f\u662f\u4ee5\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u4f1f\u4e1a\u7684\u5173\u952e\u65f6\u671f", "selections": {"A": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316", "B": "\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49", "C": "\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49", "D": "\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316"}, "correct": "D"}, "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5065\u5168\u56e0\u5730\u5236\u5b9c\u53d1\u5c55\u65b0\u8d28\u751f\u4ea7\u529b\u4f53\u5236\u673a\u5236\u63a8\u52a8\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u7684\u7a81\u7834\u548c\u521b\u65b0": {"problem": "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5065\u5168\u56e0\u5730\u5236\u5b9c\u53d1\u5c55\u65b0\u8d28\u751f\u4ea7\u529b\u4f53\u5236\u673a\u5236\u63a8\u52a8\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u7684\u7a81\u7834\u548c\u521b\u65b0", "selections": {"A": "\u4ec5\u6280\u672f\u9769\u547d\u6027\u7a81\u7834", "B": "\u4ec5\u751f\u4ea7\u8981\u7d20\u521b\u65b0\u6027\u914d\u7f6e", "C": "\u4ec5\u4ea7\u4e1a\u6df1\u5ea6\u8f6c\u578b\u5347\u7ea7", "D": "\u6280\u672f\u9769\u547d\u6027\u7a81\u7834\u751f\u4ea7\u8981\u7d20\u521b\u65b0\u6027\u914d\u7f6e\u4ea7\u4e1a\u6df1\u5ea6\u8f6c\u578b\u5347\u7ea7"}, "correct": "D"}, "\u5728\u57ce\u4e61\u878d\u5408\u53d1\u5c55\u65b9\u9762\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u7edf\u7b79\u63a8\u8fdb\u65b9\u9762": {"problem": "\u5728\u57ce\u4e61\u878d\u5408\u53d1\u5c55\u65b9\u9762\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u7edf\u7b79\u63a8\u8fdb\u65b9\u9762", "selections": {"A": "\u65b0\u578b\u5de5\u4e1a\u5316\u65b0\u578b\u57ce\u9547\u5316\u548c\u4e61\u6751\u632f\u5174", "B": "\u4ec5\u65b0\u578b\u5de5\u4e1a\u5316\u548c\u65b0\u578b\u57ce\u9547\u5316", "C": "\u4ec5\u65b0\u578b\u57ce\u9547\u5316\u548c\u4e61\u6751\u632f\u5174", "D": "\u4ec5\u65b0\u578b\u5de5\u4e1a\u5316\u548c\u4e61\u6751\u632f\u5174"}, "correct": "A"}, "\u5f53\u5730\u65f6\u95f411\u670820\u65e5\u4e0a\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5df4\u897f\u5229\u4e9a\u603b\u7edf\u5b98\u90b8\u9ece\u660e\u5bab\u540c\u5df4\u897f\u603b\u7edf\u5362\u62c9\u4e3e\u884c\u4f1a\u8c08\u4e60\u8fd1\u5e73\u5c31\u672a\u6765\u4e24\u56fd\u5173\u7cfb\u53d1\u5c55\u63d0\u51fa\u51e0\u65b9\u9762\u5efa\u8bae": {"problem": "\u5f53\u5730\u65f6\u95f411\u670820\u65e5\u4e0a\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5df4\u897f\u5229\u4e9a\u603b\u7edf\u5b98\u90b8\u9ece\u660e\u5bab\u540c\u5df4\u897f\u603b\u7edf\u5362\u62c9\u4e3e\u884c\u4f1a\u8c08\u4e60\u8fd1\u5e73\u5c31\u672a\u6765\u4e24\u56fd\u5173\u7cfb\u53d1\u5c55\u63d0\u51fa\u51e0\u65b9\u9762\u5efa\u8bae", "selections": {"A": "\u547d\u8fd0\u4e0e\u5171\u4e0d\u65ad\u5de9\u56fa\u6218\u7565\u4e92\u4fe1", "B": "\u53d1\u5c55\u4e0e\u5171\u6301\u7eed\u6df1\u5316\u53d1\u5c55\u6218\u7565\u5bf9\u63a5", "C": "\u62c5\u5f53\u4e0e\u5171\u4e3a\u7ef4\u62a4\u4e16\u754c\u548c\u5e73\u548c\u6b63\u4e49\u5c55\u73b0\u4e2d\u5df4\u529b\u91cf", "D": "\u4f11\u621a\u4e0e\u5171\u4e3a\u6784\u5efa\u4eba\u7c7b\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u4f53\u4f5c\u51fa\u4e2d\u5df4\u8d21\u732e"}, "correct": "ABCD"}, "\u5728\u6587\u827a\u5de5\u4f5c\u5ea7\u8c08\u4f1a\u53ec\u5f0010\u5468\u5e74\u4e4b\u964510\u670816\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c20\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u91cd\u65b0\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e732014\u5e7410\u670815\u65e5\u5728\u6587\u827a\u5de5\u4f5c\u5ea7\u8c08\u4f1a\u4e0a\u7684\u8bb2\u8bdd\u8bb2\u8bdd\u6307\u51fa\u5386\u53f2\u548c\u73b0\u5b9e\u90fd\u8bc1\u660e\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u6709\u7740\u5f3a\u5927\u7684\u6587\u5316\u521b\u9020\u529b\u6211\u56fd\u4f5c\u5bb6\u827a\u672f\u5bb6\u5e94\u8be5\u6210\u4e3a\u65f6\u4ee3\u98ce\u6c14\u7684\u901a\u8fc7\u66f4\u591a\u6709\u7b4b\u9aa8\u6709\u9053\u5fb7\u6709\u6e29\u5ea6\u7684\u6587\u827a\u4f5c\u54c1\u4e66\u5199\u548c\u8bb0\u5f55\u4eba\u6c11\u7684\u4f1f\u5927\u5b9e\u8df5\u65f6\u4ee3\u7684\u8fdb\u6b65\u8981\u6c42": {"problem": "\u5728\u6587\u827a\u5de5\u4f5c\u5ea7\u8c08\u4f1a\u53ec\u5f0010\u5468\u5e74\u4e4b\u964510\u670816\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c20\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u91cd\u65b0\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e732014\u5e7410\u670815\u65e5\u5728\u6587\u827a\u5de5\u4f5c\u5ea7\u8c08\u4f1a\u4e0a\u7684\u8bb2\u8bdd\u8bb2\u8bdd\u6307\u51fa\u5386\u53f2\u548c\u73b0\u5b9e\u90fd\u8bc1\u660e\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u6709\u7740\u5f3a\u5927\u7684\u6587\u5316\u521b\u9020\u529b\u6211\u56fd\u4f5c\u5bb6\u827a\u672f\u5bb6\u5e94\u8be5\u6210\u4e3a\u65f6\u4ee3\u98ce\u6c14\u7684\u901a\u8fc7\u66f4\u591a\u6709\u7b4b\u9aa8\u6709\u9053\u5fb7\u6709\u6e29\u5ea6\u7684\u6587\u827a\u4f5c\u54c1\u4e66\u5199\u548c\u8bb0\u5f55\u4eba\u6c11\u7684\u4f1f\u5927\u5b9e\u8df5\u65f6\u4ee3\u7684\u8fdb\u6b65\u8981\u6c42", "selections": {"A": "\u5148\u89c9\u8005", "B": "\u5148\u884c\u8005", "C": "\u5148\u5021\u8005", "D": "\u5148\u77e5\u8005"}, "correct": "ABC"}, "\u56fd\u52a1\u9662\u529e\u516c\u5385\u65e5\u524d\u5370\u53d1\u5173\u4e8e\u4ee5\u9ad8\u6c34\u5e73\u5f00\u653e\u63a8\u52a8\u670d\u52a1\u8d38\u6613\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7684\u610f\u89c1\u610f\u89c1\u63d0\u51fa\u52a0\u5feb\u6784\u5efa\u65b0\u53d1\u5c55\u683c\u5c40\u7740\u529b\u63a8\u52a8\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7edf\u7b79\u53d1\u5c55\u548c\u5b89\u5168\u52a0\u5feb\u63a8\u8fdb\u670d\u52a1\u8d38\u6613\u6570\u5b57\u5316\u667a\u80fd\u5316\u7eff\u8272\u5316\u8fdb\u7a0b": {"problem": "\u56fd\u52a1\u9662\u529e\u516c\u5385\u65e5\u524d\u5370\u53d1\u5173\u4e8e\u4ee5\u9ad8\u6c34\u5e73\u5f00\u653e\u63a8\u52a8\u670d\u52a1\u8d38\u6613\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7684\u610f\u89c1\u610f\u89c1\u63d0\u51fa\u52a0\u5feb\u6784\u5efa\u65b0\u53d1\u5c55\u683c\u5c40\u7740\u529b\u63a8\u52a8\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7edf\u7b79\u53d1\u5c55\u548c\u5b89\u5168\u52a0\u5feb\u63a8\u8fdb\u670d\u52a1\u8d38\u6613\u6570\u5b57\u5316\u667a\u80fd\u5316\u7eff\u8272\u5316\u8fdb\u7a0b", "selections": {"A": "\u4ee5\u670d\u52a1\u5f00\u653e\u63a8\u52a8\u5305\u5bb9\u53d1\u5c55", "B": "\u4ee5\u670d\u52a1\u5408\u4f5c\u4fc3\u8fdb\u8054\u52a8\u878d\u901a", "C": "\u4ee5\u670d\u52a1\u521b\u65b0\u57f9\u80b2\u53d1\u5c55\u52a8\u80fd", "D": "\u4ee5\u670d\u52a1\u5171\u4eab\u521b\u9020\u7f8e\u597d\u672a\u6765"}, "correct": "ABCD"}, "9\u670813\u65e5\u4e60\u8fd1\u5e73\u5411\u7b2c\u5341\u4e00\u5c4a\u5317\u4eac\u9999\u5c71\u8bba\u575b\u81f4\u8d3a\u4fe1\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u5e0c\u671b\u672c\u5c4a\u8bba\u575b\u7ee7\u7eed\u79c9\u6301\u7cbe\u795e\u51dd\u805a\u5171\u8bc6\u6df1\u5316\u4e92\u4fe1\u4e3a\u5171\u540c\u5e94\u5bf9\u5168\u7403\u6027\u5b89\u5168\u6311\u6218\u63a8\u52a8\u6784\u5efa\u4eba\u7c7b\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u4f53\u4f5c\u51fa\u65b0\u7684\u66f4\u5927\u8d21\u732e": {"problem": "9\u670813\u65e5\u4e60\u8fd1\u5e73\u5411\u7b2c\u5341\u4e00\u5c4a\u5317\u4eac\u9999\u5c71\u8bba\u575b\u81f4\u8d3a\u4fe1\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u5e0c\u671b\u672c\u5c4a\u8bba\u575b\u7ee7\u7eed\u79c9\u6301\u7cbe\u795e\u51dd\u805a\u5171\u8bc6\u6df1\u5316\u4e92\u4fe1\u4e3a\u5171\u540c\u5e94\u5bf9\u5168\u7403\u6027\u5b89\u5168\u6311\u6218\u63a8\u52a8\u6784\u5efa\u4eba\u7c7b\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u4f53\u4f5c\u51fa\u65b0\u7684\u66f4\u5927\u8d21\u732e", "selections": {"A": "\u5e73\u7b49", "B": "\u5f00\u653e", "C": "\u5305\u5bb9", "D": "\u4e92\u9274"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u653f\u6cbb\u5c409\u670826\u65e5\u53ec\u5f00\u4f1a\u8bae\u4f1a\u8bae\u5f3a\u8c03\u8981\u5b88\u4f4f\u515c\u7262\u6c11\u751f\u5e95\u7ebf\u91cd\u70b9\u505a\u597d\u7b49\u91cd\u70b9\u4eba\u7fa4\u5c31\u4e1a\u5de5\u4f5c\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5927\u9f84\u6b8b\u75be\u8f83\u957f\u65f6\u95f4\u5931\u4e1a\u7b49\u5c31\u4e1a\u56f0\u96be\u7fa4\u4f53\u7684\u5e2e\u6276": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u653f\u6cbb\u5c409\u670826\u65e5\u53ec\u5f00\u4f1a\u8bae\u4f1a\u8bae\u5f3a\u8c03\u8981\u5b88\u4f4f\u515c\u7262\u6c11\u751f\u5e95\u7ebf\u91cd\u70b9\u505a\u597d\u7b49\u91cd\u70b9\u4eba\u7fa4\u5c31\u4e1a\u5de5\u4f5c\u52a0\u5f3a\u5bf9\u5927\u9f84\u6b8b\u75be\u8f83\u957f\u65f6\u95f4\u5931\u4e1a\u7b49\u5c31\u4e1a\u56f0\u96be\u7fa4\u4f53\u7684\u5e2e\u6276", "selections": {"A": "\u5e94\u5c4a\u9ad8\u6821\u6bd5\u4e1a\u751f", "B": "\u519c\u6c11\u5de5", "C": "\u8131\u8d2b\u4eba\u53e3", "D": "\u96f6\u5c31\u4e1a\u5bb6\u5ead"}, "correct": "ABCD"}, "11\u670820\u65e5\u4f4d\u4e8e\u5730\u4e0b700\u7c73\u6df1\u5904\u7684\u4e2d\u5fae\u5b50\u5b9e\u9a8c\u63a2\u6d4b\u5668\u4e3b\u4f53\u5c06\u5168\u90e8\u5efa\u6210\u8ba1\u5212\u660e\u5e74\u6b63\u5f0f\u8fd0\u884c\u4e2d\u5fae\u5b50\u4e0e\u7269\u8d28\u53d1\u751f\u4f5c\u7528\u7684\u6982\u7387\u4f4e\u7a7f\u900f\u80fd\u529b\u5f3a\u56e0\u6b64\u63a2\u6d4b\u96be\u5ea6\u5927\u4e5f\u88ab\u79f0\u4e3a\u5e7d\u7075\u7c92\u5b50": {"problem": "11\u670820\u65e5\u4f4d\u4e8e\u5730\u4e0b700\u7c73\u6df1\u5904\u7684\u4e2d\u5fae\u5b50\u5b9e\u9a8c\u63a2\u6d4b\u5668\u4e3b\u4f53\u5c06\u5168\u90e8\u5efa\u6210\u8ba1\u5212\u660e\u5e74\u6b63\u5f0f\u8fd0\u884c\u4e2d\u5fae\u5b50\u4e0e\u7269\u8d28\u53d1\u751f\u4f5c\u7528\u7684\u6982\u7387\u4f4e\u7a7f\u900f\u80fd\u529b\u5f3a\u56e0\u6b64\u63a2\u6d4b\u96be\u5ea6\u5927\u4e5f\u88ab\u79f0\u4e3a\u5e7d\u7075\u7c92\u5b50", "selections": {"A": "\u5e7f\u4e1c\u6c5f\u95e8", "B": "\u5b89\u5fbd\u5408\u80a5", "C": "\u6c5f\u82cf\u82cf\u5dde", "D": "\u56db\u5ddd\u7ef5\u9633"}, "correct": "A"}, "\u56fd\u52a1\u9662\u603b\u7406\u674e\u5f3a\u65e5\u524d\u7b7e\u7f72\u56fd\u52a1\u9662\u4ee4\u516c\u5e03\u7f51\u7edc\u6570\u636e\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u6761\u4f8b\u81ea\u8d77\u65bd\u884c": {"problem": "\u56fd\u52a1\u9662\u603b\u7406\u674e\u5f3a\u65e5\u524d\u7b7e\u7f72\u56fd\u52a1\u9662\u4ee4\u516c\u5e03\u7f51\u7edc\u6570\u636e\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u6761\u4f8b\u81ea\u8d77\u65bd\u884c", "selections": {"A": "2024\u5e7411\u67081\u65e5", "B": "2024\u5e7412\u67081\u65e5", "C": "2025\u5e741\u67081\u65e5", "D": "2025\u5e742\u67081\u65e5"}, "correct": "C"}, "10\u670815\u65e5\u7b2c136\u5c4a\u4e2d\u56fd\u8fdb\u51fa\u53e3\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u4f1a\u7b80\u79f0\u5e7f\u4ea4\u4f1a\u5728\u5e7f\u5dde\u7436\u6d32\u5c55\u9986\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u5e7f\u4ea4\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898": {"problem": "10\u670815\u65e5\u7b2c136\u5c4a\u4e2d\u56fd\u8fdb\u51fa\u53e3\u5546\u54c1\u4ea4\u6613\u4f1a\u7b80\u79f0\u5e7f\u4ea4\u4f1a\u5728\u5e7f\u5dde\u7436\u6d32\u5c55\u9986\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u5e7f\u4ea4\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898", "selections": {"A": "\u8fce\u63a5\u7ecf\u8d38\u65b0\u65f6\u4ee3", "B": "\u5e7f\u4ea4\u4e16\u754c\u4e92\u5229\u5929\u4e0b", "C": "\u670d\u52a1\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u63a8\u8fdb\u9ad8\u6c34\u5e73\u5f00\u653e", "D": "\u4fc3\u8fdb\u56fd\u5185\u56fd\u9645\u53cc\u5faa\u73af"}, "correct": "C"}, "\u8fd1\u65e5\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5ba3\u4f20\u90e8\u7b4912\u90e8\u95e8\u5370\u53d1\u5173\u4e8e\u7ec4\u7ec7\u5f00\u5c552024\u5e74\u5168\u6c11\u56fd\u9632\u6559\u80b2\u6708\u6d3b\u52a8\u7684\u901a\u77e5\u8981\u6c42\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u57289\u6708\u96c6\u4e2d\u7ec4\u7ec7\u5f00\u5c55\u5168\u6c11\u56fd\u9632\u6559\u80b2\u6708\u6d3b\u52a8": {"problem": "\u8fd1\u65e5\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5ba3\u4f20\u90e8\u7b4912\u90e8\u95e8\u5370\u53d1\u5173\u4e8e\u7ec4\u7ec7\u5f00\u5c552024\u5e74\u5168\u6c11\u56fd\u9632\u6559\u80b2\u6708\u6d3b\u52a8\u7684\u901a\u77e5\u8981\u6c42\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u57289\u6708\u96c6\u4e2d\u7ec4\u7ec7\u5f00\u5c55\u5168\u6c11\u56fd\u9632\u6559\u80b2\u6708\u6d3b\u52a8", "selections": {"A": "\u4f9d\u6cd5\u5f00\u5c55\u56fd\u9632\u6559\u80b2\u63d0\u5347\u5168\u6c11\u56fd\u9632\u7d20\u517b", "B": "\u8e14\u5389\u594b\u53d1\u5f3a\u56fd\u9632\u52c7\u6bc5\u524d\u884c\u5411\u590d\u5174", "C": "\u5f00\u542f\u65f6\u4ee3\u65b0\u5f81\u7a0b\u7231\u56fd\u5f3a\u519b\u8c31\u65b0\u7bc7\u94f8\u76fe\u5f3a\u9632\u4e3a\u4eba\u6c11", "D": "\u8fc8\u5411\u5f3a\u56fd\u65b0\u5f81\u7a0b\u519b\u6c11\u5171\u9a7b\u5f3a\u519b\u68a6"}, "correct": "A"}, "\u622a\u6b62\u81f32024\u5e749\u6708\u4e16\u754c\u704c\u6e89\u5de5\u7a0b\u9057\u4ea7\u603b\u6570\u91cf\u5df2\u8fbe\u5230177\u9879\u5176\u4e2d\u4e2d\u56fd\u7684\u4e16\u754c\u704c\u6e89\u5de5\u7a0b\u9057\u4ea7\u603b\u6570\u5df2\u8fbe": {"problem": "\u622a\u6b62\u81f32024\u5e749\u6708\u4e16\u754c\u704c\u6e89\u5de5\u7a0b\u9057\u4ea7\u603b\u6570\u91cf\u5df2\u8fbe\u5230177\u9879\u5176\u4e2d\u4e2d\u56fd\u7684\u4e16\u754c\u704c\u6e89\u5de5\u7a0b\u9057\u4ea7\u603b\u6570\u5df2\u8fbe", "selections": {"A": "18\u9879", "B": "28\u9879", "C": "38\u9879", "D": "48\u9879"}, "correct": "C"}, "9\u670811\u65e512\u65f6\u6211\u56fd\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u7684\u53ef\u91cd\u590d\u4f7f\u7528\u706b\u7bad\u7684\u8bd5\u9a8c\u7bad\u5728\u9152\u6cc9\u536b\u661f\u53d1\u5c04\u4e2d\u5fc3\u5b8c\u621010\u516c\u91cc\u7ea7\u5782\u76f4\u8d77\u964d\u8fd4\u56de\u98de\u884c\u8bd5\u9a8c\u6807\u5fd7\u7740\u6211\u56fd\u5546\u4e1a\u822a\u5929\u5728\u53ef\u91cd\u590d\u4f7f\u7528\u8fd0\u8f7d\u706b\u7bad\u6280\u672f\u4e0a\u53d6\u5f97\u91cd\u5927\u7a81\u7834\u4e3a\u5c06\u6765\u5b9e\u73b0\u5927\u8fd0\u529b\u4f4e\u6210\u672c\u9ad8\u9891\u6b21\u53ef\u91cd\u590d\u4f7f\u7528\u7684\u822a\u5929\u53d1\u5c04\u8fc8\u51fa\u4e86\u5173\u952e\u4e00\u6b65": {"problem": "9\u670811\u65e512\u65f6\u6211\u56fd\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u7684\u53ef\u91cd\u590d\u4f7f\u7528\u706b\u7bad\u7684\u8bd5\u9a8c\u7bad\u5728\u9152\u6cc9\u536b\u661f\u53d1\u5c04\u4e2d\u5fc3\u5b8c\u621010\u516c\u91cc\u7ea7\u5782\u76f4\u8d77\u964d\u8fd4\u56de\u98de\u884c\u8bd5\u9a8c\u6807\u5fd7\u7740\u6211\u56fd\u5546\u4e1a\u822a\u5929\u5728\u53ef\u91cd\u590d\u4f7f\u7528\u8fd0\u8f7d\u706b\u7bad\u6280\u672f\u4e0a\u53d6\u5f97\u91cd\u5927\u7a81\u7834\u4e3a\u5c06\u6765\u5b9e\u73b0\u5927\u8fd0\u529b\u4f4e\u6210\u672c\u9ad8\u9891\u6b21\u53ef\u91cd\u590d\u4f7f\u7528\u7684\u822a\u5929\u53d1\u5c04\u8fc8\u51fa\u4e86\u5173\u952e\u4e00\u6b65", "selections": {"A": "\u53cc\u66f2\u7ebf\u4e00\u53f7", "B": "\u8c37\u795e\u661f\u4e00\u53f7", "C": "\u6731\u96c0\u4e09\u53f7", "D": "\u5929\u9f99\u4e8c\u53f7"}, "correct": "C"}, "\u5173\u4e8e\u6559\u80b2\u6539\u9769\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5efa\u7acb\u7275\u5f15\u7684\u5b66\u79d1\u8bbe\u7f6e\u8c03\u6574\u673a\u5236\u548c\u4eba\u624d\u57f9\u517b\u6a21\u5f0f": {"problem": "\u5173\u4e8e\u6559\u80b2\u6539\u9769\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5efa\u7acb\u7275\u5f15\u7684\u5b66\u79d1\u8bbe\u7f6e\u8c03\u6574\u673a\u5236\u548c\u4eba\u624d\u57f9\u517b\u6a21\u5f0f", "selections": {"A": "\u5e02\u573a\u9700\u6c42", "B": "\u56fd\u9645\u8d8b\u52bf", "C": "\u79d1\u6280\u53d1\u5c55\u56fd\u5bb6\u6218\u7565\u9700\u6c42", "D": "\u5b66\u751f\u5174\u8da3"}, "correct": "C"}, "\u5173\u4e8e\u8d22\u7a0e\u4f53\u5236\u6539\u9769\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u589e\u52a0\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u8f6c\u79fb\u652f\u4ed8": {"problem": "\u5173\u4e8e\u8d22\u7a0e\u4f53\u5236\u6539\u9769\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u589e\u52a0\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u8f6c\u79fb\u652f\u4ed8", "selections": {"A": "\u4e13\u9879\u8f6c\u79fb\u652f\u4ed8", "B": "\u4e00\u822c\u6027\u8f6c\u79fb\u652f\u4ed8", "C": "\u5747\u8861\u6027\u8f6c\u79fb\u652f\u4ed8", "D": "\u6fc0\u52b1\u6027\u8f6c\u79fb\u652f\u4ed8"}, "correct": "B"}, "11\u670816\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c22\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e73\u7684\u91cd\u8981\u6587\u7ae0\u4ee5\u4eba\u53e3\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u652f\u6491\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u6587\u7ae0\u5f3a\u8c03\u6211\u56fd\u957f\u671f\u662f\u4e16\u754c\u4eba\u53e3\u6700\u591a\u7684\u56fd\u5bb6\u4eba\u53e3\u53d1\u5c55\u662f\u5173\u7cfb\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u5927\u4e8b\u7efc\u5408\u7814\u5224\u968f\u7740\u7ecf\u6d4e\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u548c\u4eba\u53e3\u5e74\u9f84\u7ed3\u6784\u53d8\u5316\u6211\u56fd\u603b\u4f53\u4e0a\u5df2\u7531\u4eba\u53e3\u589e\u91cf\u53d1\u5c55\u8f6c\u5411\u51cf\u91cf\u53d1\u5c55\u9636\u6bb5\u4eba\u53e3\u53d1\u5c55\u5448\u73b0\u7b49\u660e\u663e\u7684\u8d8b\u52bf\u6027\u7279\u5f81": {"problem": "11\u670816\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c22\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e73\u7684\u91cd\u8981\u6587\u7ae0\u4ee5\u4eba\u53e3\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u652f\u6491\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u6587\u7ae0\u5f3a\u8c03\u6211\u56fd\u957f\u671f\u662f\u4e16\u754c\u4eba\u53e3\u6700\u591a\u7684\u56fd\u5bb6\u4eba\u53e3\u53d1\u5c55\u662f\u5173\u7cfb\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u5927\u4e8b\u7efc\u5408\u7814\u5224\u968f\u7740\u7ecf\u6d4e\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u548c\u4eba\u53e3\u5e74\u9f84\u7ed3\u6784\u53d8\u5316\u6211\u56fd\u603b\u4f53\u4e0a\u5df2\u7531\u4eba\u53e3\u589e\u91cf\u53d1\u5c55\u8f6c\u5411\u51cf\u91cf\u53d1\u5c55\u9636\u6bb5\u4eba\u53e3\u53d1\u5c55\u5448\u73b0\u7b49\u660e\u663e\u7684\u8d8b\u52bf\u6027\u7279\u5f81", "selections": {"A": "\u5c11\u5b50\u5316", "B": "\u8001\u9f84\u5316", "C": "\u9ad8\u5bff\u5316", "D": "\u533a\u57df\u4eba\u53e3\u589e\u51cf\u5206\u5316"}, "correct": "ABD"}, "10\u67082\u65e5\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u4fc4\u7f57\u65af\u603b\u7edf\u666e\u4eac\u4e92\u81f4\u8d3a\u7535\u70ed\u70c8\u5e86\u795d\u4e24\u56fd\u5efa\u4ea475\u5468\u5e74\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u4e2d\u4fc4\u4e92\u4e3a\u6700\u5927\u90bb\u56fd\u540c\u4e3a\u4e16\u754c\u5927\u56fd\u548c\u4e3b\u8981\u65b0\u5174\u5e02\u573a\u56fd\u5bb6\u5efa\u4ea475\u5e74\u6765\u53cc\u65b9\u4ece\u4e24\u56fd\u548c\u4e24\u56fd\u4eba\u6c11\u7684\u6839\u672c\u5229\u76ca\u51fa\u53d1\u5728\u6df1\u523b\u603b\u7ed3\u5386\u53f2\u7ecf\u9a8c\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\u63a8\u52a8\u4e2d\u4fc4\u5173\u7cfb\u4e0d\u65ad\u63d0\u8d28\u5347\u7ea7\u6210\u4e3a\u4e24\u56fd\u5173\u7cfb\u6700\u672c\u8d28\u7684\u7279\u5f81": {"problem": "10\u67082\u65e5\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u4fc4\u7f57\u65af\u603b\u7edf\u666e\u4eac\u4e92\u81f4\u8d3a\u7535\u70ed\u70c8\u5e86\u795d\u4e24\u56fd\u5efa\u4ea475\u5468\u5e74\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u4e2d\u4fc4\u4e92\u4e3a\u6700\u5927\u90bb\u56fd\u540c\u4e3a\u4e16\u754c\u5927\u56fd\u548c\u4e3b\u8981\u65b0\u5174\u5e02\u573a\u56fd\u5bb6\u5efa\u4ea475\u5e74\u6765\u53cc\u65b9\u4ece\u4e24\u56fd\u548c\u4e24\u56fd\u4eba\u6c11\u7684\u6839\u672c\u5229\u76ca\u51fa\u53d1\u5728\u6df1\u523b\u603b\u7ed3\u5386\u53f2\u7ecf\u9a8c\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\u63a8\u52a8\u4e2d\u4fc4\u5173\u7cfb\u4e0d\u65ad\u63d0\u8d28\u5347\u7ea7\u6210\u4e3a\u4e24\u56fd\u5173\u7cfb\u6700\u672c\u8d28\u7684\u7279\u5f81", "selections": {"A": "\u6c38\u4e45\u7766\u90bb\u53cb\u597d", "B": "\u5168\u9762\u6218\u7565\u534f\u4f5c", "C": "\u4e92\u5229\u5408\u4f5c\u5171\u9ad8", "D": "\u56e2\u7ed3\u4e92\u5229\u4e92\u60e0"}, "correct": "ABC"}, "\u4e2d\u5ba3\u90e8\u6559\u80b2\u90e8\u5171\u540c\u7ec4\u7ec7\u5f00\u5c552024\u5e74\u5ea6\u5168\u56fd\u6559\u4e66\u80b2\u4eba\u6977\u6a21\u5ba3\u4f20\u6d3b\u52a8\u4ee5\u4e0b\u83b72024\u5e74\u5ea6\u5168\u56fd\u6559\u4e66\u80b2\u4eba\u6977\u6a21\u79f0\u53f7\u7684\u6709": {"problem": "\u4e2d\u5ba3\u90e8\u6559\u80b2\u90e8\u5171\u540c\u7ec4\u7ec7\u5f00\u5c552024\u5e74\u5ea6\u5168\u56fd\u6559\u4e66\u80b2\u4eba\u6977\u6a21\u5ba3\u4f20\u6d3b\u52a8\u4ee5\u4e0b\u83b72024\u5e74\u5ea6\u5168\u56fd\u6559\u4e66\u80b2\u4eba\u6977\u6a21\u79f0\u53f7\u7684\u6709", "selections": {"A": "\u5185\u8499\u53e4\u81ea\u6cbb\u533a\u5df4\u5f66\u6dd6\u5c14\u5e02\u4e34\u6cb3\u533a\u7b2c\u4e8c\u4e2d\u5b66\u526f\u6821\u957f\u6559\u5e08\u8d3a\u6765\u864e", "B": "\u5b89\u5fb5\u7701\u868c\u57e0\u5de5\u4e1a\u4e0e\u5546\u8d38\u804c\u4e1a\u6280\u672f\u5b66\u6821\u6559\u5e08\u6768\u6885", "C": "\u6e56\u5357\u7701\u957f\u6c99\u5e02\u96c5\u793c\u4e2d\u5b66\u6821\u957f\u6559\u5e08\u738b\u65ed", "D": "\u897f\u85cf\u804c\u4e1a\u6280\u672f\u5b66\u9662\u526f\u6559\u6388\u5f20\u827e\u5e73"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u592e\u519b\u59d4\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u65e5\u524d\u7b7e\u7f72\u547d\u4ee4\u53d1\u5e03\u519b\u961f\u751f\u6001\u73af\u5883\u4fdd\u62a4\u6761\u4f8b\u81ea2024\u5e7410\u67081\u65e5\u8d77\u65bd\u884c\u6761\u4f8b\u575a\u6301\u7684\u539f\u5219\u91cd\u5851\u7ba1\u7406\u4f53\u5236\u5065\u5168\u5de5\u4f5c\u5236\u5ea6\u89c4\u8303\u8fd0\u884c\u673a\u5236\u7740\u529b\u6253\u9020\u7eff\u8272\u519b\u8425": {"problem": "\u4e2d\u592e\u519b\u59d4\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u65e5\u524d\u7b7e\u7f72\u547d\u4ee4\u53d1\u5e03\u519b\u961f\u751f\u6001\u73af\u5883\u4fdd\u62a4\u6761\u4f8b\u81ea2024\u5e7410\u67081\u65e5\u8d77\u65bd\u884c\u6761\u4f8b\u575a\u6301\u7684\u539f\u5219\u91cd\u5851\u7ba1\u7406\u4f53\u5236\u5065\u5168\u5de5\u4f5c\u5236\u5ea6\u89c4\u8303\u8fd0\u884c\u673a\u5236\u7740\u529b\u6253\u9020\u7eff\u8272\u519b\u8425", "selections": {"A": "\u9632\u62a4\u4e3a\u4e3b", "B": "\u6cbb\u7ba1\u5e76\u91cd", "C": "\u5168\u5458\u53c2\u4e0e", "D": "\u519b\u5730\u534f\u4f5c"}, "correct": "ABCD"}, "\u65b0\u8d28\u751f\u4ea7\u529b\u662f\u4e60\u8fd1\u5e73\u4eb2\u81ea\u64d8\u753b\u63d0\u51fa\u7684\u91cd\u5927\u8bba\u65ad\u662f\u4f34\u968f\u7740\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u8f6c\u578b\u5347\u7ea7\u7684\u6b65\u4f10\u7531\u50ac\u751f\u800c\u51fa\u7684\u5f53\u4ee3\u5148\u8fdb\u751f\u4ea7\u529b": {"problem": "\u65b0\u8d28\u751f\u4ea7\u529b\u662f\u4e60\u8fd1\u5e73\u4eb2\u81ea\u64d8\u753b\u63d0\u51fa\u7684\u91cd\u5927\u8bba\u65ad\u662f\u4f34\u968f\u7740\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u8f6c\u578b\u5347\u7ea7\u7684\u6b65\u4f10\u7531\u50ac\u751f\u800c\u51fa\u7684\u5f53\u4ee3\u5148\u8fdb\u751f\u4ea7\u529b", "selections": {"A": "\u6559\u80b2\u57fa\u7840\u6027\u53d8\u9769", "B": "\u4eba\u624d\u5168\u9762\u57f9\u517b", "C": "\u6280\u672f\u9769\u547d\u6027\u7a81\u7834", "D": "\u751f\u4ea7\u8981\u7d20\u521b\u65b0\u6027\u914d\u7f6e", "E": "\u4ea7\u4e1a\u6df1\u5ea6\u8f6c\u578b\u5347\u7ea7"}, "correct": "CDE"}, "2024\u5e747\u670818\u65e5\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7b2c\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e2d\u592e\u59d4\u5458\u4f1a\u7b2c\u4e09\u6b21\u5168\u4f53\u4f1a\u8bae\u901a\u8fc7\u4e86\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u51b3\u5b9a\u63d0\u51fa\u8981\u6784\u5efa\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u6839\u636e\u51b3\u5b9a\u4e0b\u5217\u63aa\u65bd\u6709\u5229\u4e8e\u6784\u5efa\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u7684\u662f": {"problem": "2024\u5e747\u670818\u65e5\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7b2c\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e2d\u592e\u59d4\u5458\u4f1a\u7b2c\u4e09\u6b21\u5168\u4f53\u4f1a\u8bae\u901a\u8fc7\u4e86\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u51b3\u5b9a\u63d0\u51fa\u8981\u6784\u5efa\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u6839\u636e\u51b3\u5b9a\u4e0b\u5217\u63aa\u65bd\u6709\u5229\u4e8e\u6784\u5efa\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u7684\u662f", "selections": {"A": "\u6beb\u4e0d\u52a8\u6447\u5de9\u56fa\u548c\u53d1\u5c55\u975e\u516c\u6709\u5236\u7ecf\u6d4e\u6beb\u4e0d\u52a8\u6447\u9f13\u52b1\u652f\u6301\u9886\u5bfc\u516c\u6709\u5236\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u4fdd\u8bc1\u5404\u79cd\u6240\u6709\u5236\u7ecf\u6d4e\u4f9d\u6cd5\u5e73\u7b49\u4f7f\u7528\u751f\u4ea7\u8981\u7d20\u516c\u5e73\u53c2\u4e0e\u5e02\u573a\u7ade\u4e89\u540c\u7b49\u53d7\u5230\u6cd5\u5f8b\u4fdd\u62a4", "B": "\u6df1\u5165\u7834\u9664\u5e02\u573a\u51c6\u5165\u58c1\u5792\u63a8\u8fdb\u57fa\u7840\u8bbe\u65bd\u7ade\u4e89\u6027\u9886\u57df\u5411\u7ecf\u8425\u4e3b\u4f53\u516c\u5e73\u5f00\u653e\u5b8c\u5584\u6c11\u8425\u4f01\u4e1a\u53c2\u4e0e\u56fd\u5bb6\u91cd\u5927\u9879\u76ee\u5efa\u8bbe\u957f\u6548\u673a\u5236", "C": "\u6784\u5efa\u5168\u56fd\u7edf\u4e00\u5927\u5e02\u573a\u63a8\u52a8\u5e02\u573a\u57fa\u7840\u5236\u5ea6\u89c4\u5219\u7edf\u4e00\u5e02\u573a\u76d1\u7ba1\u516c\u5e73\u7edf\u4e00\u5e02\u573a\u8bbe\u65bd\u9ad8\u6807\u51c6\u8054\u901a", "D": "\u5b8c\u5584\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u5236\u5ea6\u5b8c\u5584\u4ea7\u6743\u5236\u5ea6\u4f9d\u6cd5\u5e73\u7b49\u957f\u4e45\u4fdd\u62a4\u5404\u79cd\u6240\u6709\u5236\u7ecf\u6d4e\u4ea7\u6743\u5efa\u7acb\u9ad8\u6548\u7684\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\u7efc\u5408\u7ba1\u7406\u4f53\u5236"}, "correct": "BCD"}, "\u4e3a\u4e86\u4fc3\u8fdb\u65b0\u5174\u4ea7\u4e1a\u4e0e\u4f20\u7edf\u4ea7\u4e1a\u7684\u534f\u540c\u53d1\u5c55\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u63aa\u65bd\u662f\u6709\u6548\u7684": {"problem": "\u4e3a\u4e86\u4fc3\u8fdb\u65b0\u5174\u4ea7\u4e1a\u4e0e\u4f20\u7edf\u4ea7\u4e1a\u7684\u534f\u540c\u53d1\u5c55\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u63aa\u65bd\u662f\u6709\u6548\u7684", "selections": {"A": "\u52a0\u5f3a\u5173\u952e\u5171\u6027\u6280\u672f\u548c\u524d\u6cbf\u5f15\u9886\u6280\u672f\u7684\u521b\u65b0", "B": "\u5efa\u7acb\u672a\u6765\u4ea7\u4e1a\u6295\u5165\u589e\u957f\u673a\u5236", "C": "\u51cf\u5c11\u5bf9\u4f20\u7edf\u4ea7\u4e1a\u7684\u8d44\u91d1\u652f\u6301", "D": "\u652f\u6301\u4f01\u4e1a\u7528\u6570\u667a\u6280\u672f\u7eff\u8272\u6280\u672f\u6539\u9020\u4f20\u7edf\u4ea7\u4e1a"}, "correct": "ABD"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u5065\u5168\u751f\u6001\u73af\u5883\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb\u63a8\u8fdb\u751f\u6001\u73af\u5883\u6cbb\u7406\u8d23\u4efb\u4f53\u7cfb\u76d1\u7ba1\u4f53\u7cfb\u5e02\u573a\u4f53\u7cfb\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4\u653f\u7b56\u4f53\u7cfb\u5efa\u8bbe": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u5065\u5168\u751f\u6001\u73af\u5883\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb\u63a8\u8fdb\u751f\u6001\u73af\u5883\u6cbb\u7406\u8d23\u4efb\u4f53\u7cfb\u76d1\u7ba1\u4f53\u7cfb\u5e02\u573a\u4f53\u7cfb\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4\u653f\u7b56\u4f53\u7cfb\u5efa\u8bbe", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u63d0\u9ad8\u515a\u5bf9\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u9886\u5bfc\u6c34\u5e73\u5177\u4f53\u5185\u5bb9\u5305\u62ec\u575a\u6301\u515a\u4e2d\u592e\u5bf9\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u7684\u96c6\u4e2d\u7edf\u4e00\u9886\u5bfc\u6df1\u5316\u515a\u7684\u5efa\u8bbe\u5236\u5ea6\u6539\u9769\u6df1\u5165\u63a8\u8fdb\u515a\u98ce\u5ec9\u653f\u5efa\u8bbe\u548c\u53cd\u8150\u8d25\u6597\u4e89\u4ee5\u9489\u9489\u5b50\u7cbe\u795e\u6293\u597d\u6539\u9769\u843d\u5b9e": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u63d0\u9ad8\u515a\u5bf9\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u9886\u5bfc\u6c34\u5e73\u5177\u4f53\u5185\u5bb9\u5305\u62ec\u575a\u6301\u515a\u4e2d\u592e\u5bf9\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u7684\u96c6\u4e2d\u7edf\u4e00\u9886\u5bfc\u6df1\u5316\u515a\u7684\u5efa\u8bbe\u5236\u5ea6\u6539\u9769\u6df1\u5165\u63a8\u8fdb\u515a\u98ce\u5ec9\u653f\u5efa\u8bbe\u548c\u53cd\u8150\u8d25\u6597\u4e89\u4ee5\u9489\u9489\u5b50\u7cbe\u795e\u6293\u597d\u6539\u9769\u843d\u5b9e", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u5065\u5168\u5148\u8fdb\u5236\u9020\u4e1a\u96c6\u7fa4\u4f53\u5236\u673a\u5236\u63a8\u52a8\u5236\u9020\u4e1a\u9ad8\u7aef\u5316\u667a\u80fd\u5316\u7eff\u8272\u5316\u53d1\u5c55": {"problem": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u5065\u5168\u5148\u8fdb\u5236\u9020\u4e1a\u96c6\u7fa4\u4f53\u5236\u673a\u5236\u63a8\u52a8\u5236\u9020\u4e1a\u9ad8\u7aef\u5316\u667a\u80fd\u5316\u7eff\u8272\u5316\u53d1\u5c55", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u5f00\u653e\u662f\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u6838\u5fc3\u6807\u8bc6": {"problem": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u5f00\u653e\u662f\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u6838\u5fc3\u6807\u8bc6", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u5f53\u5730\u65f6\u95f411\u670818\u65e5\u4e0b\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5df4\u897f\u91cc\u7ea6\u70ed\u5185\u5362\u7ee7\u7eed\u51fa\u5e2d\u4e8c\u5341\u56fd\u96c6\u56e2\u9886\u5bfc\u4eba\u7b2c\u5341\u4e5d\u6b21\u5cf0\u4f1a\u5728\u5cf0\u4f1a\u7b2c\u4e8c\u9636\u6bb5\u4f1a\u8bae\u56f4\u7ed5\u5168\u7403\u6cbb\u7406\u673a\u6784\u6539\u9769\u8bae\u9898\u8ba8\u8bba\u65f6\u4e60\u8fd1\u5e73\u53d1\u8868\u9898\u4e3a\u643a\u624b\u6784\u5efa\u516c\u6b63\u5408\u7406\u7684\u5168\u7403\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb\u7684\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u4e8c\u5341\u56fd\u96c6\u56e2\u9886\u5bfc\u4eba\u5cf0\u4f1a\u5df2\u7ecf\u8d70\u8fc716\u5e74\u5386\u7a0b\u7ad9\u5728\u65b0\u7684\u8d77\u70b9\u4e0a\u4e8c\u5341\u56fd\u96c6\u56e2\u5e94\u8be5\u627f\u524d\u542f\u540e\u7ee7\u5f80\u5f00\u6765\u7ee7\u7eed\u505a\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u6cbb\u7406\u63a8\u52a8\u5386\u53f2\u8fdb\u6b65\u7684\u529b\u91cf\u2460\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u7ecf\u6d4e\u6cbb\u7406\u5efa\u8bbe\u5408\u4f5c\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u2461\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u91d1\u878d\u6cbb\u7406\u5efa\u8bbe\u7a33\u5b9a\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u2462\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u8d38\u6613\u6cbb\u7406\u5efa\u8bbe\u5f00\u653e\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u2463\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u6570\u5b57\u6cbb\u7406\u5efa\u8bbe\u521b\u65b0\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u2464\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u751f\u6001\u6cbb\u7406\u5efa\u8bbe\u751f\u6001\u53cb\u597d\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e": {"problem": "\u5f53\u5730\u65f6\u95f411\u670818\u65e5\u4e0b\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5df4\u897f\u91cc\u7ea6\u70ed\u5185\u5362\u7ee7\u7eed\u51fa\u5e2d\u4e8c\u5341\u56fd\u96c6\u56e2\u9886\u5bfc\u4eba\u7b2c\u5341\u4e5d\u6b21\u5cf0\u4f1a\u5728\u5cf0\u4f1a\u7b2c\u4e8c\u9636\u6bb5\u4f1a\u8bae\u56f4\u7ed5\u5168\u7403\u6cbb\u7406\u673a\u6784\u6539\u9769\u8bae\u9898\u8ba8\u8bba\u65f6\u4e60\u8fd1\u5e73\u53d1\u8868\u9898\u4e3a\u643a\u624b\u6784\u5efa\u516c\u6b63\u5408\u7406\u7684\u5168\u7403\u6cbb\u7406\u4f53\u7cfb\u7684\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u4e8c\u5341\u56fd\u96c6\u56e2\u9886\u5bfc\u4eba\u5cf0\u4f1a\u5df2\u7ecf\u8d70\u8fc716\u5e74\u5386\u7a0b\u7ad9\u5728\u65b0\u7684\u8d77\u70b9\u4e0a\u4e8c\u5341\u56fd\u96c6\u56e2\u5e94\u8be5\u627f\u524d\u542f\u540e\u7ee7\u5f80\u5f00\u6765\u7ee7\u7eed\u505a\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u6cbb\u7406\u63a8\u52a8\u5386\u53f2\u8fdb\u6b65\u7684\u529b\u91cf\u2460\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u7ecf\u6d4e\u6cbb\u7406\u5efa\u8bbe\u5408\u4f5c\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u2461\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u91d1\u878d\u6cbb\u7406\u5efa\u8bbe\u7a33\u5b9a\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u2462\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u8d38\u6613\u6cbb\u7406\u5efa\u8bbe\u5f00\u653e\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u2463\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u6570\u5b57\u6cbb\u7406\u5efa\u8bbe\u521b\u65b0\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u2464\u5b8c\u5584\u5168\u7403\u751f\u6001\u6cbb\u7406\u5efa\u8bbe\u751f\u6001\u53cb\u597d\u578b\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e", "selections": {"A": "\u2460\u2462\u2463\u2464", "B": "\u2460\u2461\u2462\u2464", "C": "\u2461\u2462\u2463\u2464", "D": "\u2460\u2461\u2462\u2463\u2464"}, "correct": "D"}, "2024\u5e749\u67081\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c17\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e73\u7684\u91cd\u8981\u6587\u7ae0\u57f9\u517b\u5fb7\u667a\u4f53\u7f8e\u52b3\u5168\u9762\u53d1\u5c55\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5efa\u8bbe\u8005\u548c\u63a5\u73ed\u4eba\u6587\u7ae0\u5f3a\u8c03\u57f9\u517b\u4ec0\u4e48\u4eba\u662f\u6559\u80b2\u7684\u9996\u8981\u95ee\u9898\u6211\u56fd\u662f\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u9886\u5bfc\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u8fd9\u5c31\u51b3\u5b9a\u4e86\u6211\u4eec\u7684\u6559\u80b2\u5fc5\u987b\u628a\u4f5c\u4e3a\u6839\u672c\u4efb\u52a1\u57f9\u517b\u4e00\u4ee3\u53c8\u4e00\u4ee3\u62e5\u62a4\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u9886\u5bfc\u548c\u6211\u56fd\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u7acb\u5fd7\u4e3a\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u594b\u6597\u7ec8\u8eab\u7684\u6709\u7528\u4eba\u624d": {"problem": "2024\u5e749\u67081\u65e5\u51fa\u7248\u7684\u7b2c17\u671f\u6c42\u662f\u6742\u5fd7\u5c06\u53d1\u8868\u4e60\u8fd1\u5e73\u7684\u91cd\u8981\u6587\u7ae0\u57f9\u517b\u5fb7\u667a\u4f53\u7f8e\u52b3\u5168\u9762\u53d1\u5c55\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5efa\u8bbe\u8005\u548c\u63a5\u73ed\u4eba\u6587\u7ae0\u5f3a\u8c03\u57f9\u517b\u4ec0\u4e48\u4eba\u662f\u6559\u80b2\u7684\u9996\u8981\u95ee\u9898\u6211\u56fd\u662f\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u9886\u5bfc\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u8fd9\u5c31\u51b3\u5b9a\u4e86\u6211\u4eec\u7684\u6559\u80b2\u5fc5\u987b\u628a\u4f5c\u4e3a\u6839\u672c\u4efb\u52a1\u57f9\u517b\u4e00\u4ee3\u53c8\u4e00\u4ee3\u62e5\u62a4\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u9886\u5bfc\u548c\u6211\u56fd\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u7acb\u5fd7\u4e3a\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u594b\u6597\u7ec8\u8eab\u7684\u6709\u7528\u4eba\u624d", "selections": {"A": "\u529e\u597d\u8ba9\u4eba\u6c11\u6ee1\u610f\u7684\u6559\u80b2", "B": "\u843d\u5b9e\u6559\u80b2\u4e3a\u4eba\u6c11\u670d\u52a1", "C": "\u575a\u6301\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u529e\u5b66\u65b9\u5411", "D": "\u57f9\u517b\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5efa\u8bbe\u8005\u548c\u63a5\u73ed\u4eba"}, "correct": "D"}, "\u6839\u636e\u5168\u56fd\u4eba\u53e3\u666e\u67e5\u6761\u4f8b\u89c4\u5b9a\u56fd\u52a1\u9662\u51b3\u5b9a\u4e8e2025\u5e74\u5f00\u5c55\u5168\u56fd\u4eba\u53e3\u62bd\u6837\u8c03\u67e5": {"problem": "\u6839\u636e\u5168\u56fd\u4eba\u53e3\u666e\u67e5\u6761\u4f8b\u89c4\u5b9a\u56fd\u52a1\u9662\u51b3\u5b9a\u4e8e2025\u5e74\u5f00\u5c55\u5168\u56fd\u4eba\u53e3\u62bd\u6837\u8c03\u67e5", "selections": {"A": "01", "B": "1", "C": "2", "D": "5"}, "correct": "B"}, "\u8fd1\u65e52024\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u65c5\u6e38\u4ea7\u4e1a\u535a\u89c8\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u535a\u89c8\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u4e3a\u671f4\u5929\u8bbe\u7f6e9\u4e2a\u4e3b\u5c55\u9986\u5c55\u89c8\u9762\u79ef\u5171\u8ba115\u4e07\u5e73\u65b9\u7c73\u6c47\u805a2000\u4f59\u5bb6\u6587\u65c5\u4f01\u4e1a\u53c2\u5c55": {"problem": "\u8fd1\u65e52024\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u65c5\u6e38\u4ea7\u4e1a\u535a\u89c8\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u535a\u89c8\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u4e3a\u671f4\u5929\u8bbe\u7f6e9\u4e2a\u4e3b\u5c55\u9986\u5c55\u89c8\u9762\u79ef\u5171\u8ba115\u4e07\u5e73\u65b9\u7c73\u6c47\u805a2000\u4f59\u5bb6\u6587\u65c5\u4f01\u4e1a\u53c2\u5c55", "selections": {"A": "\u5929\u6d25\u805a\u4ea7\u4e1a\u529b\u91cf\u4fc3\u65c5\u6e38\u53d1\u5c55", "B": "\u5929\u6d25\u4f53\u9a8c\u65b0\u6587\u65c5\u4e50\u4eab\u65b0\u751f\u6d3b", "C": "\u6606\u660e\u805a\u4ea7\u4e1a\u529b\u91cf\u4fc3\u65c5\u6e38\u53d1\u5c55", "D": "\u6210\u90fd\u4f53\u9a8c\u65b0\u6587\u65c5\u4e50\u4eab\u65b0\u751f\u6d3b"}, "correct": "B"}, "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5b8c\u5584\u5f3a\u519c\u60e0\u519c\u5bcc\u519c\u652f\u6301\u5236\u5ea6\u6784\u5efa\u7684\u98df\u7269\u4f9b\u7ed9\u4f53\u7cfb": {"problem": "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5b8c\u5584\u5f3a\u519c\u60e0\u519c\u5bcc\u519c\u652f\u6301\u5236\u5ea6\u6784\u5efa\u7684\u98df\u7269\u4f9b\u7ed9\u4f53\u7cfb", "selections": {"A": "\u5355\u4e00\u5316", "B": "\u96c6\u4e2d\u5316", "C": "\u591a\u5143\u5316", "D": "\u8fdb\u53e3\u5bfc\u5411"}, "correct": "C"}, "\u5f53\u5730\u65f6\u95f411\u670815\u65e5\u4e0a\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5411\u5728\u5229\u9a6c\u4e3e\u884c\u7684\u4e9a\u592a\u7ecf\u5408\u7ec4\u7ec7\u5de5\u5546\u9886\u5bfc\u4eba\u5cf0\u4f1a\u53d1\u8868\u9898\u4e3a\u628a\u63e1\u65f6\u4ee3\u5927\u52bf\u5171\u4fc3\u4e16\u754c\u7e41\u8363\u7684\u4e66\u9762\u6f14\u8bb2\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u8981\u6b63\u786e\u5f15\u5bfc\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316\u65b9\u5411\u643a\u624b\u63a8\u52a8\u666e\u60e0\u5305\u5bb9\u7684\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316\u63a8\u52a8\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316\u8fdb\u5165\u7684\u65b0\u9636\u6bb5\u66f4\u597d\u60e0\u53ca\u4e0d\u540c\u56fd\u5bb6\u4e0d\u540c\u7fa4\u4f53": {"problem": "\u5f53\u5730\u65f6\u95f411\u670815\u65e5\u4e0a\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5411\u5728\u5229\u9a6c\u4e3e\u884c\u7684\u4e9a\u592a\u7ecf\u5408\u7ec4\u7ec7\u5de5\u5546\u9886\u5bfc\u4eba\u5cf0\u4f1a\u53d1\u8868\u9898\u4e3a\u628a\u63e1\u65f6\u4ee3\u5927\u52bf\u5171\u4fc3\u4e16\u754c\u7e41\u8363\u7684\u4e66\u9762\u6f14\u8bb2\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u8981\u6b63\u786e\u5f15\u5bfc\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316\u65b9\u5411\u643a\u624b\u63a8\u52a8\u666e\u60e0\u5305\u5bb9\u7684\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316\u63a8\u52a8\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316\u8fdb\u5165\u7684\u65b0\u9636\u6bb5\u66f4\u597d\u60e0\u53ca\u4e0d\u540c\u56fd\u5bb6\u4e0d\u540c\u7fa4\u4f53", "selections": {"A": "\u66f4\u6709\u6d3b\u529b", "B": "\u66f4\u52a0\u5305\u5bb9", "C": "\u66f4\u53ef\u6301\u7eed", "D": "\u66f4\u52a0\u521b\u65b0"}, "correct": "ABC"}, "\u6559\u80b2\u90e8\u7b49\u5341\u4e03\u90e8\u95e8\u8fd1\u65e5\u8054\u5408\u5370\u53d1\u5bb6\u6821\u793e\u534f\u540c\u80b2\u4eba\u6559\u8054\u4f53\u5de5\u4f5c\u65b9\u6848\u63d0\u51fa\u529b\u4e89\u52302025\u5e7450\u7684\u53bf\u5efa\u7acb\u6559\u8054\u4f53\u52302027\u5e74\u6240\u6709\u53bf\u5168\u9762\u5efa\u7acb\u6559\u8054\u4f53\u6559\u8054\u4f53\u662f\u4fc3\u8fdb\u5bb6\u6821\u793e\u6709\u6548\u534f\u540c\u7684\u4e00\u79cd\u5de5\u4f5c\u65b9\u5f0f": {"problem": "\u6559\u80b2\u90e8\u7b49\u5341\u4e03\u90e8\u95e8\u8fd1\u65e5\u8054\u5408\u5370\u53d1\u5bb6\u6821\u793e\u534f\u540c\u80b2\u4eba\u6559\u8054\u4f53\u5de5\u4f5c\u65b9\u6848\u63d0\u51fa\u529b\u4e89\u52302025\u5e7450\u7684\u53bf\u5efa\u7acb\u6559\u8054\u4f53\u52302027\u5e74\u6240\u6709\u53bf\u5168\u9762\u5efa\u7acb\u6559\u8054\u4f53\u6559\u8054\u4f53\u662f\u4fc3\u8fdb\u5bb6\u6821\u793e\u6709\u6548\u534f\u540c\u7684\u4e00\u79cd\u5de5\u4f5c\u65b9\u5f0f", "selections": {"A": "\u4ee5\u4e2d\u5c0f\u5b66\u751f\u5065\u5eb7\u5feb\u4e50\u6210\u957f\u4e3a\u76ee\u6807", "B": "\u4ee5\u5b66\u6821\u4e3a\u5706\u5fc3", "C": "\u4ee5\u533a\u57df\u4e3a\u4e3b\u4f53", "D": "\u4ee5\u8d44\u6e90\u4e3a\u7ebd\u5e26"}, "correct": "ABCD"}, "\u5168\u519b\u519b\u4e8b\u7406\u8bba\u5de5\u4f5c\u4f1a\u8bae10\u670814\u65e5\u81f315\u65e5\u5728\u4eac\u53ec\u5f00\u4e60\u8fd1\u5e73\u4f5c\u51fa\u91cd\u8981\u6307\u793a\u4ed6\u5f3a\u8c03\u8981\u8d2f\u5f7b\u65b0\u65f6\u4ee3\u5f3a\u519b\u601d\u60f3\u8d2f\u5f7b\u65b0\u65f6\u4ee3\u519b\u4e8b\u6218\u7565\u65b9\u9488\u575a\u6301\u628a\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u57fa\u672c\u539f\u7406\u540c\u4eba\u6c11\u519b\u961f\u5efa\u8bbe\u5b9e\u8df5\u76f8\u7ed3\u5408\u6c72\u53d6\u4e2d\u534e\u4f18\u79c0\u4f20\u7edf\u519b\u4e8b\u6587\u5316\u7cbe\u534e\u575a\u6301\u9762\u5411\u6218\u573a\u9762\u5411\u90e8\u961f\u9762\u5411\u672a\u6765\u7d27\u76ef\u626d\u4f4f\u65b0\u7684\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u4e0b\u6218\u5efa\u5907\u91cd\u5927\u95ee\u9898\u7814\u7a76": {"problem": "\u5168\u519b\u519b\u4e8b\u7406\u8bba\u5de5\u4f5c\u4f1a\u8bae10\u670814\u65e5\u81f315\u65e5\u5728\u4eac\u53ec\u5f00\u4e60\u8fd1\u5e73\u4f5c\u51fa\u91cd\u8981\u6307\u793a\u4ed6\u5f3a\u8c03\u8981\u8d2f\u5f7b\u65b0\u65f6\u4ee3\u5f3a\u519b\u601d\u60f3\u8d2f\u5f7b\u65b0\u65f6\u4ee3\u519b\u4e8b\u6218\u7565\u65b9\u9488\u575a\u6301\u628a\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u57fa\u672c\u539f\u7406\u540c\u4eba\u6c11\u519b\u961f\u5efa\u8bbe\u5b9e\u8df5\u76f8\u7ed3\u5408\u6c72\u53d6\u4e2d\u534e\u4f18\u79c0\u4f20\u7edf\u519b\u4e8b\u6587\u5316\u7cbe\u534e\u575a\u6301\u9762\u5411\u6218\u573a\u9762\u5411\u90e8\u961f\u9762\u5411\u672a\u6765\u7d27\u76ef\u626d\u4f4f\u65b0\u7684\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u4e0b\u6218\u5efa\u5907\u91cd\u5927\u95ee\u9898\u7814\u7a76", "selections": {"A": "\u79d1\u6280\u4e4b\u53d8", "B": "\u6218\u4e89\u4e4b\u53d8", "C": "\u5bf9\u624b\u4e4b\u53d8", "D": "\u6218\u573a\u4e4b\u53d8"}, "correct": "ABC"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u653f\u6cbb\u5c4010\u670828\u65e5\u4e0b\u5348\u5c31\u5efa\u8bbe\u6587\u5316\u5f3a\u56fd\u8fdb\u884c\u7b2c\u5341\u4e03\u6b21\u96c6\u4f53\u5b66\u4e60\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u4e3b\u6301\u5b66\u4e60\u65f6\u5f3a\u8c03\u8981\u951a\u5b9a2035\u5e74\u5efa\u6210\u6587\u5316\u5f3a\u56fd\u7684\u6218\u7565\u76ee\u6807\u575a\u6301\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8fd9\u4e00\u6839\u672c\u6307\u5bfc\u601d\u60f3\u690d\u6839\u535a\u5927\u7cbe\u6df1\u7684\u4e2d\u534e\u6587\u660e\u987a\u5e94\u4fe1\u606f\u6280\u672f\u53d1\u5c55\u6f6e\u6d41\u4e0d\u65ad\u53d1\u5c55\u5177\u6709\u5f3a\u5927\u7684\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6587\u5316\u4e0d\u65ad\u589e\u5f3a\u4eba\u6c11\u7cbe\u795e\u529b\u91cf\u7b51\u7262\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u7684\u6587\u5316\u6839\u57fa": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u653f\u6cbb\u5c4010\u670828\u65e5\u4e0b\u5348\u5c31\u5efa\u8bbe\u6587\u5316\u5f3a\u56fd\u8fdb\u884c\u7b2c\u5341\u4e03\u6b21\u96c6\u4f53\u5b66\u4e60\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u4e3b\u6301\u5b66\u4e60\u65f6\u5f3a\u8c03\u8981\u951a\u5b9a2035\u5e74\u5efa\u6210\u6587\u5316\u5f3a\u56fd\u7684\u6218\u7565\u76ee\u6807\u575a\u6301\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8fd9\u4e00\u6839\u672c\u6307\u5bfc\u601d\u60f3\u690d\u6839\u535a\u5927\u7cbe\u6df1\u7684\u4e2d\u534e\u6587\u660e\u987a\u5e94\u4fe1\u606f\u6280\u672f\u53d1\u5c55\u6f6e\u6d41\u4e0d\u65ad\u53d1\u5c55\u5177\u6709\u5f3a\u5927\u7684\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6587\u5316\u4e0d\u65ad\u589e\u5f3a\u4eba\u6c11\u7cbe\u795e\u529b\u91cf\u7b51\u7262\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u7684\u6587\u5316\u6839\u57fa", "selections": {"A": "\u601d\u60f3\u5f15\u9886\u529b", "B": "\u7cbe\u795e\u51dd\u805a\u529b", "C": "\u4ef7\u503c\u611f\u53ec\u529b", "D": "\u56fd\u9645\u5f71\u54cd\u529b"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e60\u8fd1\u5e739\u670823\u65e5\u4e0a\u5348\u5728\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u63a5\u89c1\u63a2\u6708\u5de5\u7a0b\u5ae6\u5a25\u516d\u53f7\u4efb\u52a1\u53c2\u7814\u53c2\u8bd5\u4eba\u5458\u4ee3\u8868\u65f6\u53d1\u8868\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4ed6\u5f3a\u8c03\u8981\u5728\u5168\u793e\u4f1a\u5927\u529b\u5f18\u626c\u7684\u63a2\u6708\u7cbe\u795e\u8fdb\u4e00\u6b65\u589e\u5f3a\u5168\u4f53\u4e2d\u534e\u513f\u5973\u7684\u6c11\u65cf\u81ea\u4fe1\u5fc3\u548c\u81ea\u8c6a\u611f\u51dd\u805a\u8d77\u4ee5\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u4f1f\u4e1a\u7684\u78c5\u7934\u529b\u91cf": {"problem": "\u4e60\u8fd1\u5e739\u670823\u65e5\u4e0a\u5348\u5728\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u63a5\u89c1\u63a2\u6708\u5de5\u7a0b\u5ae6\u5a25\u516d\u53f7\u4efb\u52a1\u53c2\u7814\u53c2\u8bd5\u4eba\u5458\u4ee3\u8868\u65f6\u53d1\u8868\u91cd\u8981\u8bb2\u8bdd\u4ed6\u5f3a\u8c03\u8981\u5728\u5168\u793e\u4f1a\u5927\u529b\u5f18\u626c\u7684\u63a2\u6708\u7cbe\u795e\u8fdb\u4e00\u6b65\u589e\u5f3a\u5168\u4f53\u4e2d\u534e\u513f\u5973\u7684\u6c11\u65cf\u81ea\u4fe1\u5fc3\u548c\u81ea\u8c6a\u611f\u51dd\u805a\u8d77\u4ee5\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u4f1f\u4e1a\u7684\u78c5\u7934\u529b\u91cf", "selections": {"A": "\u8ffd\u9010\u68a6\u60f3", "B": "\u52c7\u4e8e\u63a2\u7d22", "C": "\u534f\u540c\u653b\u575a", "D": "\u5408\u4f5c\u5171\u9ad8"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e60\u8fd1\u5e73\u6587\u5316\u601d\u60f3\u628a\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\u7cbe\u9ad3\u540c\u4e2d\u534e\u4f18\u79c0\u4f20\u7edf\u6587\u5316\u7cbe\u534e\u8d2f\u901a\u8d77\u6765\u8c31\u5199\u4e86\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u6587\u5316\u7406\u8bba\u53d1\u5c55\u65b0\u7bc7\u7ae0\u628a\u6211\u4eec\u515a\u5173\u4e8e\u6587\u5316\u5efa\u8bbe\u7684\u89c4\u5f8b\u6027\u8ba4\u8bc6\u63d0\u9ad8\u5230\u4e00\u4e2a\u65b0\u6c34\u5e73\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u8fd9\u4e00\u601d\u60f3\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u7684\u662f": {"problem": "\u4e60\u8fd1\u5e73\u6587\u5316\u601d\u60f3\u628a\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\u7cbe\u9ad3\u540c\u4e2d\u534e\u4f18\u79c0\u4f20\u7edf\u6587\u5316\u7cbe\u534e\u8d2f\u901a\u8d77\u6765\u8c31\u5199\u4e86\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u6587\u5316\u7406\u8bba\u53d1\u5c55\u65b0\u7bc7\u7ae0\u628a\u6211\u4eec\u515a\u5173\u4e8e\u6587\u5316\u5efa\u8bbe\u7684\u89c4\u5f8b\u6027\u8ba4\u8bc6\u63d0\u9ad8\u5230\u4e00\u4e2a\u65b0\u6c34\u5e73\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u8fd9\u4e00\u601d\u60f3\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u7684\u662f", "selections": {"A": "\u575a\u6301\u515a\u7684\u6587\u5316\u9886\u5bfc\u6743", "B": "\u63a8\u52a8\u7269\u8d28\u6587\u660e\u548c\u7cbe\u795e\u6587\u660e\u534f\u8c03\u53d1\u5c55", "C": "\u8df5\u884c\u4e24\u4e2a\u7ed3\u5408\u7684\u6839\u672c\u8981\u6c42", "D": "\u62c5\u8d1f\u65b0\u7684\u6587\u5316\u4f7f\u547d", "E": "\u575a\u5b9a\u6587\u5316\u81ea\u4fe1"}, "correct": "ABCDE"}, "\u5168\u7403\u5357\u65b9\u7684\u957f\u671f\u53d1\u5c55\u79bb\u4e0d\u5f00\u548c\u5e73\u7a33\u5b9a\u7684\u73af\u5883\u4e2d\u56fd\u5728\u5b89\u5168\u4e8b\u52a1\u9886\u57df\u4e5f\u5728\u52a0\u5f3a\u4e0e\u5168\u7403\u5357\u65b9\u56fd\u5bb6\u7684\u534f\u8c03\u5021\u5bfc\u7684\u5b89\u5168\u89c2": {"problem": "\u5168\u7403\u5357\u65b9\u7684\u957f\u671f\u53d1\u5c55\u79bb\u4e0d\u5f00\u548c\u5e73\u7a33\u5b9a\u7684\u73af\u5883\u4e2d\u56fd\u5728\u5b89\u5168\u4e8b\u52a1\u9886\u57df\u4e5f\u5728\u52a0\u5f3a\u4e0e\u5168\u7403\u5357\u65b9\u56fd\u5bb6\u7684\u534f\u8c03\u5021\u5bfc\u7684\u5b89\u5168\u89c2", "selections": {"A": "\u5171\u540c", "B": "\u7efc\u5408", "C": "\u5408\u4f5c", "D": "\u534f\u5546", "E": "\u53ef\u6301\u7eed"}, "correct": "ABCE"}, "\u6839\u636e\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u5728\u6df1\u5316\u4eba\u624d\u53d1\u5c55\u4f53\u5236\u673a\u5236\u6539\u9769\u65b9\u9762\u7684\u76f8\u5173\u4e3e\u63aa\u4e0b\u5217\u5185\u5bb9\u4e0d\u7b26\u5408\u89c4\u5b9a\u7684\u662f": {"problem": "\u6839\u636e\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u5728\u6df1\u5316\u4eba\u624d\u53d1\u5c55\u4f53\u5236\u673a\u5236\u6539\u9769\u65b9\u9762\u7684\u76f8\u5173\u4e3e\u63aa\u4e0b\u5217\u5185\u5bb9\u4e0d\u7b26\u5408\u89c4\u5b9a\u7684\u662f", "selections": {"A": "\u5b9e\u65bd\u66f4\u52a0\u79ef\u6781\u66f4\u52a0\u5f00\u653e\u66f4\u52a0\u5bbd\u677e\u7684\u4eba\u624d\u653f\u7b56\u5b8c\u5584\u4eba\u624d\u81ea\u4e3b\u57f9\u517b\u673a\u5236", "B": "\u52a0\u5feb\u5efa\u8bbe\u56fd\u5bb6\u9ad8\u6c34\u5e73\u4eba\u624d\u9ad8\u5730\u548c\u5438\u5f15\u96c6\u805a\u4eba\u624d\u5e73\u53f0", "C": "\u7740\u529b\u57f9\u517b\u9020\u5c31\u5353\u8d8a\u5de5\u7a0b\u5e08\u5927\u56fd\u5de5\u5320\u9ad8\u6280\u672f\u4eba\u624d\u63d0\u9ad8\u5404\u7c7b\u4eba\u624d\u7d20\u8d28", "D": "\u5efa\u7acb\u4ee5\u521b\u65b0\u80fd\u529b\u8d28\u91cf\u54c1\u5fb7\u8d21\u732e\u4e3a\u5bfc\u5411\u7684\u4eba\u624d\u8bc4\u4ef7\u4f53\u7cfb"}, "correct": "ACD"}, "\u5173\u4e8e\u6df1\u5316\u79d1\u6280\u4f53\u5236\u6539\u9769\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u63aa\u65bd": {"problem": "\u5173\u4e8e\u6df1\u5316\u79d1\u6280\u4f53\u5236\u6539\u9769\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u63aa\u65bd", "selections": {"A": "\u52a0\u5f3a\u56fd\u5bb6\u6218\u7565\u79d1\u6280\u529b\u91cf\u5efa\u8bbe", "B": "\u5b8c\u5584\u56fd\u5bb6\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4f53\u7cfb", "C": "\u4f18\u5316\u56fd\u5bb6\u79d1\u7814\u673a\u6784\u9ad8\u6c34\u5e73\u7814\u7a76\u578b\u5927\u5b66\u79d1\u6280\u9886\u519b\u4f01\u4e1a\u5b9a\u4f4d\u548c\u5e03\u5c40", "D": "\u63a8\u8fdb\u79d1\u6280\u521b\u65b0\u592e\u5730\u534f\u540c", "E": "\u7edf\u7b79\u5404\u7c7b\u79d1\u521b\u5e73\u53f0\u5efa\u8bbe"}, "correct": "ABCD"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u5f3a\u8c03\u5b8c\u5584\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u4f53\u5236\u673a\u5236\u9700\u8981\u6df1\u5316\u5916\u5546\u6295\u8d44\u548c\u5bf9\u5916\u6295\u8d44\u7ba1\u7406\u4f53\u5236\u6539\u9769\u5173\u4e8e\u6539\u9769\u63aa\u65bd\u8981\u6269\u5927\u9f13\u52b1\u5916\u5546\u6295\u8d44\u4ea7\u4e1a\u76ee\u5f55\u5408\u7406\u7f29\u51cf\u5916\u8d44\u51c6\u5165\u6b63\u9762\u6e05\u5355": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u5f3a\u8c03\u5b8c\u5584\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u4f53\u5236\u673a\u5236\u9700\u8981\u6df1\u5316\u5916\u5546\u6295\u8d44\u548c\u5bf9\u5916\u6295\u8d44\u7ba1\u7406\u4f53\u5236\u6539\u9769\u5173\u4e8e\u6539\u9769\u63aa\u65bd\u8981\u6269\u5927\u9f13\u52b1\u5916\u5546\u6295\u8d44\u4ea7\u4e1a\u76ee\u5f55\u5408\u7406\u7f29\u51cf\u5916\u8d44\u51c6\u5165\u6b63\u9762\u6e05\u5355", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "B"}, "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u662f\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u91cd\u8981\u4fdd\u969c": {"problem": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u662f\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u91cd\u8981\u4fdd\u969c", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u6784\u5efa\u66f4\u6709\u6548\u529b\u7684\u56fd\u9645\u4f20\u64ad\u4f53\u7cfb\u63a8\u8fdb\u56fd\u9645\u4f20\u64ad\u683c\u5c40\u91cd\u6784": {"problem": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8981\u6784\u5efa\u66f4\u6709\u6548\u529b\u7684\u56fd\u9645\u4f20\u64ad\u4f53\u7cfb\u63a8\u8fdb\u56fd\u9645\u4f20\u64ad\u683c\u5c40\u91cd\u6784", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "11\u670819\u65e5\u9996\u5c4a\u4e24\u5cb8\u670d\u52a1\u4e1a\u5927\u4f1a\u5728\u4e3e\u884c\u672c\u6b21\u4f1a\u8bae\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u65e8\u5728\u6df1\u5165\u5206\u6790\u4e24\u5cb8\u670d\u52a1\u4e1a\u53d1\u5c55\u7684\u73b0\u72b6\u4e0e\u8d8b\u52bf\u5171\u540c\u63a2\u8ba8\u4e24\u5cb8\u670d\u52a1\u4e1a\u5408\u4f5c\u673a\u5236\u548c\u5e7f\u9614\u524d\u666f": {"problem": "11\u670819\u65e5\u9996\u5c4a\u4e24\u5cb8\u670d\u52a1\u4e1a\u5927\u4f1a\u5728\u4e3e\u884c\u672c\u6b21\u4f1a\u8bae\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u65e8\u5728\u6df1\u5165\u5206\u6790\u4e24\u5cb8\u670d\u52a1\u4e1a\u53d1\u5c55\u7684\u73b0\u72b6\u4e0e\u8d8b\u52bf\u5171\u540c\u63a2\u8ba8\u4e24\u5cb8\u670d\u52a1\u4e1a\u5408\u4f5c\u673a\u5236\u548c\u5e7f\u9614\u524d\u666f", "selections": {"A": "\u53a6\u95e8\u575a\u5b88\u521d\u5fc3\u643a\u624b\u5171\u8d62", "B": "\u5357\u4eac\u521b\u65b0\u670d\u52a1\u5171\u521b\u672a\u6765", "C": "\u91cd\u5e86\u575a\u5b88\u521d\u5fc3\u643a\u624b\u5171\u8d62", "D": "\u91cd\u5e86\u521b\u65b0\u670d\u52a1\u5171\u521b\u672a\u6765"}, "correct": "D"}, "\u56fd\u5bb6\u7edf\u8ba1\u5c40\u65e5\u524d\u53d1\u5e03\u7684\u65b0\u4e2d\u56fd75\u5e74\u7ecf\u6d4e\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u6210\u5c31\u7cfb\u5217\u62a5\u544a\u663e\u793a\u65b0\u4e2d\u56fd\u6210\u7acb75\u5e74\u6765\u6211\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5b9e\u529b\u79d1\u6280\u5b9e\u529b\u7efc\u5408\u56fd\u529b\u663e\u8457\u589e\u5f3a\u56fd\u9645\u5f71\u54cd\u529b\u5927\u5e45\u63d0\u53471979\u5e74\u81f32023\u5e74\u6211\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5e74\u5747\u589e\u957f\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u540c\u671f\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e3\u7684\u5e73\u5747\u589e\u901f\u6211\u56fd\u5bf9\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u7684\u5e74\u5747\u8d21\u732e\u7387\u4e3a248\u5c45\u4e16\u754c": {"problem": "\u56fd\u5bb6\u7edf\u8ba1\u5c40\u65e5\u524d\u53d1\u5e03\u7684\u65b0\u4e2d\u56fd75\u5e74\u7ecf\u6d4e\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u6210\u5c31\u7cfb\u5217\u62a5\u544a\u663e\u793a\u65b0\u4e2d\u56fd\u6210\u7acb75\u5e74\u6765\u6211\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5b9e\u529b\u79d1\u6280\u5b9e\u529b\u7efc\u5408\u56fd\u529b\u663e\u8457\u589e\u5f3a\u56fd\u9645\u5f71\u54cd\u529b\u5927\u5e45\u63d0\u53471979\u5e74\u81f32023\u5e74\u6211\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5e74\u5747\u589e\u957f\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u540c\u671f\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e3\u7684\u5e73\u5747\u589e\u901f\u6211\u56fd\u5bf9\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u7684\u5e74\u5747\u8d21\u732e\u7387\u4e3a248\u5c45\u4e16\u754c", "selections": {"A": "69\u7b2c2\u4f4d", "B": "79\u7b2c1\u4f4d", "C": "89\u7b2c2\u4f4d", "D": "89\u7b2c1\u4f4d"}, "correct": "D"}, "9\u67084\u65e52024\u5e74\u4e2d\u975e\u5408\u4f5c\u8bba\u575b\u5cf0\u4f1a\u5728\u5317\u4eac\u4e3e\u884c\u4e2d\u975e\u9886\u5bfc\u4eba\u65f6\u96946\u5e74\u518d\u6b21\u805a\u9996\u5317\u4eac\u672c\u5c4a\u8bba\u575b\u5cf0\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898": {"problem": "9\u67084\u65e52024\u5e74\u4e2d\u975e\u5408\u4f5c\u8bba\u575b\u5cf0\u4f1a\u5728\u5317\u4eac\u4e3e\u884c\u4e2d\u975e\u9886\u5bfc\u4eba\u65f6\u96946\u5e74\u518d\u6b21\u805a\u9996\u5317\u4eac\u672c\u5c4a\u8bba\u575b\u5cf0\u4f1a\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898", "selections": {"A": "\u643a\u624b\u63a8\u8fdb\u73b0\u4ee3\u5316\u5171\u7b51\u9ad8\u6c34\u5e73\u4e2d\u975e\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u4f53", "B": "\u5408\u4f5c\u5171\u8d62\u643a\u624b\u6784\u5efa\u66f4\u52a0\u7d27\u5bc6\u7684\u4e2d\u975e\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u4f53", "C": "\u9ad8\u8d28\u91cf\u5171\u5efa\u4e2d\u975e\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u4f53\u643a\u624b\u5b9e\u73b0\u5171\u540c\u53d1\u5c55\u7e41\u8363", "D": "\u52a0\u5f3a\u4e2d\u975e\u5408\u4f5c\u5171\u521b\u7f8e\u597d\u672a\u6765"}, "correct": "A"}, "\u4ec0\u4e48\u5960\u5b9a\u4e86\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u8d70\u5411\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u653f\u6cbb\u57fa\u7840\u5f00\u542f\u4e86\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u8fc8\u5411\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u5b9e\u8df5\u8fdb\u7a0b": {"problem": "\u4ec0\u4e48\u5960\u5b9a\u4e86\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u8d70\u5411\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u653f\u6cbb\u57fa\u7840\u5f00\u542f\u4e86\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u8fc8\u5411\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u5b9e\u8df5\u8fdb\u7a0b", "selections": {"A": "\u65b0\u4e2d\u56fd\u7684\u6210\u7acb", "B": "\u515a\u7684\u5341\u4e00\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a", "C": "\u515a\u7684\u5341\u516b\u5927", "D": "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5927"}, "correct": "A"}, "9\u67084\u65e5\u665a\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u548c\u592b\u4eba\u5f6d\u4e3d\u5a9b\u5728\u5317\u4eac\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u4e3e\u884c\u5bb4\u4f1a\u6b22\u8fce\u6765\u534e\u51fa\u5e2d\u4e2d\u975e\u5408\u4f5c\u8bba\u575b\u5317\u4eac\u5cf0\u4f1a\u7684\u975e\u65b9\u53ca\u56fd\u9645\u8d35\u5bbe\u4e60\u8fd1\u5e73\u53d1\u8868\u81f4\u8f9e\u4ee3\u8868\u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u548c\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u70ed\u70c8\u6b22\u8fce\u5404\u4f4d\u5609\u5bbe\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u4e2d\u56fd\u540c\u975e\u6d32\u56fd\u5bb6\u4e0d\u8bba\u56fd\u9645\u5f62\u52bf\u5982\u4f55\u53d8\u5316\u4e2d\u975e\u53cb\u8c0a\u5e9a\u7eed\u4f20\u627f\u5386\u4e45\u5f25\u575a": {"problem": "9\u67084\u65e5\u665a\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u548c\u592b\u4eba\u5f6d\u4e3d\u5a9b\u5728\u5317\u4eac\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u4e3e\u884c\u5bb4\u4f1a\u6b22\u8fce\u6765\u534e\u51fa\u5e2d\u4e2d\u975e\u5408\u4f5c\u8bba\u575b\u5317\u4eac\u5cf0\u4f1a\u7684\u975e\u65b9\u53ca\u56fd\u9645\u8d35\u5bbe\u4e60\u8fd1\u5e73\u53d1\u8868\u81f4\u8f9e\u4ee3\u8868\u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u548c\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u70ed\u70c8\u6b22\u8fce\u5404\u4f4d\u5609\u5bbe\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u4e2d\u56fd\u540c\u975e\u6d32\u56fd\u5bb6\u4e0d\u8bba\u56fd\u9645\u5f62\u52bf\u5982\u4f55\u53d8\u5316\u4e2d\u975e\u53cb\u8c0a\u5e9a\u7eed\u4f20\u627f\u5386\u4e45\u5f25\u575a", "selections": {"A": "\u5728\u53cd\u5e1d\u53cd\u6b96\u53cd\u9738\u7684\u6597\u4e89\u4e2d\u5e76\u80a9\u594b\u6597", "B": "\u5728\u53d1\u5c55\u632f\u5174\u9010\u68a6\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u643a\u624b\u540c\u884c", "C": "\u5728\u6297\u51fb\u65b0\u51a0\u75ab\u60c5\u4e2d\u5b88\u671b\u76f8\u52a9", "D": "\u5728\u91cd\u5927\u56fd\u9645\u548c\u5730\u533a\u95ee\u9898\u4e0a\u901a\u529b\u534f\u4f5c"}, "correct": "ABCD"}, "\u533a\u57df\u53d1\u5c55\u4e0d\u5e73\u8861\u4e0d\u5145\u5206\u4e00\u76f4\u662f\u6211\u56fd\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9762\u4e34\u7684\u7a81\u51fa\u95ee\u9898\u6211\u56fd\u5fc5\u987b\u8981\u7ee7\u7eed\u5b9e\u65bd\u7684\u533a\u57df\u53d1\u5c55\u603b\u4f53\u6218\u7565": {"problem": "\u533a\u57df\u53d1\u5c55\u4e0d\u5e73\u8861\u4e0d\u5145\u5206\u4e00\u76f4\u662f\u6211\u56fd\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9762\u4e34\u7684\u7a81\u51fa\u95ee\u9898\u6211\u56fd\u5fc5\u987b\u8981\u7ee7\u7eed\u5b9e\u65bd\u7684\u533a\u57df\u53d1\u5c55\u603b\u4f53\u6218\u7565", "selections": {"A": "\u5357\u90e8\u5f15\u9886", "B": "\u897f\u90e8\u5f00\u53d1", "C": "\u4e1c\u5317\u632f\u5174", "D": "\u4e2d\u90e8\u5d1b\u8d77", "E": "\u4e1c\u90e8\u7387\u5148"}, "correct": "BCDE"}, "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5b8c\u5584\u57ce\u4e61\u878d\u5408\u53d1\u5c55\u4f53\u5236\u673a\u5236\u7edf\u7b79\u65b0\u578b\u5de5\u4e1a\u5316\u65b0\u578b\u57ce\u9547\u5316\u548c\u4e61\u6751\u5168\u9762\u632f\u5174": {"problem": "\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u5b8c\u5584\u57ce\u4e61\u878d\u5408\u53d1\u5c55\u4f53\u5236\u673a\u5236\u7edf\u7b79\u65b0\u578b\u5de5\u4e1a\u5316\u65b0\u578b\u57ce\u9547\u5316\u548c\u4e61\u6751\u5168\u9762\u632f\u5174", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u5f53\u5730\u65f6\u95f411\u670814\u65e5\u4e0b\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5229\u9a6c\u603b\u7edf\u5e9c\u540c\u79d8\u9c81\u603b\u7edf\u535a\u9c81\u963f\u5c14\u7279\u4e3e\u884c\u4f1a\u8c08\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u8fd9\u662f\u6211\u7b2c\u4e09\u6b21\u8bbf\u95ee\u79d8\u9c81\u4e5f\u662f\u4e00\u5e74\u65f6\u95f4\u91cc\u7b2c\u4e09\u6b21\u540c\u603b\u7edf\u5973\u58eb\u4f1a\u6664\u53e4\u8001\u6587\u660e\u7684\u6df1\u539a\u79ef\u6dc0\u8d4b\u4e88\u4e2d\u79d8\u4e24\u56fd\u667a\u6167\u548c\u80f8\u6000\u8ba9\u6211\u4eec\u80fd\u591f\u770b\u6e05\u5386\u53f2\u524d\u8fdb\u65b9\u5411\u987a\u5e94\u65f6\u4ee3\u53d1\u5c55\u6f6e\u6d41\u59cb\u7ec8\u575a\u6301\u6210\u4e3a\u4e0d\u540c\u4f53\u91cf\u4e0d\u540c\u5236\u5ea6\u4e0d\u540c\u6587\u5316\u56fd\u5bb6\u56e2\u7ed3\u5408\u4f5c\u7684\u5178\u8303": {"problem": "\u5f53\u5730\u65f6\u95f411\u670814\u65e5\u4e0b\u5348\u56fd\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u4e60\u8fd1\u5e73\u5728\u5229\u9a6c\u603b\u7edf\u5e9c\u540c\u79d8\u9c81\u603b\u7edf\u535a\u9c81\u963f\u5c14\u7279\u4e3e\u884c\u4f1a\u8c08\u4e60\u8fd1\u5e73\u6307\u51fa\u8fd9\u662f\u6211\u7b2c\u4e09\u6b21\u8bbf\u95ee\u79d8\u9c81\u4e5f\u662f\u4e00\u5e74\u65f6\u95f4\u91cc\u7b2c\u4e09\u6b21\u540c\u603b\u7edf\u5973\u58eb\u4f1a\u6664\u53e4\u8001\u6587\u660e\u7684\u6df1\u539a\u79ef\u6dc0\u8d4b\u4e88\u4e2d\u79d8\u4e24\u56fd\u667a\u6167\u548c\u80f8\u6000\u8ba9\u6211\u4eec\u80fd\u591f\u770b\u6e05\u5386\u53f2\u524d\u8fdb\u65b9\u5411\u987a\u5e94\u65f6\u4ee3\u53d1\u5c55\u6f6e\u6d41\u59cb\u7ec8\u575a\u6301\u6210\u4e3a\u4e0d\u540c\u4f53\u91cf\u4e0d\u540c\u5236\u5ea6\u4e0d\u540c\u6587\u5316\u56fd\u5bb6\u56e2\u7ed3\u5408\u4f5c\u7684\u5178\u8303", "selections": {"A": "\u5e73\u7b49\u76f8\u5f85\u4e92\u5c0a\u4e92\u4fe1\u4e92\u5b66\u4e92\u9274", "B": "\u76f8\u4e92\u5c0a\u91cd\u76f8\u4e92\u6b23\u8d4f\u76f8\u4e92\u5b66\u4e60", "C": "\u548c\u5e73\u5171\u5904\u5408\u4f5c\u5171\u8d62\u6c42\u540c\u5b58\u5f02", "D": "\u76f8\u4e92\u5c0a\u91cd\u548c\u5e73\u5171\u5904\u5408\u4f5c\u5171\u8d62"}, "correct": "A"}, "\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u662f\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u57fa\u672c\u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6\u662f\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6\u652f\u6491\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e5f\u662f\u4e0d\u65ad\u63a2\u7d22\u548c\u5b8c\u5584\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u7684\u8fc7\u7a0b\u6784\u5efa\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u8981\u505a\u5230\u7b49\u65b9\u9762": {"problem": "\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u662f\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u57fa\u672c\u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6\u662f\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6\u652f\u6491\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e5f\u662f\u4e0d\u65ad\u63a2\u7d22\u548c\u5b8c\u5584\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u7684\u8fc7\u7a0b\u6784\u5efa\u9ad8\u6c34\u5e73\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u8981\u505a\u5230\u7b49\u65b9\u9762", "selections": {"A": "\u575a\u6301\u548c\u843d\u5b9e\u4e24\u4e2a\u6beb\u4e0d\u52a8\u6447", "B": "\u6784\u5efa\u5168\u56fd\u7edf\u4e00\u5927\u5e02\u573a", "C": "\u53d1\u5c55\u65b0\u8d28\u751f\u4ea7\u529b\u4f53\u5236\u673a\u5236", "D": "\u5b8c\u5584\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u5236\u5ea6", "E": "\u53d1\u5c55\u670d\u52a1\u4e1a\u4f53\u5236\u673a\u5236"}, "correct": "ABD"}, "\u9762\u5bf9\u53f0\u72ec\u5206\u88c2\u52bf\u529b\u4e0e\u5916\u90e8\u5e72\u6d89\u52bf\u529b\u7956\u56fd\u5927\u9646\u6253\u51fa\u4e86\u4e00\u5957\u7ec4\u5408\u62f3\u5207\u5b9e\u7ef4\u62a4\u53f0\u6d77\u5c40\u52bf\u603b\u4f53\u7a33\u5b9a\u6709\u529b\u634d\u536b\u56fd\u5bb6\u4e3b\u6743\u548c\u9886\u571f\u5b8c\u6574": {"problem": "\u9762\u5bf9\u53f0\u72ec\u5206\u88c2\u52bf\u529b\u4e0e\u5916\u90e8\u5e72\u6d89\u52bf\u529b\u7956\u56fd\u5927\u9646\u6253\u51fa\u4e86\u4e00\u5957\u7ec4\u5408\u62f3\u5207\u5b9e\u7ef4\u62a4\u53f0\u6d77\u5c40\u52bf\u603b\u4f53\u7a33\u5b9a\u6709\u529b\u634d\u536b\u56fd\u5bb6\u4e3b\u6743\u548c\u9886\u571f\u5b8c\u6574", "selections": {"A": "\u5f00\u5c55\u519b\u4e8b\u6f14\u4e60\u96f7\u9706\u6253\u72ec", "B": "\u7ec4\u7ec7\u6587\u5316\u6d3b\u52a8\u79ef\u6781\u7f13\u72ec", "C": "\u8fd0\u7528\u6cd5\u5f8b\u624b\u6bb5\u6709\u6548\u60e9\u72ec", "D": "\u5b9e\u65bd\u7ecf\u6d4e\u5236\u88c1\u7cbe\u51c6\u5236\u72ec", "E": "\u52a8\u7528\u5916\u4ea4\u624b\u6bb5\u5f3a\u529b\u538b\u72ec"}, "correct": "ACDE"}, "2024\u5e74\u4e16\u754c\u57ce\u5e02\u65e5\u5168\u7403\u4e3b\u573a\u6d3b\u52a8\u66a8\u7b2c\u4e8c\u5c4a\u5168\u7403\u53ef\u6301\u7eed\u53d1\u5c55\u57ce\u5e02\u5956\u4e0a\u6d77\u5956\u9881\u5956\u6d3b\u52a810\u670831\u65e5\u5728\u57c3\u53ca\u7b2c\u4e8c\u5927\u57ce\u5e02\u4e9a\u5386\u5c71\u5927\u4e3e\u529e10\u670831\u65e5\u662f\u4e16\u754c\u57ce\u5e02\u65e5\u8fd9\u662f\u8054\u5408\u56fd\u9996\u4e2a\u4ee5\u57ce\u5e02\u4e3a\u4e3b\u9898\u7684\u56fd\u9645\u65e5\u4e5f\u662f\u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u5728\u8054\u5408\u56fd\u63a8\u52a8\u8bbe\u7acb\u7684\u9996\u4e2a\u56fd\u9645\u65e5\u4eca\u5e74\u4e16\u754c\u57ce\u5e02\u65e5\u7684\u4e3b\u9898\u4e3a": {"problem": "2024\u5e74\u4e16\u754c\u57ce\u5e02\u65e5\u5168\u7403\u4e3b\u573a\u6d3b\u52a8\u66a8\u7b2c\u4e8c\u5c4a\u5168\u7403\u53ef\u6301\u7eed\u53d1\u5c55\u57ce\u5e02\u5956\u4e0a\u6d77\u5956\u9881\u5956\u6d3b\u52a810\u670831\u65e5\u5728\u57c3\u53ca\u7b2c\u4e8c\u5927\u57ce\u5e02\u4e9a\u5386\u5c71\u5927\u4e3e\u529e10\u670831\u65e5\u662f\u4e16\u754c\u57ce\u5e02\u65e5\u8fd9\u662f\u8054\u5408\u56fd\u9996\u4e2a\u4ee5\u57ce\u5e02\u4e3a\u4e3b\u9898\u7684\u56fd\u9645\u65e5\u4e5f\u662f\u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u5728\u8054\u5408\u56fd\u63a8\u52a8\u8bbe\u7acb\u7684\u9996\u4e2a\u56fd\u9645\u65e5\u4eca\u5e74\u4e16\u754c\u57ce\u5e02\u65e5\u7684\u4e3b\u9898\u4e3a", "selections": {"A": "\u57ce\u5e02\u8ba9\u751f\u6d3b\u66f4\u7f8e\u597d", "B": "\u884c\u52a8\u4ece\u5730\u65b9\u8d70\u5411\u5168\u7403", "C": "\u9752\u5e74\u5f15\u9886\u57ce\u5e02\u6c14\u5019\u548c\u5730\u65b9\u884c\u52a8", "D": "\u6c47\u805a\u8d44\u6e90\u5171\u5efa\u53ef\u6301\u7eed\u7684\u57ce\u5e02\u672a\u6765"}, "correct": "C"}, "\u8054\u5408\u56fd\u5927\u4f1a9\u67086\u65e5\u901a\u8fc7\u51b3\u8bae\u5ba3\u5e03\u4e3a\u4e16\u754c\u519c\u6751\u53d1\u5c55\u65e5\u4ee5\u5f70\u663e\u519c\u6751\u53d1\u5c55\u548c\u8f6c\u578b\u5bf9\u4e8e\u5b9e\u73b0\u8054\u5408\u56fd\u53ef\u6301\u7eed\u53d1\u5c55\u76ee\u6807\u7684\u91cd\u8981\u610f\u4e49": {"problem": "\u8054\u5408\u56fd\u5927\u4f1a9\u67086\u65e5\u901a\u8fc7\u51b3\u8bae\u5ba3\u5e03\u4e3a\u4e16\u754c\u519c\u6751\u53d1\u5c55\u65e5\u4ee5\u5f70\u663e\u519c\u6751\u53d1\u5c55\u548c\u8f6c\u578b\u5bf9\u4e8e\u5b9e\u73b0\u8054\u5408\u56fd\u53ef\u6301\u7eed\u53d1\u5c55\u76ee\u6807\u7684\u91cd\u8981\u610f\u4e49", "selections": {"A": "7\u67086\u65e5", "B": "8\u67086\u65e5", "C": "9\u67086\u65e5", "D": "11\u67086\u65e5"}, "correct": "A"}, "9\u670824\u65e5\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u7684\u7b2c\u4e8c\u5341\u56db\u5c4a\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u5de5\u4e1a\u535a\u89c8\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u5de5\u535a\u4f1a\u4f1a\u671f5\u5929\u4ece24\u65e5\u6301\u7eed\u81f328\u65e5\u603b\u5c55\u89c8\u9762\u79ef28\u4e07\u5e73\u65b9\u7c73\u5438\u5f15\u5168\u740328\u4e2a\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\u76842600\u5bb6\u53c2\u5c55\u5546\u53c2\u5c55": {"problem": "9\u670824\u65e5\u4ee5\u4e3a\u4e3b\u9898\u7684\u7b2c\u4e8c\u5341\u56db\u5c4a\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u5de5\u4e1a\u535a\u89c8\u4f1a\u5728\u5f00\u5e55\u672c\u5c4a\u5de5\u535a\u4f1a\u4f1a\u671f5\u5929\u4ece24\u65e5\u6301\u7eed\u81f328\u65e5\u603b\u5c55\u89c8\u9762\u79ef28\u4e07\u5e73\u65b9\u7c73\u5438\u5f15\u5168\u740328\u4e2a\u56fd\u5bb6\u548c\u5730\u533a\u76842600\u5bb6\u53c2\u5c55\u5546\u53c2\u5c55", "selections": {"A": "\u78b3\u5faa\u65b0\u5de5\u4e1a\u6570\u805a\u65b0\u7ecf\u6d4e\u5e7f\u5dde", "B": "\u78b3\u5faa\u65b0\u5de5\u4e1a\u6570\u805a\u65b0\u7ecf\u6d4e\u4e0a\u6d77", "C": "\u5de5\u4e1a\u805a\u80fd\u65b0\u8d28\u9886\u822a\u6df1\u5733", "D": "\u5de5\u4e1a\u805a\u80fd\u65b0\u8d28\u9886\u822a\u4e0a\u6d77"}, "correct": "D"}, "\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u662f\u6211\u56fd\u7684\u57fa\u672c\u56fd\u7b56\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u662f\u63a8\u52a8\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7684\u5fc5\u7136\u9009\u62e9\u624e\u5b9e\u63a8\u8fdb\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u8981\u505a\u5230": {"problem": "\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u662f\u6211\u56fd\u7684\u57fa\u672c\u56fd\u7b56\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u662f\u63a8\u52a8\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\u7684\u5fc5\u7136\u9009\u62e9\u624e\u5b9e\u63a8\u8fdb\u9ad8\u6c34\u5e73\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u8981\u505a\u5230", "selections": {"A": "\u7545\u901a\u56fd\u5185\u56fd\u9645\u53cc\u5faa\u73af", "B": "\u57f9\u80b2\u5bf9\u5916\u8d38\u6613\u65b0\u4f18\u52bf", "C": "\u6253\u9020\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u65b0\u9ad8\u5730", "D": "\u62d3\u5c55\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u65b0\u7a7a\u95f4", "E": "\u4f5c\u51fa\u5168\u7403\u51b6\u7406\u65b0\u8d21\u732e"}, "correct": "ABCDE"}, "\u6211\u56fd\u9996\u4e2a\u5546\u4e1a\u5f00\u53d1\u5927\u578b\u9875\u5ca9\u6c14\u7530\u6daa\u9675\u9875\u5ca9\u6c14\u7530\u7d2f\u8ba1\u751f\u4ea7\u9875\u5ca9\u6c14\u7a81\u7834\u7acb\u65b9\u7c73": {"problem": "\u6211\u56fd\u9996\u4e2a\u5546\u4e1a\u5f00\u53d1\u5927\u578b\u9875\u5ca9\u6c14\u7530\u6daa\u9675\u9875\u5ca9\u6c14\u7530\u7d2f\u8ba1\u751f\u4ea7\u9875\u5ca9\u6c14\u7a81\u7834\u7acb\u65b9\u7c73", "selections": {"A": "800\u4ebf", "B": "700\u4ebf", "C": "600\u4ebf", "D": "500\u4ebf"}, "correct": "B"}, "2024\u548c\u5408\u6587\u5316\u5168\u7403\u8bba\u575b11\u67082\u65e5\u5728\u4e3e\u884c\u4e0e\u4f1a\u4e2d\u5916\u5609\u5bbe\u56f4\u7ed5\u8bba\u575b\u4e3b\u9898\u5c55\u5f00\u8ba8\u8bba": {"problem": "2024\u548c\u5408\u6587\u5316\u5168\u7403\u8bba\u575b11\u67082\u65e5\u5728\u4e3e\u884c\u4e0e\u4f1a\u4e2d\u5916\u5609\u5bbe\u56f4\u7ed5\u8bba\u575b\u4e3b\u9898\u5c55\u5f00\u8ba8\u8bba", "selections": {"A": "\u798f\u5efa\u7701\u798f\u5dde\u5e02\u5e73\u6f6d\u53bf\u548c\u5408\u6587\u5316\u4e0e\u5168\u7403\u6587\u660e\u5021\u8bae", "B": "\u798f\u5efa\u7701\u798f\u5dde\u5e02\u5e73\u6f6d\u53bf\u548c\u5408\u6587\u5316\u4e0e\u4eba\u7c7b\u6587\u660e\u65b0\u5f62\u6001", "C": "\u6d59\u6c5f\u7701\u53f0\u5dde\u5e02\u5929\u53f0\u53bf\u548c\u5408\u6587\u5316\u4e0e\u5168\u7403\u6587\u660e\u5021\u8bae", "D": "\u6d59\u6c5f\u7701\u53f0\u5dde\u5e02\u5929\u53f0\u53bf\u548c\u5408\u6587\u5316\u4e0e\u4eba\u7c7b\u6587\u660e\u65b0\u5f62\u6001"}, "correct": "D"}, "11\u67086\u65e5\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u90e8\u53d1\u5e03\u56fd\u5bb6\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u4fee\u590d\u516c\u62a52024\u8fd9\u662f\u6211\u56fd\u9996\u6b21\u4ee5\u516c\u62a5\u5f62\u5f0f\u5168\u9762\u53cd\u6620\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u4fee\u590d\u5de5\u4f5c\u516c\u62a5\u663e\u793a\u6211\u56fd\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u4fee\u590d\u56db\u6881\u516b\u67f1\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u4e0d\u65ad\u5b8c\u5584\u660e\u786e\u4e86\u56fd\u5bb6\u91cd\u70b9\u751f\u6001\u529f\u80fd\u533a\u603b\u4f53\u5e03\u5c40\u7387\u5148\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u63d0\u51fa\u548c\u5b9e\u65bd\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u7ea2\u7ebf\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe\u5168\u4e16\u754c\u6700\u5927\u7684\u56fd\u5bb6\u516c\u56ed\u4f53\u7cfb\u5e03\u5c40\u56fd\u5bb6\u516c\u56ed\u5019\u9009\u533a": {"problem": "11\u67086\u65e5\u81ea\u7136\u8d44\u6e90\u90e8\u53d1\u5e03\u56fd\u5bb6\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u4fee\u590d\u516c\u62a52024\u8fd9\u662f\u6211\u56fd\u9996\u6b21\u4ee5\u516c\u62a5\u5f62\u5f0f\u5168\u9762\u53cd\u6620\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u4fee\u590d\u5de5\u4f5c\u516c\u62a5\u663e\u793a\u6211\u56fd\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u4fee\u590d\u56db\u6881\u516b\u67f1\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u4e0d\u65ad\u5b8c\u5584\u660e\u786e\u4e86\u56fd\u5bb6\u91cd\u70b9\u751f\u6001\u529f\u80fd\u533a\u603b\u4f53\u5e03\u5c40\u7387\u5148\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u63d0\u51fa\u548c\u5b9e\u65bd\u751f\u6001\u4fdd\u62a4\u7ea2\u7ebf\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe\u5168\u4e16\u754c\u6700\u5927\u7684\u56fd\u5bb6\u516c\u56ed\u4f53\u7cfb\u5e03\u5c40\u56fd\u5bb6\u516c\u56ed\u5019\u9009\u533a", "selections": {"A": "19\u4e2a19\u4e2a", "B": "29\u4e2a29\u4e2a", "C": "39\u4e2a39\u4e2a", "D": "49\u4e2a49\u4e2a"}, "correct": "D"}, "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u5fc5\u987b\u575a\u6301\u54ea\u4e9b\u601d\u60f3\u7406\u8bba": {"problem": "\u515a\u7684\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u5f3a\u8c03\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u5fc5\u987b\u575a\u6301\u54ea\u4e9b\u601d\u60f3\u7406\u8bba", "selections": {"A": "\u4ec5\u575a\u6301\u9a6c\u514b\u601d\u5217\u5b81\u4e3b\u4e49\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u601d\u60f3", "B": "\u4ec5\u575a\u6301\u9093\u5c0f\u5e73\u7406\u8bba\u4e09\u4e2a\u4ee3\u8868\u91cd\u8981\u601d\u60f3", "C": "\u4ec5\u575a\u6301\u79d1\u5b66\u53d1\u5c55\u89c2\u4e60\u8fd1\u5e73\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3", "D": "\u575a\u6301\u9a6c\u514b\u601d\u5217\u5b81\u4e3b\u4e49\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u601d\u60f3\u9093\u5c0f\u5e73\u7406\u8bba\u4e09\u4e2a\u4ee3\u8868\u91cd\u8981\u601d\u60f3\u79d1\u5b66\u53d1\u5c55\u89c2\u5168\u9762\u8d2f\u5f7b\u4e60\u8fd1\u5e73\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3"}, "correct": "D"}, "\u65e0\u9898\u5e72\u6570\u636e": [{"problem": "\u65e0\u9898\u5e72\u6570\u636e", "selections": {"A": "\u662f\u66f4\u57fa\u7840\u66f4\u5e7f\u6cdb\u66f4\u6df1\u539a\u7684\u81ea\u4fe1\u662f\u66f4\u57fa\u672c\u66f4\u6df1\u6c89\u66f4\u6301\u4e45\u7684\u529b\u91cf", "B": "\u6587\u5316\u81ea\u4fe1", "C": "\u9053\u8def\u81ea\u4fe1", "D": "\u7406\u8bba\u81ea\u4fe1", "E": "\u5236\u5ea6\u81ea\u4fe1"}, "correct": "B"}, {"problem": "\u65e0\u9898\u5e72\u6570\u636e", "selections": {"A": "\u662f\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u5728\u957f\u671f\u5b9e\u8df5\u4e2d\u603b\u7ed3\u7684\u8df3\u51fa\u6cbb\u4e71\u5174\u8870\u5386\u53f2\u5468\u671f\u7387\u7684\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u7b54\u6848\u662f\u515a\u9886\u5bfc\u4eba\u6c11\u4ee5\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u5168\u9762\u63a8\u8fdb\u5f3a\u56fd\u5efa\u8bbe\u5b9e\u73b0\u6c11\u65cf\u590d\u5174\u4f1f\u4e1a\u7684\u91cd\u8981\u4fdd\u8bc1", "B": "\u8ba9\u4eba\u6c11\u6765\u76d1\u7763\u653f\u5e9c", "C": "\u7ecf\u6d4e\u5efa\u8bbe", "D": "\u81ea\u6211\u9769\u547d", "E": "\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u56fd"}, "correct": "D"}], "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u5065\u5168\u56e0\u5730\u5236\u5b9c\u53d1\u5c55\u65b0\u8d28\u751f\u4ea7\u529b\u4f53\u5236\u673a\u5236\u8981\u63a8\u52a8\u6280\u672f\u9769\u547d\u6027\u7a81\u7834\u751f\u4ea7\u8981\u7d20\u521b\u65b0\u6027\u914d\u7f6e\u4ea7\u4e1a\u6df1\u5ea6\u8f6c\u578b\u5347\u7ea7\u63a8\u52a8\u52b3\u52a8\u8005\u52b3\u52a8\u8d44\u6599\u52b3\u52a8\u5bf9\u8c61\u4f18\u5316\u7ec4\u5408\u548c\u66f4\u65b0\u8dc3\u5347\u50ac\u751f\u65b0\u4ea7\u4e1a\u65b0\u6a21\u5f0f\u65b0\u52a8\u80fd\u53d1\u5c55\u4ee5\u4e3a\u7279\u5f81\u7684\u751f\u4ea7\u529b": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u5065\u5168\u56e0\u5730\u5236\u5b9c\u53d1\u5c55\u65b0\u8d28\u751f\u4ea7\u529b\u4f53\u5236\u673a\u5236\u8981\u63a8\u52a8\u6280\u672f\u9769\u547d\u6027\u7a81\u7834\u751f\u4ea7\u8981\u7d20\u521b\u65b0\u6027\u914d\u7f6e\u4ea7\u4e1a\u6df1\u5ea6\u8f6c\u578b\u5347\u7ea7\u63a8\u52a8\u52b3\u52a8\u8005\u52b3\u52a8\u8d44\u6599\u52b3\u52a8\u5bf9\u8c61\u4f18\u5316\u7ec4\u5408\u548c\u66f4\u65b0\u8dc3\u5347\u50ac\u751f\u65b0\u4ea7\u4e1a\u65b0\u6a21\u5f0f\u65b0\u52a8\u80fd\u53d1\u5c55\u4ee5\u4e3a\u7279\u5f81\u7684\u751f\u4ea7\u529b", "selections": {"A": "\u9ad8\u6280\u672f", "B": "\u9ad8\u6548\u80fd", "C": "\u9ad8\u6548\u7387", "D": "\u9ad8\u8d28\u91cf"}, "correct": "ABD"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u5065\u5168\u5168\u8fc7\u7a0b\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u9700\u8981\u52a0\u5f3a\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe\u5173\u4e8e\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe\u8981\u53d1\u6325\u5de5\u4f1a\u5171\u9752\u56e2\u5987\u8054\u7b49\u7fa4\u56e2\u7ec4\u7ec7\u8054\u7cfb\u670d\u52a1\u7fa4\u4f17\u7684\u6865\u6881\u7ebd\u5e26\u4f5c\u7528": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u5065\u5168\u5168\u8fc7\u7a0b\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6\u4f53\u7cfb\u9700\u8981\u52a0\u5f3a\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe\u5173\u4e8e\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe\u8981\u53d1\u6325\u5de5\u4f1a\u5171\u9752\u56e2\u5987\u8054\u7b49\u7fa4\u56e2\u7ec4\u7ec7\u8054\u7cfb\u670d\u52a1\u7fa4\u4f17\u7684\u6865\u6881\u7ebd\u5e26\u4f5c\u7528", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "11\u670820\u65e5\u8bfa\u8d1d\u5c14\u53ef\u6301\u7eed\u53d1\u5c55\u57fa\u91d1\u4f1a\u5c062024\u5e74\u5ea6\u53ef\u6301\u7eed\u53d1\u5c55\u6770\u51fa\u7814\u53d1\u5956\u6388\u4e88\u4ee5\u8868\u5f70\u4ed6\u5728\u996e\u7528\u6c34\u5b89\u5168\u4fdd\u969c\u7814\u7a76\u548c\u5e94\u7528\u65b9\u9762\u53d6\u5f97\u7684\u6770\u51fa\u6210\u5c31": {"problem": "11\u670820\u65e5\u8bfa\u8d1d\u5c14\u53ef\u6301\u7eed\u53d1\u5c55\u57fa\u91d1\u4f1a\u5c062024\u5e74\u5ea6\u53ef\u6301\u7eed\u53d1\u5c55\u6770\u51fa\u7814\u53d1\u5956\u6388\u4e88\u4ee5\u8868\u5f70\u4ed6\u5728\u996e\u7528\u6c34\u5b89\u5168\u4fdd\u969c\u7814\u7a76\u548c\u5e94\u7528\u65b9\u9762\u53d6\u5f97\u7684\u6770\u51fa\u6210\u5c31", "selections": {"A": "\u4e2d\u56fd\u6c14\u5019\u53d8\u5316\u4e8b\u52a1\u7279\u4f7f\u89e3\u632f\u534e", "B": "\u4e2d\u56fd\u5de5\u7a0b\u9662\u9662\u58eb\u9a6c\u519b", "C": "\u4e2d\u56fd\u5de5\u7a0b\u9662\u9662\u58eb\u66f2\u4e45\u8f89", "D": "\u5b81\u5fb7\u65f6\u4ee3\u8463\u4e8b\u957f\u66fe\u6bd3\u7fa4"}, "correct": "C"}, "\u94f8\u7262\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u5171\u540c\u4f53\u610f\u8bc6\u5c31\u662f\u8981\u5f15\u5bfc\u5404\u65cf\u4eba\u6c11\u7262\u56fa\u6811\u7acb\u7684\u5171\u540c\u4f53\u7406\u5ff5": {"problem": "\u94f8\u7262\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u5171\u540c\u4f53\u610f\u8bc6\u5c31\u662f\u8981\u5f15\u5bfc\u5404\u65cf\u4eba\u6c11\u7262\u56fa\u6811\u7acb\u7684\u5171\u540c\u4f53\u7406\u5ff5", "selections": {"A": "\u7f8e\u7f8e\u4e0e\u5171", "B": "\u4f11\u621a\u4e0e\u5171", "C": "\u8363\u8fb1\u4e0e\u5171", "D": "\u751f\u6b7b\u4e0e\u5171", "E": "\u547d\u8fd0\u4e0e\u5171"}, "correct": "BCDE"}, "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u53d1\u6325\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u4f18\u52bf\u7684\u5185\u5728\u8981\u6c42\u662f": {"problem": "\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5f0f\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u51b3\u5b9a\u6307\u51fa\u53d1\u6325\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u4f18\u52bf\u7684\u5185\u5728\u8981\u6c42\u662f", "selections": {"A": "\u79d1\u5b66\u7684\u5b8f\u89c2\u8c03\u63a7", "B": "\u7a33\u5b9a\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6", "C": "\u6709\u6548\u7684\u653f\u5e9c\u6cbb\u7406", "D": "\u5f00\u653e\u7ade\u4e89\u6709\u5e8f\u7684\u73b0\u4ee3\u5e02\u573a\u4f53\u7cfb"}, "correct": "AC"}, "\u7b2c\u5341\u4e94\u5c4a\u5168\u56fd\u8fd0\u52a8\u4f1a\u548c\u5168\u56fd\u7b2c\u5341\u4e8c\u5c4a\u6b8b\u75be\u4eba\u8fd0\u52a8\u4f1a\u66a8\u7b2c\u4e5d\u5c4a\u7279\u6b8a\u5965\u6797\u5339\u514b\u8fd0\u52a8\u4f1a11\u67089\u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u4e3b\u9898\u53e3\u53f7\u4f1a\u5fbd\u5409\u7965\u7269\u5341\u4e94\u8fd0\u4f1a\u4e3b\u9898\u53e3\u53f7\u4e3a": {"problem": "\u7b2c\u5341\u4e94\u5c4a\u5168\u56fd\u8fd0\u52a8\u4f1a\u548c\u5168\u56fd\u7b2c\u5341\u4e8c\u5c4a\u6b8b\u75be\u4eba\u8fd0\u52a8\u4f1a\u66a8\u7b2c\u4e5d\u5c4a\u7279\u6b8a\u5965\u6797\u5339\u514b\u8fd0\u52a8\u4f1a11\u67089\u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u4e3b\u9898\u53e3\u53f7\u4f1a\u5fbd\u5409\u7965\u7269\u5341\u4e94\u8fd0\u4f1a\u4e3b\u9898\u53e3\u53f7\u4e3a", "selections": {"A": "\u548c\u8c10\u4e2d\u56fd\u5168\u6c11\u5168\u8fd0", "B": "\u5fc3\u5fc3\u76f8\u878de\u672a\u6765", "C": "\u5168\u6c11\u5168\u8fd0\u540c\u5fc3\u540c\u884c", "D": "\u6fc0\u60c5\u5168\u8fd0\u4f1a\u6d3b\u529b\u5927\u6e7e\u533a"}, "correct": "D"}, "\u5173\u4e8e\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u6784\u5efa\u8054\u52a8\u9ad8\u6548\u7684\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u9632\u62a4\u4f53\u7cfb\u63a8\u8fdb\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u79d1\u6280\u8d4b\u80fd": {"problem": "\u5173\u4e8e\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u4e8c\u5341\u5c4a\u4e09\u4e2d\u5168\u4f1a\u63d0\u51fa\u8981\u6784\u5efa\u8054\u52a8\u9ad8\u6548\u7684\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u9632\u62a4\u4f53\u7cfb\u63a8\u8fdb\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u79d1\u6280\u8d4b\u80fd", "selections": {"A": "\u5bf9", "B": "\u9519"}, "correct": "A"}, "\u5f53\u524d\u7684\u4e2d\u4fc4\u5173\u7cfb\u8d85\u8d8a\u51b7\u6218\u65f6\u671f\u7684\u519b\u4e8b\u653f\u6cbb\u540c\u76df\u6a21\u5f0f\u5177\u6709\u4e0d\u7ed3\u76df\u4e0d\u5bf9\u6297\u4e0d\u9488\u5bf9\u7b2c\u4e09\u65b9\u7684\u6027\u8d28\u53d1\u5c55\u4e2d\u4fc4\u7b26\u5408\u4e24\u56fd\u548c\u4e24\u56fd\u4eba\u6c11\u7684\u6839\u672c\u5229\u76ca": {"problem": "\u5f53\u524d\u7684\u4e2d\u4fc4\u5173\u7cfb\u8d85\u8d8a\u51b7\u6218\u65f6\u671f\u7684\u519b\u4e8b\u653f\u6cbb\u540c\u76df\u6a21\u5f0f\u5177\u6709\u4e0d\u7ed3\u76df\u4e0d\u5bf9\u6297\u4e0d\u9488\u5bf9\u7b2c\u4e09\u65b9\u7684\u6027\u8d28\u53d1\u5c55\u4e2d\u4fc4\u7b26\u5408\u4e24\u56fd\u548c\u4e24\u56fd\u4eba\u6c11\u7684\u6839\u672c\u5229\u76ca", "selections": {"A": "\u5171\u540c\u9632\u5fa1\u5173\u7cfb", "B": "\u65b0\u65f6\u4ee3\u5168\u9762\u6218\u7565\u534f\u4f5c\u4f19\u4f34\u5173\u7cfb", "C": "\u5168\u5929\u5019\u6218\u7565\u5408\u4f5c\u4f19\u4f34\u5173\u7cfb", "D": "\u5168\u5929\u5019\u5168\u9762\u6218\u7565\u4f19\u4f34\u5173\u7cfb"}, "correct": "B"}}